
<root><ofertas><![CDATA[[{"ofertas_id":"1","ofertas_nombre":"AVIS","ofertas_tags":"Aeropuerto, Avis, Alquiler, Auto, Autos, Autom\u00f3vil, Automovil, Rentacar, Rent a car, Coche, Coches, Veh\u00edculo, Veh\u00edculos, Vehiculo, Vehiculos, Rentadora, Rentadoras, Punta del Este","ofertas_ofertas_tipo_id":"1","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"2","ofertas_nombre":"Telesistema","ofertas_tags":"La Blanqueada, Tecnolg\u00eda, Tecnologia, Audio, Sonido, Imagen, Telesistema, Parlantes, DVD, Computadora, Parlante, Computadoras, Punta Carretas","ofertas_ofertas_tipo_id":"11","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"3","ofertas_nombre":"Cymaco","ofertas_tags":"Maldonado, Cymaco, Repuestos, Repuesto, Auto, Autos, Autom\u00f3vil, Automovil, Coche, Coches, Veh\u00edculo, Veh\u00edculos, Vehiculo, Vehiculos, Partes","ofertas_ofertas_tipo_id":"6","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"4","ofertas_nombre":"ML Center","ofertas_tags":"Tres Cruces, Repuestos, Auto, ML Center, Repuesto, Auto, Partes, Automovil, Autom\u00f3viles, Autom\u00f3vil, Automoviles","ofertas_ofertas_tipo_id":"6","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:02","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"5","ofertas_nombre":"Doite","ofertas_tags":"Maldonado, Camping, Doite, Acampar, Campamento, Mochilas, Mochila, Equipaje","ofertas_ofertas_tipo_id":"13","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"6","ofertas_nombre":"Porto Vanila","ofertas_tags":"Punta Gorda, Porto Vanila, Cafeter\u00eda, Cafeteria, Cafeter\u00edas, Cafeterias, Caf\u00e9, Postres, Reposter\u00eda, Reposteria, Postre, Pasteler\u00eda, Pasteleria, Merienda, Desayuno, Ciudad Vieja, Carrasco, Punta Carretas, Shopping, Portones, Tres Cruces, Buceo, Malvin Nort","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"7","ofertas_nombre":"S&F","ofertas_tags":"Punta Carretas, SyF, S&F, vestimenta, ropa, indumentaria, masculina, deportiva, moda, Centro, Shopping, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"8","ofertas_nombre":"Farmashop","ofertas_tags":"Punta del Este, Farmashop, Farmacia, Farmacias, Medicamentos, Remedios, Perfumer\u00eda, Bebe, Bebes, Beb\u00e9, Beb\u00e9s, Maldonado","ofertas_ofertas_tipo_id":"2","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"9","ofertas_nombre":"Freccero","ofertas_tags":"Punta del Este, Freccero, Joyas, Joyeria, Joyerias, Joyer\u00eda Joya, Joyer\u00edas, Relojes, Anillos, Anillo, Reloj","ofertas_ofertas_tipo_id":"3","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"10","ofertas_nombre":"BookShop","ofertas_tags":"Maldonado, Bookshop, Book Shop, Libro, Libros, Revistas, Revista, Novela, Novelas, Lectura, Libreria, Librer\u00eda, Librer\u00edas, Librerias","ofertas_ofertas_tipo_id":"4","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"11","ofertas_nombre":"Estela Jinchuk","ofertas_tags":"Punta del Este, \u00d3ptica, Optica, Lentes de contacto, Lentes de sol, Anteojos, Ante ojos, Estela Jinchuk","ofertas_ofertas_tipo_id":"5","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"12","ofertas_nombre":"\u00d3ptica Meerhoff","ofertas_tags":"Centro, Meerhoff, \u00d3ptica, Optica, Lentes de contacto, Lentes de sol, Anteojos, Ante ojos, Carrasco, Pocitos","ofertas_ofertas_tipo_id":"5","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"13","ofertas_nombre":"Don Peperone","ofertas_tags":"La Barra, Gastronom\u00eda, Comida, Don Pepperone, Don Peperone, Pizza, Pizzas, Piza, Pizas, Pizzer\u00eda, Pizzer\u00edas, Pizzeria, Pizzerias, Pizeria, Pizer\u00eda, Pizer\u00edas, Shopping, Punta del Este","ofertas_ofertas_tipo_id":"7","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"14","ofertas_nombre":"Beauty Planet","ofertas_tags":"Centro, Beauty Planet, Salud, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar, Punta Carretas, Shopping","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"15","ofertas_nombre":"C\u00edrculo L\u00e1ser","ofertas_tags":"Palermo, Circulo, c\u00edrculo, laser, l\u00e1ser, cirugia, cirug\u00eda, ojo, medicina, tratamiento","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"16","ofertas_nombre":"Maui Club Solarium","ofertas_tags":"Centro, Salud, Maui Club, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas, Shopping, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"17","ofertas_nombre":"Ultimatum","ofertas_tags":"Buceo, Salud, Ultimatum, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar, Centro, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas, Shopping, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"18","ofertas_nombre":"Petit baby","ofertas_tags":"Maldonado, Petit baby, Indumentaria infantil, Jugueter\u00eda, Jugueter\u00edas, Jugueteria, Jugueterias, Ni\u00f1os, Ninos, Nino, Ninos, Juguetes, Ropa, Vestimenta, Beb\u00e9, Beb\u00e9s, Bebe, Beb\u00e9s, Infantil","ofertas_ofertas_tipo_id":"9","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"19","ofertas_nombre":"Armaria","ofertas_tags":"Punta, Carretas, Armaria, vestidos, zapatos, vestido, zapato, fiesta, carteras, cartera, bolso, bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"20","ofertas_nombre":"Arrow","ofertas_tags":"Pocitos, Arrow, Montevideo Shopping, MVD, Legacy, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Portones, Shopping, Punta Carretas","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"21","ofertas_nombre":"Brooksfield","ofertas_tags":"Brooksfield, Punta Carretas, Shopping, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"22","ofertas_nombre":"Carmen Steffens","ofertas_tags":"Punta del Este, Vestimenta, Calzado, Indumentaria femenina, Ropa, Mujer, Carmen Steffens, Zapatos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"23","ofertas_nombre":"Daniel Cassin","ofertas_tags":"Punta del Este, Daniel Cassin, Shopping, Accesorios, Accesorio, Calzado, Vestimenta femenina, Indumentaria, Ropa, Paddock, Zapatos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"24","ofertas_nombre":"Espacio B.A","ofertas_tags":"Punta Carretas, Shopping, Calzado, Accesorios, Accesorio, Zapatos, Espacio BA, Espacio B.A, Mujer, Mujeres, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Portones, Centro","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"25","ofertas_nombre":"Indian Emporium","ofertas_tags":"Punta del Este, Indian Emporium, Moda, Ropa, Indumentaria femenina, Vestimenta, Mujeres, Mujer, Accesorios, Shopping, Maldonado","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"26","ofertas_nombre":"Julio Zelman","ofertas_tags":"Shopping, Punta del Este, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"27","ofertas_nombre":"Ketzia","ofertas_tags":"Punta Carretas, Ketzia, ropa, vestimenta, indumentaria femenina, moda, sport, fiesta, casual, mujer, mujeres, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"28","ofertas_nombre":"La Casa de las Telas","ofertas_tags":"Union, Uni\u00f3n, Casa de las telas, telas, costura, materiales, toalla, toallas, cortina, cortinas, Centro, Bella Vista","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"29","ofertas_nombre":"Las Pepas","ofertas_tags":"Punta Carretas, Las pepas, moda, indumentaria femenina, ropa, vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:03","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"30","ofertas_nombre":"Legacy","ofertas_tags":"Punta del Este, Legacy, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Maldonado","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"31","ofertas_nombre":"Manos del Uruguay","ofertas_tags":"Punta del Este, Indumentaria, Vestimenta, Ropa, Manos del Uruguay, Lanas, Lana, Tejidos, Hecho a mano, Tejido, Artesan\u00edas, Artesan\u00eda, Artesanias, Artesania, Hilo, Hilos, Hilado, Hilados","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"32","ofertas_nombre":"Mistral","ofertas_tags":"Tres Cruces, Shopping, Mistral, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"33","ofertas_nombre":"MVD Leather","ofertas_tags":"Punta del Este, MVD Leather, Cuero, Cueros, Ropa, Indumentaria, Vestimenta, Cuero, Cueros, Ropa, Indumentaria, Vestimenta, Sagali, Calzado, Billeteras, Billetera, Cartera, Shopping, Carteras, Bolso, Bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"34","ofertas_nombre":"Parisien","ofertas_tags":"Maldonado, Parisien, Moda, Vestimenta, Indumentaria femenina, Ropa, Accesorios, Mujer, Mujeres","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"35","ofertas_nombre":"Piece of Cake","ofertas_tags":"La Barra, Piece of Cake, Vestimenta, Indumentaria femenina, Ropa, Moda, Accesorios, Accesorio, Mujer, Mujeres, Shopping, Punta del Este","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"36","ofertas_nombre":"Replay","ofertas_tags":"Portones, Shopping, replay, ropa, vestimenta, femenina, masculina, informal, unisex, accesorios, moda, indumentaria, Tres Cruces, Pocitos. Montevideo Shopping, MVD, Punta Carretas, Ropa, Brazo Oriental, Nuevo Centro","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"37","ofertas_nombre":"Sagali","ofertas_tags":"Punta del Este, Cuero, Cueros, Ropa, Indumentaria, Vestimenta, Sagali, Calzado, Billeteras, Billetera, Cartera, Carteras, Bolso, Bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"38","ofertas_nombre":"Santa Barbara Outfitters","ofertas_tags":"Tres Cruces, Shopping, Santa B\u00e1rbara Outfitters, Santa B\u00e1rbara, Santa Barbara, ropa, vestimenta, femenina, masculina, informal, unisex, accesorios, moda, indumentaria, Portones, Brazo Oriental, Nuevo Centro, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Centro, Ciud","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:05","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"39","ofertas_nombre":"Sara P\u00e9rez","ofertas_tags":"Punta del Este, Sara P\u00e9rez, Sara Perez, Cuero, Calzado, Calzados, indumentaria, Cartera, Carteras, Bolso, Bolsos","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"40","ofertas_nombre":"SiSi","ofertas_tags":"Maldonado, SiSi, Ropa interior, Lencer\u00eda, Pijama, Pijamas, Trajes de ba\u00f1o, Traje de ba\u00f1o, Traje de bano, Trajes de bano, Indumentaria, Ropa, Vestimenta, Punta del Este, Shopping","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"41","ofertas_nombre":"Sport&Casual Company","ofertas_tags":"Tres Cruces, Shopping, Sports & casual, Sports and casual, Vestimenta deportiva, indumentaria, Ropa, Calzado, Pocitos, Montevideo Shopping, MVD, Portones, Carrasco","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:37:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"42","ofertas_nombre":"UFO","ofertas_tags":"Punta Carretas, Shopping, Indumentaria masculina, Vestimenta, Ropa, Hombre, Hombres","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"43","ofertas_nombre":"Uniform","ofertas_tags":"Punta del Este, Uniform, Vestimenta, Vestimenta, Ropa, Indumentaria","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"44","ofertas_nombre":"Victoria M. Ort\u00edz","ofertas_tags":"Punta del Este, Victoria Ortiz, Shopping, Victoria M Ortiz, Vicky, Indumentaria femenina, Ropa, Vestimenta","ofertas_ofertas_tipo_id":"10","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"45","ofertas_nombre":"Buquebus","ofertas_tags":"Shopping, Punta del Este, Buquebus, BQB, Viajes, Turismo, Buenos Aires, Bs. As, Viajar","ofertas_ofertas_tipo_id":"8","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:54","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"46","ofertas_nombre":"Guamatur","ofertas_tags":"Centro, Guamatur, viajes, turismo, paquetes, viajar, viaje, paquete, aereo, a\u00e9reo, aereos, a\u00e9reos, vacaciones","ofertas_ofertas_tipo_id":"8","ofertas_sync_value":"2014-02-05 11:53:04","ofertas_estado":"1"},{"ofertas_id":"47","ofertas_nombre":"Maui Club","ofertas_tags":"Shopping, Punta del Este, Salud, Maui Club, Depilacion, Depilaci\u00f3n, Bronceado, Cama solar","ofertas_ofertas_tipo_id":"20","ofertas_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","ofertas_estado":"1"}]]]></ofertas><locales><![CDATA[[{"locales_id":"1","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2604 0334","locales_dir":"Aeropuerto Internacional de Carrasco","locales_descuento":"15% en Europa y EEUU, 10% en resto del mundo.","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.834237","locales_lon":"-56.027554","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"2","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2683 8383","locales_dir":"Ruta Interbalnearia y Jos\u00e9 M. Morelli","locales_descuento":"15% en Europa y EEUU, 10% en resto del mundo.","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.826856","locales_lon":"-56.003176","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"3","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"1700","locales_dir":"Yaguar\u00f3n 1421","locales_descuento":"15% en Europa y EEUU, 10% en resto del mundo.","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.904402","locales_lon":"-56.1881","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"4","locales_ofertas_id":"2","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2710 7127","locales_dir":"Sarmiento 2458 casi 21 de Setiembre","locales_descuento":"15% en Car Stereo, 10% en Audio Home.","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares.","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"","locales_lat":"-34.914572","locales_lon":"-56.159675","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"5","locales_ofertas_id":"2","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2613 5923","locales_dir":"Av. Italia y P. Cosio","locales_descuento":"15% en Car Stereo, 10% en Audio Home.","locales_cutoas":"13 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares.","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"","locales_lat":"-34.885183","locales_lon":"-56.097491","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"6","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2902 0330","locales_dir":"Galicia 1224","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.900235","locales_lon":"-56.190313","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"7","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2508 3080","locales_dir":"Propios y Av.Italia  ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"13 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.886573","locales_lon":"-56.137927","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"8","locales_ofertas_id":"4","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2402 3423","locales_dir":"Dr. Salvador Ferrer Serra 1909 esq. Inca","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895503","locales_lon":"-56.176808","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"9","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2929 0328","locales_dir":"General Flores 2073","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.877543","locales_lon":"-56.180097","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Goes"},{"locales_id":"10","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2201 3120","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"11","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2601 5331","locales_dir":"Av. Italia 7519","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.886556","locales_lon":"-56.126738","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn Norte"},{"locales_id":"12","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2624 0921","locales_dir":"Luis A. de Herrera 1161 esq. Iturriaga","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.906311","locales_lon":"-56.137038","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"13","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2402 2719","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"14","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2606 0921","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"15","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2600 6454","locales_dir":"Bolivia 1401 esq. San Nicol\u00e1s","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.893332","locales_lon":"-56.066152","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"16","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2711 5201","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"17","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2712 0300","locales_dir":"Ellauri 351 esq. Dr. H\u00e9ctor Miranda","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.923392","locales_lon":"-56.159798","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"18","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2604 3770","locales_dir":"Av. Dr. Alfredo Arocena 1558","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.887066","locales_lon":"-56.057816","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"19","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2915 2500","locales_dir":"Misiones 1351 esq. Sarand\u00ed","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.907739","locales_lon":"-56.205779","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"20","locales_ofertas_id":"6","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2601 6365","locales_dir":"Av. Gral. Jos\u00e9 Mar\u00eda Paz 1419","locales_descuento":"20% de descuento en pasteler\u00edas y conf\u00edterias","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"El descuento del 20% en servicio de catering tiene un tope m\u00e1ximo de 50 servicios. Los descuentos no comprenden cigarrillos ni tarjetas de tel\u00e9fono.","locales_lat":"-34.893424","locales_lon":"-56.080238","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Gorda"},{"locales_id":"21","locales_ofertas_id":"7","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2601 0303","locales_dir":"Arocena 1556, esq. C.F. Saez","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.89038","locales_lon":"-56.056485","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"22","locales_ofertas_id":"7","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2900 6480","locales_dir":"18 de Julio 875","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906309","locales_lon":"-56.197563","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"23","locales_ofertas_id":"7","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2712 2472","locales_dir":"21 de Setiembre 2886, esq. Ellauri","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas.","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.91891","locales_lon":"-56.155904","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"24","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2356 0430","locales_dir":"Camino Ariel 4626","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.835932","locales_lon":"-56.211388","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Sayago"},{"locales_id":"25","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2305 6228","locales_dir":"Agraciada 3655 esq. Francisco G\u00f3mez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.865238","locales_lon":"-56.210186","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Prado"},{"locales_id":"26","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2706 6750","locales_dir":"Av. Rivera 2755 esq. Soca","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.903124","locales_lon":"-56.155919","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Batlle"},{"locales_id":"27","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2604 4161","locales_dir":"Av. Italia 6958 esq. Dr. Eduardo Blanco Acevedo","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.877783","locales_lon":"-56.057273","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"28","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2709 6010","locales_dir":"26 de Marzo 1393","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907499","locales_lon":"-56.146017","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"29","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2336 0941","locales_dir":"Av. Su\u00e1rez 3458 esq. Caigu\u00e1","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.864613","locales_lon":"-56.195842","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Atahualpa"},{"locales_id":"30","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2204 0555","locales_dir":"San Mart\u00edn 3083 esq. Lorenzo Fern\u00e1ndez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.876824","locales_lon":"-56.185928","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Reducto"},{"locales_id":"31","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2481 5916","locales_dir":"Luis A. de Herrera 2368","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.869142","locales_lon":"-56.16756","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Mercado Modelo"},{"locales_id":"32","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2709 6649","locales_dir":"Juan Benito Blanco 1098 esq. Guayaqu\u00ed","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.912001","locales_lon":"-56.146974","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"33","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2710 6246","locales_dir":"Scoser\u00eda 2635 bis","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.915582","locales_lon":"-56.151255","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"34","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:37","locales_tel":"2710 5953","locales_dir":"21 de Setiembre 2867 esq. Ellauri","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.91894","locales_lon":"-56.156006","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"35","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2613 0360","locales_dir":"Enrique Legrand 5085 esq. Missouri","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.890459","locales_lon":"-56.097662","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"36","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2600 0344","locales_dir":"Arocena 1657 esq. Alejandro Schroeder","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.887313","locales_lon":"-56.057634","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"37","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2708 4788","locales_dir":"Jos\u00e9 Ellauri 1084 bis esq. Av. Brasil","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.91053","locales_lon":"-56.152175","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"38","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2619 6334","locales_dir":"Almer\u00eda 4701 esq. Hip\u00f3lito Yrigoyen","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.894362","locales_lon":"-56.108306","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"39","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2486 2056","locales_dir":"Av. Italia 2490, frente a M\u00e9dica Uruguaya","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.89379","locales_lon":"-56.161595","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"40","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2900 7962","locales_dir":"Colonia 903 esq. Convenci\u00f3n","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.905378","locales_lon":"-56.197115","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"41","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2711 5757","locales_dir":"Luis Franzini 806 esq. 21 de Setiembre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.916253","locales_lon":"-56.158894","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"42","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2308 4902","locales_dir":"Agraciada 4269 bis esq. Carlos Ma. Ram\u00edrez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.855232","locales_lon":"-56.221542","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Paso Molino"},{"locales_id":"43","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2710 5015","locales_dir":"21 de Setiembre 2459 esq. Libertad","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.913433","locales_lon":"-56.162104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"44","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2619 4212","locales_dir":"Av. Rivera 4240 esq. Solano L\u00f3pez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895864","locales_lon":"-56.121651","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"45","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2711 9024","locales_dir":"Bvar. Espa\u00f1a 2856 esq. Tomas Diago","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.914529","locales_lon":"-56.15159","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"46","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2320 9049","locales_dir":"Garz\u00f3n 1925","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.825337","locales_lon":"-56.219434","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Conciliaci\u00f3n"},{"locales_id":"47","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2487 9522","locales_dir":"8 de Octubre 3268 esq. Abreu","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.880747","locales_lon":"-56.150142","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"48","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2508 3669","locales_dir":"8 de Octubre 3691 entre Comercio y Gob. Viana","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.875983","locales_lon":"-56.142023","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"49","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2525 3200","locales_dir":"Cno. Carrasco 4473 esq. Pir\u00e1n frente a VICMAN","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.872113","locales_lon":"-56.120977","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn Norte"},{"locales_id":"50","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2508 2439","locales_dir":"8 de Octubre 3788 esq. Cipriano Mir\u00f3","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.874432","locales_lon":"-56.139789","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"51","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2508 8274","locales_dir":"8 de Octubre 4002 esq. Silvestre P\u00e9rez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.872073","locales_lon":"-56.135897","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"52","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2481 6121","locales_dir":"Luis A. de Herrera 3179 esq. Altamirano","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.871983","locales_lon":"-56.162815","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Mercado Modelo"},{"locales_id":"53","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2208 4082","locales_dir":"San Mart\u00edn 3402 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.870656","locales_lon":"-56.181953","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"54","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2508 5721","locales_dir":"8 de Octubre 3439 esq. Bvar. J. Batlle y Ordo\u00f1ez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.879308","locales_lon":"-56.148157","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"55","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2712 4988","locales_dir":"Av. Sarmiento 2477 esq. 21 de Setiembre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.914803","locales_lon":"-56.160326","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"56","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2708 6618","locales_dir":"Av. Brasil 2711 esq. Libertad","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.908748","locales_lon":"-56.154787","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Rod\u00f3"},{"locales_id":"57","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2708 5000","locales_dir":"Gabriel Pereira 3209 esq. Berro","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.909712","locales_lon":"-56.147411","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"58","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2619 8651","locales_dir":"Velsen 4549 esq. Sgo. de Anca","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.894148","locales_lon":"-56.112017","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"59","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2708 0859","locales_dir":"Av. Luis P. Ponce 1507 esq. Dr. E. Pouey","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.901049","locales_lon":"-56.160308","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"60","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2613 7299","locales_dir":"Estanislao L\u00f3pez 4544 esq. Candelaria","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.887924","locales_lon":"-56.11103","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malvin"},{"locales_id":"61","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2203 4075","locales_dir":"Gral. Flores 3315 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.867007","locales_lon":"-56.172018","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"62","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2600 6011","locales_dir":"Arocena 1554 esq. S\u00e1ez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.890375","locales_lon":"-56.056458","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"63","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2487 9236","locales_dir":"Av. Italia 3428 - DISCO Fresh Market","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.887075","locales_lon":"-56.141598","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"64","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2619 2681","locales_dir":"Legrand 4856 esq. Estanislao L\u00f3pez","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.888215","locales_lon":"-56.103445","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"65","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2710 2699","locales_dir":"Br. Espa\u00f1a 2988 esq. Rambla","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.915052","locales_lon":"-56.148956","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"66","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2418 4520","locales_dir":"Br. Espa\u00f1a 2188 esq. Requena","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.909133","locales_lon":"-56.168287","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Rod\u00f3"},{"locales_id":"67","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2619 1650","locales_dir":"Orinoco 4893 esq. Amazonas","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895679","locales_lon":"-56.101296","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Malv\u00edn"},{"locales_id":"68","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2707 0366","locales_dir":"20 de setiembre 1525 esq. Palmar","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.900345","locales_lon":"-56.162759","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"69","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2481 4024","locales_dir":"Ramon Anador 3401 esq. Luis Alberto de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.895347","locales_lon":"-56.143002","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Batlle"},{"locales_id":"70","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2408 6321","locales_dir":"18 de Julio 1951","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.900966","locales_lon":"-56.173748","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"71","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2708 1832","locales_dir":"Francisco J. Mu\u00f1oz 2951 esq. Pereira","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.906791","locales_lon":"-56.150246","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"72","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2622 0324","locales_dir":"Rivera 3500 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.901124","locales_lon":"-56.138673","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"73","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2508 8697","locales_dir":"Comercio 1906 bis esq. Av. Italia","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.886389","locales_lon":"-56.130999","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"74","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2201 3122","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"75","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2709 2020","locales_dir":"Av. Brasil 2487 esq. Sim\u00f3n Bolivar","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907112","locales_lon":"-56.159851","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Parque Rod\u00f3"},{"locales_id":"76","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2309-3008","locales_dir":"Av. Agraciada 4104 esq. Francisco Piria","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.858298","locales_lon":"-56.217562","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Paso Molino"},{"locales_id":"77","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:38","locales_tel":"2401 6940","locales_dir":"Bvar. Artigas 1475 esq. Rivera","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.901648","locales_lon":"-56.164449","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"78","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2915 1915","locales_dir":"Peatonal Sarand\u00ed 508","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907472","locales_lon":"-56.205186","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"79","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2484 2161","locales_dir":"Av. Italia 2839 (frente Hsp. de Cl\u00ednicas)","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.890252","locales_lon":"-56.152165","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Blanqueada"},{"locales_id":"80","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2314 9848","locales_dir":"Av. Luis Batlle Berres 6149 esq. Eduardo Paz Aguirre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.838846","locales_lon":"-56.263079","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Nuevo Par\u00eds"},{"locales_id":"81","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2307 9795","locales_dir":"Uruguayana 3501 esq. Capurro","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.870018","locales_lon":"-56.20932","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"82","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2709 3496","locales_dir":"Av Soca 1261 esq. Bartolito Mitre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.907156","locales_lon":"-56.154471","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"83","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2355 1476","locales_dir":"Cno. Ariel 4926 esq. 28 de Febrero","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.832973","locales_lon":"-56.217578","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Sayago"},{"locales_id":"84","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2600 3400","locales_dir":"Gral. Paz 1447 esq. Caramur\u00fa","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.89298","locales_lon":"-56.07975","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Gorda"},{"locales_id":"85","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2682 2437","locales_dir":"Av. Giannattasio KM 21.800","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.892914","locales_lon":"-56.079659","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Gorda"},{"locales_id":"86","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2600 0808","locales_dir":"Arocena 1980 bis esq. Mones Roses","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.880791","locales_lon":"-56.061898","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"87","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2600 7300","locales_dir":"Alberdi 6502 esq. Cooper","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.8808","locales_lon":"-56.067654","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"88","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2619 9644","locales_dir":"Fco. Solano L\u00f3pez 1665 esq. Nancy","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.892272","locales_lon":"-56.125182","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"89","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2308 3977","locales_dir":"Carlos M Ramirez 802 esq. Pedro Giralt.","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.864879","locales_lon":"-56.234728","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"La Teja"},{"locales_id":"90","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2707 0662","locales_dir":"Bvar. Espa\u00f1a 2667 esq. Luis de la Torre","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"","locales_lat":"-34.913398","locales_lon":"-56.156214","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"91","locales_ofertas_id":"9","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2916 1272","locales_dir":"25 de Mayo 561","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El descuento no aplica para los casos de servicios, arreglos y composturas.","locales_lat":"-34.906104","locales_lon":"-56.206565","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"92","locales_ofertas_id":"9","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2711 9850","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El descuento no aplica para los casos de servicios, arreglos y composturas.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"93","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2401-1010","locales_dir":"Jos\u00e9 Enrique Rod\u00f3 1671","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.905757","locales_lon":"-56.180339","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cord\u00f3n"},{"locales_id":"94","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2915 7724","locales_dir":"Sarand\u00ed 690","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.906579","locales_lon":"-56.201522","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"95","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2902-6039","locales_dir":"18 de Julio 1296 Loc. 4 y 5 Esq. Yaguar\u00f3n","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.905616","locales_lon":"-56.188047","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"96","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2628-3172","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"97","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2606-2202","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"98","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2711-8035","locales_dir":"Ellauri 363 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.923194","locales_lon":"-56.159728","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"99","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2201 3185","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"100","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2408-0807","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"101","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2712 3525","locales_dir":"Sarmiento 2494 esquina Franzini.","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.914399","locales_lon":"-56.158894","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"102","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2623 2280","locales_dir":"26 de Marzo 3493 esq. Luis A. de Herrera","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.905933","locales_lon":"-56.137037","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"103","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2606 1576","locales_dir":"Arocena 1656 esquina Schoeder","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.887233","locales_lon":"-56.057795","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"104","locales_ofertas_id":"12","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2712 5309","locales_dir":"Bulevar Espa\u00f1a 2756 esq. Av. Sarmiento","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de lentes descartables o sus correspondientes insumos.","locales_lat":"-34.91397","locales_lon":"-56.154015","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"105","locales_ofertas_id":"12","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2600 1635","locales_dir":"Divina Comedia 1622","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de lentes descartables o sus correspondientes insumos.","locales_lat":"-34.886716","locales_lon":"-56.059606","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"106","locales_ofertas_id":"12","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2908 0936","locales_dir":"Canelones 1251","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"12 cuotas sin recargo en pesos, 18 cuotas sin recargo en d\u00f3lares","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de lentes descartables o sus correspondientes insumos.","locales_lat":"-34.90842","locales_lon":"-56.188688","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"107","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2601 2098","locales_dir":"Arocena y Otero","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.888802","locales_lon":"-56.057445","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"108","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2915 2487","locales_dir":"Peatonal Sarandi 650","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.906791","locales_lon":"-56.202059","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"109","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2628 6631","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"110","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2710 4519","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"111","locales_ofertas_id":"14","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2710 9790","locales_dir":"Blanca del Tabar\u00e9 2990","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92136","locales_lon":"-56.156104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"112","locales_ofertas_id":"14","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2711 91 15 ","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"113","locales_ofertas_id":"14","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2901 5034","locales_dir":"Radisson Victoria Plaza Hotel, 6\u00b0 Piso","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905321","locales_lon":"-56.199669","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"114","locales_ofertas_id":"15","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2411 2000","locales_dir":"Minas 1260 esq. Soriano","locales_descuento":"30% en consultas estudios y tratamientos, 10% de descuento en cirug\u00edas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento ser\u00e1 efectuado por la empresa en la factura a emitir al cliente.","locales_lat":"-34.906859","locales_lon":"-56.179552","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Palermo"},{"locales_id":"115","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:39","locales_tel":"2709 34 67","locales_dir":"Mart\u00ed 3410 esq. Benito Blanco ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.913182","locales_lon":"-56.148334","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"116","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2 902 44 02","locales_dir":"Julio H. y Obes 1234 entre Soriano y Canelones ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.908497","locales_lon":"-56.194565","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"117","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2601 9857","locales_dir":"Schroeder 6428","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.887264","locales_lon":"-56.057254","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"118","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2 710 97 90","locales_dir":"Blanca del Tabar\u00e9 2990","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92136","locales_lon":"-56.156104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"119","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2711 91 15","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"120","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2623 1402","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"121","locales_ofertas_id":"16","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2901 5034","locales_dir":"Radisson Victoria Plaza: Spa Beauty Planet, 6 to piso","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905321","locales_lon":"-56.199669","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"122","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2601 9857","locales_dir":"Schroeder 6428","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.887264","locales_lon":"-56.057254","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"123","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2902 4402","locales_dir":"Julio H. y Obes 1234","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.908497","locales_lon":"-56.194565","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"124","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2709 3467","locales_dir":"Mart\u00ed 3410 esq. Benito Blanco","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.913182","locales_lon":"-56.148334","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"125","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":" 2710 9790","locales_dir":"Blanca del Tabar\u00e9 2990","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92136","locales_lon":"-56.156104","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"126","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2711 9115","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"127","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2623 1402 ","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"128","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2901 5034","locales_dir":"Radisson Victoria Plaza","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905321","locales_lon":"-56.199669","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"129","locales_ofertas_id":"17","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2623 4574","locales_dir":"26 de marzo 3405 y Julio Cesar","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906197","locales_lon":"-56.139628","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Buceo"},{"locales_id":"130","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"24862743 ","locales_dir":"Luis A. de Herrera 3309 Esq Br. Artigas","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.869564","locales_lon":"-56.169148","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"131","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2908 1859","locales_dir":"Julio Herrera y Obes 1338 Esq 18 de Julio","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906342","locales_lon":"-56.194961","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"132","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2400 1501","locales_dir":"Magallanes 1416 Esq 18 de Julio","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.903185","locales_lon":"-56.179563","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"133","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2408 3320","locales_dir":"Palmar 2279 Esq Cassinoni","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.900946","locales_lon":"-56.16586","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"134","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2711 9179 ","locales_dir":"21 de Setiembre 2749 Esq Luis de la Torre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.917421","locales_lon":"-56.15747","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"135","locales_ofertas_id":"19","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2712 0495","locales_dir":"Garcia Cortina 2395 esq. Ellauri ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.923977","locales_lon":"-56.160372","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"136","locales_ofertas_id":"20","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2711 3791","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Portones Shopping, Punta Carretas Shopping y 18 de Julio.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"137","locales_ofertas_id":"20","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2622 1383","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Portones Shopping, Punta Carretas Shopping y 18 de Julio.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"138","locales_ofertas_id":"20","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2622 1383","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Portones Shopping, Punta Carretas Shopping y 18 de Julio.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"139","locales_ofertas_id":"22","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2710 8897","locales_dir":"Ellauri 367 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s en pesos","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92165","locales_lon":"-56.158039","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"140","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2201 96 80","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"141","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2622 95 31","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"142","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2601 77 73","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"143","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2901 8570","locales_dir":"Galer\u00eda Yaguaron: Av. 18 de Julio 1283 L.33","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905548","locales_lon":"-56.187618","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"144","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2901 90 79","locales_dir":"18 de Julio 1065","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906034","locales_lon":"-56.193253","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"145","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2711 67 24","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"146","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2400 25 63","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"147","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2487 89 97","locales_dir":"8 de Octubre 3381 Local 4","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.873774","locales_lon":"-56.138471","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"148","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2900 16205","locales_dir":"18 de julio 1225\/1227","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905763","locales_lon":"-56.189801","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"149","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2402 48 16","locales_dir":"18 de Julio 1463 Bis","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905374","locales_lon":"-56.185196","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"150","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2402 9888","locales_dir":"18 de Julio 1781","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905097","locales_lon":"-56.184985","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"151","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2916 6324","locales_dir":"Sarand\u00ed 632 L.2","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906381","locales_lon":"-56.201523","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"152","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2403 5270","locales_dir":"18 de Julio 1473","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90529","locales_lon":"-56.185318","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"153","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2901 9079","locales_dir":"18 de Julio 1077","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905919","locales_lon":"-56.193025","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"154","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2401 1443","locales_dir":"18 de Julio 1731","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905378","locales_lon":"-56.185182","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"155","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:40","locales_tel":"2622 3397","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"156","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2622 3397","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"157","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2711 8575","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"158","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"Arenal Grande 2319 int: 539","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.898282","locales_lon":"-56.176696","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"159","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2401 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3685 int: 571","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.878503","locales_lon":"-56.146693","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"160","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2402 9236","locales_dir":"18 de Julio 902 int: 568","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906337","locales_lon":"-56.196819","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"161","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2403 9236","locales_dir":"18 de Julio 1331 int: 505","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905396","locales_lon":"-56.187368","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"162","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2404 9236","locales_dir":"18 de Julio 1765 int: 537","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90515","locales_lon":"-56.185201","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"163","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2405 9236","locales_dir":"18 de Julio 987 int: 521","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906205","locales_lon":"-56.195072","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"164","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2406 9236","locales_dir":"Montevideo Shopping int: 573","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"165","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2407 9236","locales_dir":"Agraciada 4115 int: 566","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.871074","locales_lon":"-56.202934","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"166","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2408 9236","locales_dir":"Portones Shopping int: 552","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"167","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2409 9236","locales_dir":"Fern\u00e1ndez Crespo 1662 int: 538","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.897609","locales_lon":"-56.178998","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cord\u00f3n"},{"locales_id":"168","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2410 9236","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"169","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2411 9236","locales_dir":"Shopping Tres Cruces int: 551","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"170","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2902 3393","locales_dir":"Andes 1415","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905979","locales_lon":"-56.198183","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"171","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2628 4918","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"172","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2712 1479","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"173","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2606 0061","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"174","locales_ofertas_id":"27","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2606 2511","locales_dir":"Arocena 2033 esq. Mones Roses","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880875","locales_lon":"-56.061656","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"175","locales_ofertas_id":"27","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2712 5380","locales_dir":"Dr. H\u00e9ctor Miranda 2442","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.92271","locales_lon":"-56.16115","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"176","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3660 int: 572","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.873693","locales_lon":"-56.138324","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"177","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2401 9236","locales_dir":"Agraciada 4115 int: 566","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.8711","locales_lon":"-56.202924","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"178","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2402 9236","locales_dir":"18 de Julio 160 int: 519","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90643","locales_lon":"-56.198033","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"179","locales_ofertas_id":"28","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2403 9236","locales_dir":"8 de Octubre: 3777 int: 514","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.873948","locales_lon":"-56.138941","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"180","locales_ofertas_id":"29","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2711 1043","locales_dir":"Ellauri 303 esq. Garc\u00eda Cortinas","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924175","locales_lon":"-56.160256","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"181","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2604 3953","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"182","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2628 0246","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"183","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2402 0325","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"184","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2710 7424","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"185","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2902 7267","locales_dir":"18 de Julio 932, esq. R\u00edo Branco","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.906175","locales_lon":"-56196013","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"186","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2201 9722","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"187","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2401 8262","locales_dir":"18 de Julio 1460, entre V\u00e1zquez y Barrios Amor\u00edn","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus locales de 18 de Julio 932, Punta Carretas Shopping, Portones Shopping, Shopping Tres Cruces, Montevideo Shopping, Costa Urbana Shopping y Ciudad de Maldonado.","locales_lat":"-34.905009","locales_lon":"-56.184201","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"188","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2622 0650","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"189","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2710 6108","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"190","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2606 2133","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"191","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2900 4910","locales_dir":"San Jos\u00e9 1111","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906804","locales_lon":"-56.191851","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"192","locales_ofertas_id":"32","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2710 4898","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Punta Carretas Shopping, Shopping Tres Cruces y Costa Urbana Shopping.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"193","locales_ofertas_id":"32","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2622 7366","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Punta Carretas Shopping, Shopping Tres Cruces y Costa Urbana Shopping.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"194","locales_ofertas_id":"32","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2403 0680","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido en sus los locales de Montevideo Shopping, Punta Carretas Shopping, Shopping Tres Cruces y Costa Urbana Shopping.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"195","locales_ofertas_id":"33","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2902 9616","locales_dir":"J. Herrera y Obes 1318","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.903663","locales_lon":"-56.194973","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"196","locales_ofertas_id":"33","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:41","locales_tel":"2710 3072","locales_dir":"Solano Garc\u00eda esq. Ellauri","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.922765","locales_lon":"-56.159205","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"197","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2400 9236","locales_dir":"18 de Julio 941 | Int. 531","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906223","locales_lon":"-56.196099","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"198","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2401 9236","locales_dir":"18 de Julio 1771 | Int. 502","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905387","locales_lon":"-56.185091","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"199","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2402 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3660 | Int. 572","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.8783","locales_lon":"-56.146608","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"200","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2403 9236","locales_dir":"Punta Carretas Shopping | Int. 595","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"201","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2404 9236","locales_dir":"Montevideo Shopping | Int. 520","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"202","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2405 9236","locales_dir":"Agraciada 4115 | Int. 566","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.871012","locales_lon":"-56.202945","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Bella Vista"},{"locales_id":"203","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2406 9236","locales_dir":"Portones Shopping | Int. 547","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"204","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2407 9236","locales_dir":"18 de Julio 1601 | Int. 519","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90515","locales_lon":"-56.1855","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"205","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2408 9236","locales_dir":"Shopping Tres Cruces | Int. 558","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"206","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2409 9236","locales_dir":"8 de Octubre 3777 | Int. 514","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.878525","locales_lon":"-56.146763","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"207","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2410 9236","locales_dir":"18 de Julio 1213 | Int. 570","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905783","locales_lon":"-56.189812","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"208","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2624 3094","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"209","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2604 1275","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"210","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2409 2264","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"211","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2900 7163","locales_dir":"18 de Julio y Barrios Amorin","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905378","locales_lon":"-56.185236","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"212","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2201 3125","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"213","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2711 0094","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"214","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2628 3077","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"215","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2402 7015","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"216","locales_ofertas_id":"36","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2628 3077","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"217","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2 917 04 00","locales_dir":"Rinc\u00f3n 650 ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906907","locales_lon":"-56.206093","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"218","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2 601 78 63","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"219","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2 710 77 19","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"220","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2901 6087","locales_dir":"18 de Julio 966, Galer\u00eda Uruguay","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906029","locales_lon":"-56.195115","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"221","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2400 7212","locales_dir":"18 de Julio 1503 esquina V\u00e1zquez","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.904666","locales_lon":"-56.18373","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"222","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2623 2421","locales_dir":"Montevideo Shopping ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"223","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2201 3101","locales_dir":"Nuevo Centro Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.868996","locales_lon":"-56.169687","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Brazo Oriental"},{"locales_id":"224","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2600 6914","locales_dir":"Portones Shopping ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"225","locales_ofertas_id":"38","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2400 0039","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"226","locales_ofertas_id":"39","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2901 4627","locales_dir":"18 de Julio 989 (entre Julio Herrera y Obes y R\u00edo Branco)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.906128","locales_lon":"-56.195313","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"227","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2902 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 913 esq. Convenci\u00f3n (int.208)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906291","locales_lon":"-56.197043","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"228","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2903 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1086 esq. Paraguay (int.214)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906029","locales_lon":"-56.192443","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"229","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2904 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1186 esq. Cuareim (int.207)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.905722","locales_lon":"-56.19021","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"230","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2905 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1425 esq. Barbato (int.218)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.905462","locales_lon":"-56.186213","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"231","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2906 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1523 esq. Tacuaremb\u00f3 (int.212)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.904283","locales_lon":"-56.182398","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"232","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2907 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1783 esq. Trist\u00e1n Narvaja (int.215)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.902352","locales_lon":"-56.177283","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"233","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2908 4879 ","locales_dir":"18 de Julio 1955 esq. Arenal Grande (int.213)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.901032","locales_lon":"-56.173708","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"234","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2909 4879 ","locales_dir":"Carlos Ma. Ram\u00edrez 1490 local 3B (int.234)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.873671","locales_lon":"-56.246794","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Cerro"},{"locales_id":"235","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2910 4879 ","locales_dir":"Sarand\u00ed 688 (int.242)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906135","locales_lon":"-56.201294","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"236","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2911 4879 ","locales_dir":"Avda Garz\u00f3n 1982 esq. Besnes e Irigoyen (int.246)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.80305","locales_lon":"-56.223385","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Col\u00f3n"},{"locales_id":"237","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2912 4879 ","locales_dir":"Agraciada 4103 (int.216)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.858459","locales_lon":"-56.21788","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Paso Molino"},{"locales_id":"238","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2913 4879 ","locales_dir":"Montevideo Shopping (int.229)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"239","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2914 4879 ","locales_dir":"Montevideo Shopping (int.219)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"240","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:42","locales_tel":"2915 4879 ","locales_dir":"Portones Shopping (int.203)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"241","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2916 4879 ","locales_dir":"Punta Carretas Shopping (int.224)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"242","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2917 4879 ","locales_dir":"21 de Setiembre 2809 (int.202)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.919437","locales_lon":"-56.153592","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"243","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2918 4879 ","locales_dir":"Shopping Tres Cruces (int.209)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"244","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2919 4879 ","locales_dir":"8 de Octubre 3769 esq. Serrato (int.230)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.874771","locales_lon":"-56.140546","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"245","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2920 4879 ","locales_dir":"8 de Octubre 3697 esq. Viana (int.206)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.875228","locales_lon":"-56.141598","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Uni\u00f3n"},{"locales_id":"246","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2600 05 11","locales_dir":"Av. Alfredo Arocena 1624","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.881522","locales_lon":"-56.060852","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"247","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2604 45 21","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"248","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2628 76 88 ","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"249","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2408 23 44 ","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"250","locales_ofertas_id":"42","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2711 9161","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"251","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2622 7870","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"252","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2711 9891","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"253","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2601 7809","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"254","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2902 1883","locales_dir":"18 de Julio esq. Yi","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.905682","locales_lon":"-56.189168","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Centro"},{"locales_id":"255","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2402 9383","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"256","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2711 1007","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"257","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2622 8001","locales_dir":"Montevideo Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.902712","locales_lon":"-56.136051","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"258","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2601 7847","locales_dir":"Portones Shopping","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.880862","locales_lon":"-56.081141","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Portones"},{"locales_id":"259","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2601 9924","locales_dir":"Arocena 1680","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.886688","locales_lon":"-56.057721","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasclo"},{"locales_id":"260","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2708 9756","locales_dir":"Avda. Brasil 2725","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.908805","locales_lon":"-56.153329","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Pocitos"},{"locales_id":"261","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"2 604 9015","locales_dir":"Aeropuerto Internacional de Carrasco","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.834237","locales_lon":"-56.027554","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Carrasco"},{"locales_id":"262","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Terminal Fluvio-Mar\u00edtima de Montevideo, Sal\u00f3n de embarque Buquebus.","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.904094","locales_lon":"-56.212989","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"263","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Hector Miranda 2443, Esquina Ellauri","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.923167","locales_lon":"-56.160289","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"264","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Hotel Raddison","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.905299","locales_lon":"-56.199709","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Ciudad Vieja"},{"locales_id":"265","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Punta Carretas Shopping","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.924227","locales_lon":"-56.158639","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Punta Carretas"},{"locales_id":"266","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 11:54:43","locales_tel":"130","locales_dir":"Shopping Tres Cruces","locales_descuento":"10%en paquetes a Argentina y Uruguay y 15% con tarjeta Santander Buqueb\u00fas","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.893587","locales_lon":"-56.166617","locales_departamentos_id":"10","locales_localidad":"Tres Cruces"},{"locales_id":"267","locales_ofertas_id":"11","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 9741","locales_dir":"Calle 20 entre 27 y 28","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio no aplica para la compra de l\u00edquidos para lentes de contacto, ni para los productos de la marca Ray Ban.","locales_lat":"-34.96131","locales_lon":"-54.944333","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"268","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 2020","locales_dir":"Calle 31 (entre Gorlero y Rambla) ","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.95894","locales_lon":"-54.939033","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"269","locales_ofertas_id":"1","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4255 9858","locales_dir":"Punta Del Este Airport (Airport) Laguna Del Sauce","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para aplicar el descuento se debe pagar el alquiler del veh\u00edculo en las oficinas de AVIS de Uruguay. Promoci\u00f3n v\u00e1lida en los pa\u00edses donde se acepta voucher prepago.","locales_lat":"-34.860526","locales_lon":"-55.098396","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Laguna del Sauce"},{"locales_id":"270","locales_ofertas_id":"3","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4225 0997","locales_dir":"M. Chiossi casi 3 de Febrero","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.912746","locales_lon":"-54.95332","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"271","locales_ofertas_id":"5","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4224 6206","locales_dir":"Roman Guerra Esq. Ventura Alegre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.9064514","locales_lon":"-54.956594","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"272","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4248 6927","locales_dir":"Av. Roosevelt y Parada 10\n\n","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.93381","locales_lon":"-54.940298","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"273","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4224 8358","locales_dir":"Av. Roosevelt y Zelmar Michelini","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.914159","locales_lon":"-54.961241","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"274","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 1202","locales_dir":"Av. Gorlero esq. 31","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.958482","locales_lon":"-54.939435","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"275","locales_ofertas_id":"8","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 4826","locales_dir":"Av. Gorlero 780, Ed. Libertador, Loc. 002","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El beneficio es acumulable a otros descuentos en cualquiera de los locales de Farmashop.","locales_lat":"-34.961793","locales_lon":"-54.943088","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"276","locales_ofertas_id":"9","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 1219","locales_dir":"Av. Gorlero 545","locales_descuento":"10%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El descuento no aplica para los casos de servicios, arreglos y composturas.","locales_lat":"-34.965543","locales_lon":"-54.947208","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"277","locales_ofertas_id":"10","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4224 4502","locales_dir":"Sarand\u00ed y Ventura Alegre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"3 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal. El beneficio aplica \u00fanicamente para la compra de libros. Promoci\u00f3n no v\u00e1lida para textos de estudio.","locales_lat":"-34.906556","locales_lon":"-54.957688","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"278","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 8870","locales_dir":"Av.  Gorlero y Calle 27","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.961595","locales_lon":"-54.942917","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"279","locales_ofertas_id":"13","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4249 6924","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes)","locales_descuento":"20%","locales_cutoas":"N\/A","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento se realizar\u00e1 directamente en el Estado de Cuenta del Cliente e incluye 9 puntos de IVA por disposici\u00f3n legal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"280","locales_ofertas_id":"47","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4249 8413","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 393","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"281","locales_ofertas_id":"18","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4224 5492","locales_dir":"Rom\u00e1n Guerra 866","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90798","locales_lon":"-54.956412","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"282","locales_ofertas_id":"22","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 8350","locales_dir":"Calle 20 y Calle 31. Edificio Torre Gatt\u00e1s Local 003","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.957712","locales_lon":"-54.940453","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"283","locales_ofertas_id":"23","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4249 4248","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 314","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"284","locales_ofertas_id":"24","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:55:19","locales_tel":"4248 8086","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 206","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"285","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4225 8598","locales_dir":"Ituzaing\u00f3 y Sarand\u00ed ","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.907366","locales_lon":"-54.957624","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"286","locales_ofertas_id":"30","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:52","locales_tel":"4244 8281","locales_dir":"Av Gorlero 540 Local 02","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.962216","locales_lon":"-54.943639","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"287","locales_ofertas_id":"31","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4244 1953","locales_dir":"Av. Gorlero entre 30 y 31","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.958904","locales_lon":"-54.93987","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"288","locales_ofertas_id":"33","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4248 1423","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Nivel 3","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"289","locales_ofertas_id":"37","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4249 1958","locales_dir":"Punta Shopping  Local 361","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"290","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2902 48 79 (int.226)","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 208","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"291","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2902 48 79 (int.243)","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 217","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"292","locales_ofertas_id":"40","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2 902 48 79 (int.217)","locales_dir":"Sarand\u00ed 922 entre Ituzaing\u00f3 y Ventura Alegre","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Para hacer uso de las 6 cuotas sin recargo, la compra debe ser mayor a $ 1.200. Descuento no acumulable a otras promociones o liquidaciones.","locales_lat":"-34.906954","locales_lon":"-54.957614","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"293","locales_ofertas_id":"41","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:31:40","locales_tel":"4248 0378","locales_dir":"Av. Roosevelt casi Av. Brasil","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"El descuento aplica a productos Reebok y a otras marcas solamente a colecciones anteriores.","locales_lat":"-34.934327","locales_lon":"-54.939792","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"294","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4248 1372","locales_dir":"Calle 31 y Av Gorlero","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.958611","locales_lon":"-54.939991","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"295","locales_ofertas_id":"26","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4249 2187","locales_dir":"Punta Shopping Local 333 Nivel 2","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"296","locales_ofertas_id":"43","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4247 7705","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 370","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"297","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4244 6909","locales_dir":"Calle 20 entre 27 y 28","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.960473","locales_lon":"-54.943365","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"298","locales_ofertas_id":"44","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4249 2301","locales_dir":"Punta Shopping (Av. Roosevelt Esq. Los Alpes) Local 359","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"299","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 594","locales_dir":"Gorlero entre 27 y 28 (Punta del Este)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.961082","locales_lon":"-54.942576","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"300","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 504","locales_dir":"Gorlero entre 30 y 31 (Punta del Este)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.958809","locales_lon":"-54.939803","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"301","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 525","locales_dir":"Sarand\u00ed 935 (Maldonado)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.904428","locales_lon":"-54.957758","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"302","locales_ofertas_id":"25","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2400 9236 int 536","locales_dir":"Punta Shopping Local 379-80","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"303","locales_ofertas_id":"34","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"2400 9236 (Int. 525)","locales_dir":"Sarand\u00ed 935 (Maldonado)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.90493","locales_lon":"-54.95767","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Maldonado"},{"locales_id":"304","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4248 4423","locales_dir":"Punta Shopping Local 252A (Punta del Este)","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.93957","locales_lon":"-54.934197","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"},{"locales_id":"305","locales_ofertas_id":"35","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"4277 3872 ","locales_dir":"Parada 44 de La Barra","locales_descuento":"15%","locales_cutoas":"6 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento no acumulable a otras promociones del comercio. El cliente podr\u00e1 hacer uso de los planes de cuota de acuerdo al m\u00ednimo de compra establecido por cada sucursal.","locales_lat":"-34.914757","locales_lon":"-54.859289","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"La Barra"},{"locales_id":"306","locales_ofertas_id":"45","locales_estado":"1","locales_sync_value":"2014-02-05 12:03:53","locales_tel":"130","locales_dir":"Terminal Punta del Este (Gorlero y 32) Local 09","locales_descuento":"10% en paquetes a Ar y Uy. 15% con tarjeta Santander Buquebus","locales_cutoas":"12 cuotas sin inter\u00e9s","locales_dias":"Todos los d\u00edas","locales_desc":"Descuento v\u00e1lido exclusivamente en paquetes tur\u00edsticos que incluyan estad\u00eda de 2 noches de hotel como m\u00ednimo, pasaje y los traslados del puerto al hotel y del hotel al puerto. El descuento no aplica para tramos a\u00e9reos y no es acumulable a otras promociones y se realizar\u00e1 \u00fanicamente en los locales Buquebus de Uruguay. No v\u00e1lido para compras realizadas telef\u00f3nicamente o en Agencias de Viaje. Descuento v\u00e1lido \u00fanicamente para el titular de la tarjeta y\/o familiares directos (padres, hijos, esposo\/a). El descuento aplica para compras de hasta 4 paquetes por transacci\u00f3n.","locales_lat":"-34.957782","locales_lon":"-54.938794","locales_departamentos_id":"9","locales_localidad":"Punta del Este"}]]]></locales><eventos><![CDATA[[{"eventos_id":"15","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-01 00:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"DJs: Pedro Cazanova y Sandro Horta. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS","eventos_lat":"-34.950371375785814","eventos_lon":"-54.93879675865168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Djs, Pedro Cazanova, Sandro Horta, Ovo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 08:43:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:22:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"17","eventos_nombre":"Milo Lockett","eventos_fecha_hora":"2014-01-02 20:30:00","eventos_lugar":"GrilloArte - calle 28 entre gorlero y 20","eventos_desc":"Milo Lockett es un artista pl\u00e1stico chaque\u00f1o, autodidacta, que comenz\u00f3 su carrera luego de trabajar varios a\u00f1os en la industria textil.","eventos_lat":"-34.96057735135807","eventos_lon":"-54.94263768196106","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Milo Lockett, Grillo, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:25:22","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:20:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"18","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-02 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub Punta del Este","eventos_desc":"DJs: Tito y Switch. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95027992029341","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:27:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 14:27:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"20","eventos_nombre":"XXV edici\u00f3n del Seven de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-03 17:00:00","eventos_lugar":"Campus Municipal de Maldonado - 3 de Febrero y Rinc\u00f3n.","eventos_desc":"El 3 y 4 de enero de 2014 se llevar\u00e1 a cabo la XXV edici\u00f3n del Seven de Punta del Este, evento que se enmarca en los festejos de los 100 a\u00f1os del Old Boys and Old Girls Club.","eventos_lat":"-34.91439301558625","eventos_lon":"-54.9546861648559","eventos_uid":"0","eventos_tags":"XXV edici\u00f3n del Seven de Punta del Este.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:31:39","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-02 14:32:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"21","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-03 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: EDX y El Baile. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95027992029341","eventos_lon":"-54.93880748748779","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:33:58","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 14:33:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"22","eventos_nombre":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora":"2014-01-03 00:00:00","eventos_lugar":"RUTA INTERBALNEARIA KM 115.5 - PUNTA DEL ESTE","eventos_desc":"TOMMY FEST es el festival de m\u00fasica que produce Tommy Hotel Party Resort.","eventos_lat":"-34.877034630471826","eventos_lon":"-55.079612731933594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:34:48","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 14:34:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"23","eventos_nombre":"Fiesta en Laguna Escondida","eventos_fecha_hora":"2014-01-03 00:00:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Laguna Escondida es el barrio privado m\u00e1s exclusivo de Jos\u00e9 Ignacio.","eventos_lat":"-34.81765429636934","eventos_lon":"-54.62797164916992","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jos\u00e9 Ignacio, Laguna Escondida,M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:38:19","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:13:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"24","eventos_nombre":"David Guetta y Nervo","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 22:00:00","eventos_lugar":"El Jaguel","eventos_desc":"La m\u00fasica electr\u00f3nica de primer nivel vuelve a estar presente en Punta del Este. El pr\u00f3ximo 4 de enero estar\u00e1n David Guetta y NERVO en el Punta del Este Summer Festival.","eventos_lat":"-34.92034007175975","eventos_lon":"-54.91842269897461","eventos_uid":"0","eventos_tags":"David Guetta y Nervo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:29:36","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 16:29:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"25","eventos_nombre":"XXV edici\u00f3n del Seven de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 17:00:00","eventos_lugar":"Campus Municipal de Maldonado - 3 de Febrero y Rinc\u00f3n.","eventos_desc":"El 3 y 4 de enero de 2014 se llevar\u00e1 a cabo la XXV edici\u00f3n del Seven de Punta del Este, evento que se enmarca en los festejos de los 100 a\u00f1os del Old Boys and Old Girls Club.","eventos_lat":"-34.91435782894356","eventos_lon":"-54.95455741882324","eventos_uid":"0","eventos_tags":"XXV edici\u00f3n del Seven de Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:31:11","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-02 16:31:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"26","eventos_nombre":"Desfile Antonio Urzi","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 21:30:00","eventos_lugar":"Mantra Resort y Casino","eventos_desc":"El Desfile del reconocido dise\u00f1ador Italiano Antonio Urzi se realizar\u00e1 el 4 de enero en el Mantra Resort y Casino de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.907695032294136","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile Antonio Urzi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:34:14","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-02 16:34:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"27","eventos_nombre":"5 Millas Lobos Columbia","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 19:30:00","eventos_lugar":"La Barra, Punta del Este","eventos_desc":"Aventura Lobos Columbia cumple 9 a\u00f1os y se renueva, la cl\u00e1sica carrera de aventura del verano esta vez es para los amantes del running y el trail run. De La Barra a Punta del Este por la orilla del mar.","eventos_lat":"-34.91913222125675","eventos_lon":"-54.86853361129761","eventos_uid":"0","eventos_tags":"5 Millas Lobos Columbia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:36:23","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-02 16:36:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"28","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: AN 21. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95028607558317","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:38:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 16:38:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"29","eventos_nombre":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 00:00:00","eventos_lugar":"RUTA INTERBALNEARIA KM 115.5 - PUNTA DEL ESTE","eventos_desc":"TOMMY FEST es el festival de m\u00fasica que produce Tommy Hotel Party Resort.","eventos_lat":"-34.87757505005106","eventos_lon":"-55.07944107055664","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:39:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 16:39:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"30","eventos_nombre":"Partido de las Estrellas","eventos_fecha_hora":"2014-01-05 20:30:00","eventos_lugar":"Campus Municipal de Maldonado - 3 de Febrero y Rinc\u00f3n.","eventos_desc":"Contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de reconocidos futbolistas uruguayos y extranjeros. Entradas $ 30 y cabeceras $ 70.","eventos_lat":"-34.91446340171366","eventos_lon":"-54.954729080200195","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Partido de las Estrellas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:22:34","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-02 17:22:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"31","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-05 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Hands Up. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95033883887119","eventos_lon":"-54.93891477584839","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:23:44","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-02 17:23:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"33","eventos_nombre":"40\u00ba Corrida de San Fernando","eventos_fecha_hora":"2014-01-06 20:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"El pr\u00f3ximo 6 de enero se realizar\u00e1 la 40 edici\u00f3n de la Corrida San Fernando. El costo de la inscripci\u00f3n es $350 y puede efectuarse en todos los locales Redpagos del pa\u00eds. ","eventos_lat":"-34.959677405322815","eventos_lon":"-54.94528770446777","eventos_uid":"0","eventos_tags":"40\u00ba Corrida de San Fernando","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:32:00","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-02 17:32:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"34","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-06 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Bibba Pacheco. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95035642662632","eventos_lon":"-54.938786029815674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:33:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-05 23:06:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"35","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Bibba Pacheco (Brasil)\nDesde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95027992029341","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:40:13","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 21:26:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"36","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Leo & Pana y Christian Klein. Desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95035027134183","eventos_lon":"-54.93880748748779","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:41:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 21:38:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"37","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.88320793452865","eventos_lon":"-55.04270553588867","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:52:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:57:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"38","eventos_nombre":"Arte Punta 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 19:00:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino","eventos_desc":"En Arte Punta 2014 se dar\u00e1n cita los principales especialistas y profesionales del sector siendo esta una feria de referencia dentro del sector en Uruguay, y un evento de inexcusable asistencia tanto para los profesionales como para los amantes del mundo del arte.","eventos_lat":"-34.95033883887119","eventos_lon":"-54.938807487487736","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte Punta 2014, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:55:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:06:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"39","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Leo Medina SLS Miami (Argentina)\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95028607558317","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:57:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 21:59:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"40","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.882878774573236","eventos_lon":"-55.04287719726557","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:59:09","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:57:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"41","eventos_nombre":"Pilar Sordo: ''C\u00f3mo Ser Feliz en el Siglo XXI''","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 21:00:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino - Sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro","eventos_desc":"La experimentada psic\u00f3loga Pilar Sordo llega a nuestro pa\u00eds con su conferencia \"C\u00f3mo ser feliz en el siglo XXI\".  Precios: usd 50 y 60, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95021000823513","eventos_lon":"-54.93879675865173","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Pilar Sordo, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:17:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:23:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"42","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Fabricio Pe\u00e7anha y Tati Fontes. Desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95012778551535","eventos_lon":"-54.939022064208984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:18:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 21:38:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"43","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.882385910995154","eventos_lon":"-55.042362213134766","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:19:13","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:57:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"44","eventos_nombre":"Copa Rip Curl","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 08:00:00","eventos_lugar":"Playa Montoya, La Barra","eventos_desc":"Cierre de inscripciones 2 d\u00edas antes del comienzo de cada etapa.\nEl costo es de 400 pesos. Se abona en la cuenta N\u00b0 34719, previa inscripci\u00f3n v\u00eda formulario web.","eventos_lat":"-34.91576017530356","eventos_lon":"-54.8492431640625","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Surf, Rip Curl, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:23:43","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:32:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"45","eventos_nombre":"Norma Duek","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 20:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este ","eventos_desc":"Muestra Abierta Arte en Liga Punta del Este","eventos_lat":"-34.964577968628376","eventos_lon":"-54.946231842041016","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Norma Duek, Muestra, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:26:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:21:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"46","eventos_nombre":"Fiesta Gente","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:30:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino","eventos_desc":"Fiesta Gente - Jardines del Spa. Evento por invitaci\u00f3n.","eventos_lat":"-34.94999851549596","eventos_lon":"-54.93906497955322","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta Gente, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:28:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:14:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"47","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs Dolls House \u2013 Mina + Aninha + Mary Zander (Argentina)\nDesde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95002225863367","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:34:04","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 22:25:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"48","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.88182263471526","eventos_lon":"-55.042619705200195","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:38:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:57:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"49","eventos_nombre":"Mario Grillo - Inauguraci\u00f3n de muestra.","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 19:00:00","eventos_lugar":"GrilloArte","eventos_desc":"GrilloArte es un espacio ubicado en la pen\u00ednsula de Punta del Este. La Galer\u00eda alberga a m\u00e1s de 60 artistas de gran prestigio y nivel internacional. Calle 28 entre Gorlero y Calle 20 \/ Punta del Este\nT. 4244.7590","eventos_lat":"-34.960351816292615","eventos_lon":"-54.94242310523987","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mario Grillo, Culturales, Muestra, Arte, Grillo Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:41:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:18:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"50","eventos_nombre":"Pilar Sordo: ''C\u00f3mo Ser Feliz en el Siglo XXI''","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 21:00:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino - Sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro","eventos_desc":"La experimentada psic\u00f3loga Pilar Sordo llega a nuestro pa\u00eds con su conferencia \"C\u00f3mo ser feliz en el siglo XXI\". Precios: usd 50 y 60, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.9497522855058","eventos_lon":"-54.93893623352051","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Pilar Sordo, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:43:10","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:23:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"51","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Christian Klein y Diego Harispe. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.949963339828365","eventos_lon":"-54.9391508102417","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:44:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 22:31:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"52","eventos_nombre":"Punta Tech MeetUp 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 17:00:00","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Pablo Atchugarry","eventos_desc":"Este a\u00f1o va con muchas novedades. El evento va a ser el m\u00e1s impresionante de la historia de los Punta Tech Meetups.","eventos_lat":"-34.884580890554474","eventos_lon":"-54.82370853424072","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Punta Tech MeetUp, tecnolog\u00eda, Culturales.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:27:33","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:24:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"53","eventos_nombre":"Norma Duek","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 20:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"Muestra Abierta Arte en Liga Punta del Este","eventos_lat":"-34.96268012465473","eventos_lon":"-54.94365692138672","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Norma Duek, Muestra, Culturales, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:30:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:22:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"54","eventos_nombre":"Dady Brieva","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 22:00:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino","eventos_desc":"Dady Brieva con nuevo show. \nUsd 50, 60 y 70, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95011019771117","eventos_lon":"-54.9390435218811","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Dady Brieva, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:32:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:11:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"55","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Fernando Pic\u00f3n. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95020121434234","eventos_lon":"-54.93932247161865","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:33:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 22:32:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"60","eventos_nombre":"Valeria Lynch y los 5 Latinos. ","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad, Sal\u00f3n Punta del Este","eventos_desc":"Valeria Lynch en \u201cLa elegida\u201d con la participaci\u00f3n de \u201cLos cinco latinos\u201d\n\u00b7 usd 42, 57, 72 y 82, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95029223087247","eventos_lon":"-54.93968725204468","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto Conrad, Valeria Lynch, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:22:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:25:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"61","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Anal\u00fa. Desde 00.00 horas. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95027464310356","eventos_lon":"-54.939515590667725","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:28:30","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 22:32:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"62","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs Sebasti\u00e1n Ayervalo y Leo Janeiro\n\u00b7 OVO nightclub, 22:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95036258191032","eventos_lon":"-54.93932247161865","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:31:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 22:51:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"64","eventos_nombre":"Las Reinas de Marab\u00fa","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"\u201cLas reinas del Marab\u00fa\u201d, creado y dirigido por Reina Reech\n\u00b7 OVO nightclub, 22:00\n\u00b7 venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95011635301367","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conrad, Culturales, Espectaculo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:36:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:18:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"65","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":" Dj\u00b4s SEBASTIAN AREVALO y LEO JANEIRO \n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.950186704202466","eventos_lon":"-54.938979148864746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:42:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-17 17:50:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"66","eventos_nombre":"Circuito Atl\u00e1ntico Sur Rolex Cup 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 13:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"Las regatas de este \u201cCircuito Atl\u00e1ntico Sur Rolex Cup 2014\u201d ser\u00e1n coorganizadas por el Yacht Club \nArgentino, el Yacht Club Olivos, el Yacht Club Punta del Este y el Yacht Club Uruguayo.\n","eventos_lat":"-34.91609448289839","eventos_lon":"-54.86499309539795","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Regata Rolex, Deportes, La Barra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:05:11","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:11:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"67","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Leo Lanvin y Vacuo. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95053845924085","eventos_lon":"-54.938764572143555","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:07:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 00:41:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"68","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival - LOS DUE\u00d1OS","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:30:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"JIIFF es un festival de cine internacional que proyecta pel\u00edculas de calidad, editadas durante el a\u00f1o, a\u00fan no estrenadas en Uruguay, al aire libre y con acceso gratuito. ","eventos_lat":"-34.8219391507384","eventos_lon":"-54.652841091156006","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Culturales, Jose Ignacio, Film Festival, Los due\u00f1os","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:14:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:17:09","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"69","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival - PELO MALO y TANTA AGUA","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 19:00:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Se proyectar\u00e1n dos pel\u00edculas en la Bajada de los pescadores:\nPelo Malo de Mariana Rondon\nTanta Agua, Ana Guevara, Leticia Jorge\nComenzar\u00e1 m\u00e1s temprano que los otro d\u00edas.","eventos_lat":"-34.844873843408344","eventos_lon":"-54.64204788208008","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Culturales, Film Festival, Pelo Malo, Jose Ignacio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:21:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:17:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"70","eventos_nombre":"Castells & Castells","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 18:19:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Exhibici\u00f3n de arte de Castells & Castells en el sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 11:00 a 15:00 y 18:00 a 02:00\nentrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.94975545039073","eventos_lon":"-54.93893623352051","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Castells, Conrad, Culturales, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:21:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:08:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"71","eventos_nombre":"Amigos de Universidad de Tel Aviv en Argentina","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 19:30:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Reflexiones sobre nuestro tiempo en un mundo en transformaci\u00f3n con los panelistas dr. Luis Alberto Lacalle de Herrera, dr. Marcos Aguinis, dr. Manuel Trajtenberg y dr. Carlos Alberto Montaner\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95024579916514","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tel Aviv, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:22:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:05:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"72","eventos_nombre":"Sal\u00f3n Inmobiliario SIPE 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 18:23:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Acceso libre y gratuito en sal\u00f3n Montecarlo. De 20hs a 1.00hs","eventos_lat":"-34.950392131346355","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"SIPE","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:24:45","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-07 21:24:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"73","eventos_nombre":"Castells & Castells","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 18:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Exhibici\u00f3n de arte de Castells & Castells:sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 11:00 a 15:00 y 18:00 a 02:00\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.950069923085316","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Castells, Conrad, Culturales, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:28:33","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:08:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"74","eventos_nombre":"Reinoso \/ Bergalli \/ Otero \/ Giunta ","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Festival de Jazz: $ 500 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.888332464186334","eventos_lon":"-55.04186868667597","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Medio y Medio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:34:30","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-07 22:38:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"75","eventos_nombre":"Castells & Castells","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 11:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Exhibici\u00f3n de arte de Castells & Castells\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 11:00 a 15:00 y 18:00 a 02:00\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95028800944329","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Castells, Conrad, Culturales, gratis, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:55:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:08:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"76","eventos_nombre":"Ciclo de charlas literarias: Estanislao Bachrach en \u201c\u00c1gilmente\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:00:00","eventos_lugar":"El Conrad","eventos_desc":"Ciclo de charlas literarias: Estanislao Bachrach en \u201c\u00c1gilmente\u201d\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95031614890101","eventos_lon":"-54.93962287902832","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas literarias, Conrad, gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:58:30","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:10:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"77","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 20:30:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio, Pueblo Garz\u00f3n","eventos_desc":"Only Lovers Left Alive, Jim Jarmusch (en Pueblo Garz\u00f3n)","eventos_lat":"-34.59867217299791","eventos_lon":"-54.543514251708984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Jose Ignacio, Film Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:04:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:16:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"78","eventos_nombre":"Ruben Rada","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 a $1300 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88830518357533","eventos_lon":"-55.041911602020264","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ruben Rada, Musica, M\u00fasica, Medio y Medio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:09:00","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:25:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"79","eventos_nombre":"Sunset Fashion Art","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 20:30:00","eventos_lugar":"Imperiale Luxury Condominiums","eventos_desc":"Se realizar\u00e1 la d\u00e9cima edici\u00f3n del ciclo de moda, arte y m\u00fasica m\u00e1s destacado del verano en Punta del Este a partir de las 8.30 pm en los jardines de Imperiale Luxury Condominiums. Acceso Libre, Capacidad Limitada, Vestimenta Elegant Casual.","eventos_lat":"-34.95787853899704","eventos_lon":"-54.938995242118835","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fashion, Desfile, Moda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:16:28","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-08 20:08:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"80","eventos_nombre":"Kevin Johansen + The Nada","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 a $1300 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88842574894485","eventos_lon":"-55.04193305969238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio Jazz , Musica, M\u00fasica, Kevin Johansen","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:19:01","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:17:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"81","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival - LA MARY","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:30:00","eventos_lugar":"Bajada de los pescadores, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"La Mary, Daniel Tinayre.","eventos_lat":"-34.84478508433912","eventos_lon":"-54.641618728637695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Jose Ignacio, Film Festival, La Mary, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:28:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:16:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"83","eventos_nombre":"Ciclo de charlas literarias","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Ciclo de charlas literarias: Gloria Casa\u00f1as presenta \u201cLa canci\u00f3n del mar\u201d, conduce Mar\u00eda In\u00e9s Machi\u00f1ena\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro,\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.9501262021408","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas literarias, Conrad, gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:37:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:09:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"85","eventos_nombre":"Carlos Aguirre Trio","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 450 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88828670140406","eventos_lon":"-55.04178285598755","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Carlos Aguirre Trio, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:48:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:07:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"86","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 900 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.8883395044985","eventos_lon":"-55.04193305969238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, M\u00fasica, Musica, Adriana Varela","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:54:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:58:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"87","eventos_nombre":"Punta Del Este Food & Wine Festival","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 19:00:00","eventos_lugar":"Bah\u00ed\u00e1 Vik","eventos_desc":"Sunset & Chillout - Food & Dance (Bah\u00eda Vik). Playa La Juanita\nTicket: US$ 100\n","eventos_lat":"-34.84243195705698","eventos_lon":"-54.640663862228394","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Food Wine Festival, Gastronom\u00eda, Conrad, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:32:09","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:24:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"89","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"S\u00e1bado, 18 de Enero\n$ 900 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88831398141693","eventos_lon":"-55.04182577133179","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, M\u00fasica, Musica, Adriana Varela","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:40:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:58:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"90","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 900 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.888293916761185","eventos_lon":"-55.04178285598755","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, M\u00fasica, Musica, Adriana Varela","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:42:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 22:58:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"91","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Alana\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95019303769581","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"boliches","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:43:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 00:43:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"92","eventos_nombre":"Expo Punta babies & kids","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 15:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Expo Punta babies & kids\n\u00b7 sal\u00f3n Monte Carlo, 15:00 a 22:00","eventos_lat":"-34.950419917596555","eventos_lon":"-54.939494132995605","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Conrad, Babies, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:45:29","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:13:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"93","eventos_nombre":"Fernando Oliveri, Nico Sara y Santiago Garc\u00eda","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 19:00:00","eventos_lugar":"Grillo Arte","eventos_desc":"Inauguraci\u00f3n de muestra.\nCalle 28 entre Gorlero y Calle 20 \/ Punta del Este\nT. 4244.7590","eventos_lat":"-34.96056020559614","eventos_lon":"-54.942503571510315","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Grillo Arte, Culturales, Muestra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:47:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:14:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"94","eventos_nombre":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 22:00\n\u00b7 usd 50, 60, 70 y 80, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95025283443665","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mart\u00edn Bossi, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:49:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:19:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"95","eventos_nombre":"Expo Punta babies & kids","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 15:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Expo Punta babies & kids\n\u00b7 sal\u00f3n Monte Carlo, 15:00 a 22:00","eventos_lat":"-34.9503653976252","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Conrad, Babies, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:50:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:13:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"96","eventos_nombre":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 22:00\n\u00b7 usd 50, 60, 70 y 80, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95053072060331","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mart\u00edn Bossi, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:51:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:19:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"97","eventos_nombre":"Expo Punta babies & kids","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 15:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Expo Punta babies & kids\n\u00b7 sal\u00f3n Monte Carlo, 15:00 a 22:00","eventos_lat":"-34.950630618639636","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Conrad, Babies, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:52:50","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:13:09","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"98","eventos_nombre":"Punta del Este Food & Wine Festival","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:00:00","eventos_lugar":"La Susana","eventos_desc":"Best of the Best Dinner series (La Susana).","eventos_lat":"-34.837415696637926","eventos_lon":"-54.654836654663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Food Wine Festival, Gastronom\u00eda, Conrad, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:57:01","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:24:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"99","eventos_nombre":"Gustavo Cordera","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88834601680013","eventos_lon":"-55.0419545173645","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gustavo Cordera, M\u00fasica, Musica, Medio y Medio, Show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:58:27","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:14:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"101","eventos_nombre":"XII Sal\u00f3n Conrad internacional del vino","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"XII Sal\u00f3n Conrad internacional del vino\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 21:00 a 01:00\n\u00b7 venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95040901543009","eventos_lon":"-54.93936538696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sal\u00f3n Vino, Conrad, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:01:26","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:26:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"102","eventos_nombre":"Gustavo Cordera","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88826434804739","eventos_lon":"-55.04176139831543","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gustavo Cordera, M\u00fasica, Musica, Medio y Medio, Show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:02:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:15:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"103","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs Thomas Gold (Alemania) y Antonio Eudi (Brasil)\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95014378994155","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:03:29","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 01:03:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"105","eventos_nombre":"XII Sal\u00f3n Conrad internacional del vino","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"XII Sal\u00f3n Conrad internacional del vino\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 21:00 a 01:00\n\u00b7 venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.950089619202586","eventos_lon":"-54.93936538696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sal\u00f3n Vino, Conrad, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:08:01","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:26:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"106","eventos_nombre":"David Leb\u00f3n","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88841800466664","eventos_lon":"-55.041911602020264","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, David Leb\u00f3n, Medio y Medio, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:08:56","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:12:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"107","eventos_nombre":"David Leb\u00f3n","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88846077400895","eventos_lon":"-55.041911602020264","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, David Leb\u00f3n, Medio y Medio, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:10:47","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:12:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"108","eventos_nombre":"Ciclo de charlas literarias: Sergio Sinay","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Ciclo de charlas literarias: Sergio Sinay\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 21:00\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95042167862478","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas literarias, Conrad, gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:12:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:10:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"109","eventos_nombre":"Diego el Cigala","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Diego el Cigala\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 22:00\n\u00b7 venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95066227626877","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Diego el Cigala","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:13:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 01:13:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"110","eventos_nombre":"Itibiere Zwarg & Grupo","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Entrada Red UTS","eventos_lat":"-34.8882780751092","eventos_lon":"-55.04204034805298","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Itibiere Zwarg & Grupo, Musica, M\u00fasica, Medio y Medio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:16:36","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:16:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"111","eventos_nombre":"Semana Internacional del Caballo \u00c1rabe","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 22:30:00","eventos_lugar":"Haras Los Palmares en Camino Eguzquiza","eventos_desc":"Breeder\u2019s Premium Cup y el remate","eventos_lat":"-34.87000632428526","eventos_lon":"-54.86306190490723","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Caballos","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:38:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 01:38:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"112","eventos_nombre":"New Balance Adventure Race","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 09:00:00","eventos_lugar":"Punta Ballena, Maldonado","eventos_desc":"Llega la 7ma edici\u00f3n de la tradicional New Balance Adventure Race Punta Ballena, un cl\u00e1sico del Trail run del verano que te invita a participar de una carrera a  pleno contacto con la naturaleza y en el coraz\u00f3n mismo del balneario.","eventos_lat":"-34.88363319922445","eventos_lon":"-55.054078102111816","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Adventure Race, Deportes, Carrera, Punta Ballena","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:45:57","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:21:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"113","eventos_nombre":"Hercules Musical Infantil","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro Cantegril","eventos_desc":"El musical infantil H\u00e9rcules, llevado a escena por ni\u00f1os y j\u00f3venes del elenco Gardeleando, es una divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega, que a trav\u00e9s de la danza, el canto y el teatro, cobra vida una la maravillosa historia de fe y esperanza, que nos har\u00e1 descubrir el h\u00e9roe que todos llevamos dentro. entradas en Red UTS (300 y 350 pesos uruguayos)\nFoto: HOY HERCULES \u2013 MUSICAL INFANTIL - Elenco Gardeleando - Cine Teatro Cantegril - 8 pm \n\nEl musical infantil H\u00e9rcules, llevado a escena por ni\u00f1os y j\u00f3venes del elenco Gardeleando, es una divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega, que a trav\u00e9s de la danza, el canto y el teatro, cobra vida una la maravillosa historia de fe y esperanza, que nos har\u00e1 descubrir el h\u00e9roe que todos llevamos dentro.\nDirige: Mariana Mastr\u00e1ngelo\nEntradas en Red UTS (300 y 350 pesos uruguayos)","eventos_lat":"-34.924310983649356","eventos_lon":"-54.945995807647705","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, infantil, Culturales, H\u00e9rcules, Hercules","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:35:45","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:15:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"114","eventos_nombre":"Mala Tuya","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Este mi\u00e9rcoles a la noche, en la discoteca Ocean Club, en la parada 12 de la playa Brava, tocar\u00e1 la banda uruguaya Mala Tuya. Entrada en Boleter\u00eda $300","eventos_lat":"-34.942905035931034","eventos_lon":"-54.91438865661621","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, M\u00fasica, Mala Tuya, Concierto, Fiesta, Ocean","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:38:16","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:18:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"115","eventos_nombre":"Charla Contra el Viento y Marea","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli","eventos_desc":"Ciclo de Charlas en el Museo Ralli. \"Contra el Viento y Marea\" por Ana Laura Lissardy","eventos_lat":"-34.92944807790421","eventos_lon":"-54.92713451385498","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas, Museo Ralli, Culturales, Museo Ralli","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:43:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:09:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"116","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \"Con Los Ojos Del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel . 6pm a 9pm","eventos_lat":"-34.96011441023348","eventos_lon":"-54.94120001792908","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:46:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 18:46:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"117","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \" Con Los Ojos del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel. 6pm a 9pm | hasta el 11 d enero ","eventos_lat":"-34.960246302573466","eventos_lon":"-54.94121074676514","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:48:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 18:48:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"118","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \"Con los Ojos Del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel. \n6pm a 9pm | hasta el 11 d enero","eventos_lat":"-34.960422158696566","eventos_lon":"-54.94118928909296","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:49:53","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 18:49:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"119","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \"Con los Ojos del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel \n6pm a 9pm | hasta el 11 d enero","eventos_lat":"-34.96027268101599","eventos_lon":"-54.94117856025696","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:51:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 18:51:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"120","eventos_nombre":"No tengo envidia a los Hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 22:00:00","eventos_lugar":"Nogaro by Mantra","eventos_desc":"Obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer. incluso lo que algunas no quieren escuchar. \u00a1Basta de ser machistas sin darnos cuenta!.\nCon la actuaci\u00f3n estelar de Graciela Rodr\u00edguez \/ Direcci\u00f3n y adaptaci\u00f3n: Jorge Denevi \/ M\u00fasica y producci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s.\nEntradas en Red UTS (USD 25 y USD 30)","eventos_lat":"-34.9588218540681","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:54:14","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 18:54:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"121","eventos_nombre":"Acuerdo Fashion TV \/ Mantra Resort","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 21:00:00","eventos_lugar":"Mantra Resort, La Barra","eventos_desc":"La internacionalmente exitosa se\u00f1al del mundo de la moda y Mantra Punta del Este, realizaron un acuerdo de difusi\u00f3n conjunta para esta temporada 2014. Producciones, cobertura de eventos, notas con celebrities y todos los contenidos de moda de la temporada, tendr\u00e1n su punto de partida en nuestro complejo hotelero. El acuerdo ser\u00e1 coronado con un exclusivo coctel en la piscina de nuestro resort. \n","eventos_lat":"-34.90768359387805","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fashion TV, Moda, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:56:13","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-08 18:56:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"123","eventos_nombre":"Muestra de Artes Itinerantes ","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:30:00","eventos_lugar":"Patagonia Flooring & Decks","eventos_desc":"Gratuito- Av. Italia Parada 5 Punta del Este","eventos_lat":"-34.94488821135653","eventos_lon":"-54.93269205093378","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Muestra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:11:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 19:11:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"124","eventos_nombre":"Obras de Figari","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 22:00:00","eventos_lugar":"Galer\u00eda Sur","eventos_desc":"Galer\u00eda Sur festeja sus 30 a\u00f1os de actividad con una importante muestra retrospectiva de 40 obras de Pedro Figari, que abarca las distintas etapas del artista.  En la Ruta 10 Parada 46, La Barra. Abierto todos los d\u00edas, de 10:00 a 24:00 horas. Gratuito","eventos_lat":"-34.91467806506832","eventos_lon":"-54.86105561256409","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Galer\u00eda, Figari, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:22:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 19:22:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"125","eventos_nombre":"Aperol Spritz Sunset en Sipan","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:00:00","eventos_lugar":"Sipan","eventos_desc":"Atardecer en Sipan. DJ: Soledad Rodriguez Zubieta. Bartender: Mona Gallosi. PR: Marcelo Meca","eventos_lat":"-34.94968545066494","eventos_lon":"-54.92533206939697","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sunset, Atardecer, Moda, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:36:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 19:36:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"126","eventos_nombre":"Fiesta Vitaminwater","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 13:00:00","eventos_lugar":"La Caracola, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Paris Hilton, la reconocida celebridad y heredera del imperio hotelero que lleva su apellido, visitar\u00e1 por primera vez a Uruguay para oficiar de DJ en la exclusiva fiesta de la marca de agua energizante Vitaminwater en el Parador La Caracola de Jos\u00e9 Ignacio. ","eventos_lat":"-34.804095778510494","eventos_lon":"-54.57282543182373","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, M\u00fasica, Vitaminwater, Paris Hilton","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:54:43","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-16 18:36:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"127","eventos_nombre":"Torneo Abierto de Tenis","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 10:00:00","eventos_lugar":"Cantegril Country Club","eventos_desc":"Tel 42223211 \/ int. 140","eventos_lat":"-34.92401189633658","eventos_lon":"-54.94584560394287","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Tenis, Torneo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 15:15:42","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-08 20:15:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"128","eventos_nombre":"Desfile Roberto Giordano","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 20:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Punta del Este","eventos_desc":"Desfile Roberto Giordano.","eventos_lat":"-34.96418538927893","eventos_lon":"-54.94732618331909","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile, Moda, Roberto Giordano","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:36:36","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:36:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"129","eventos_nombre":"Concierto en Catedral","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 21:00:00","eventos_lugar":"Catedral de Maldonado","eventos_desc":"La soprano l\u00edrica Vivian Jordan, brindar\u00e1 un Concierto Despedida en la Catedral de Maldonado. EL concierto, ya tradicional, ser\u00e1 a beneficio de la  catedral. ","eventos_lat":"-34.90890656956305","eventos_lon":"-54.958956241607666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, Opera, Catedra, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:41:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:41:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"130","eventos_nombre":"Cena de Famosos","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 22:00:00","eventos_lugar":"Mantra Beach Club","eventos_desc":"Una gala sin precedentes con destacados shows e importantes sorpresas, culminando con una gran fiesta para todos los invitados. M\u00e1s de 70 famosas personalidades del R\u00edo de la Plata estar\u00e1n a cargo de servir en las mesas durante esa noche. Por consultas, reserva de mesa y tickets: 27100438","eventos_lat":"-34.91177037300272","eventos_lon":"-54.84343349933624","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Famosos, Cena, Gastron\u00f3mico,Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:50:01","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:50:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"131","eventos_nombre":"Miss Atl\u00e1ntico 2014 ","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 22:00:00","eventos_lugar":"Mantra Resort","eventos_desc":"El evento celebrar\u00e1 su Gala Final el s\u00e1bado 8 de febrero de 2014 a partir de las 22:00 horas en Mantra Resort Spa & Casino de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.90785956272446","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile, Miss Atl\u00e1ntico, Moda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:51:33","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:51:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"132","eventos_nombre":"Conoci\u00e9ndonos de Punta a Punta","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 21:30:00","eventos_lugar":"El Poseid\u00f3n","eventos_desc":"Las escuelas Oholey Jinuj de Jabad Lubavitch Argentina llevar\u00e1n a cabo un evento ben\u00e9fico de reflexi\u00f3n y humor \u201cConoci\u00e9ndonos de Punta a Punta\u201d, en \u201cEl Poseid\u00f3n\u201d, el cual contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de los rabinos Eliezer Shemtov, Dir. del Beit Jabad de Uruguay, y Tzvi Gr\u00fcnblatt, Dir. Gral. de Jabad Lubavitch Argentina, junto con el humorista Roberto Moldavsky. Informes & Reservas: 097 944 840","eventos_lat":"-34.908633821168415","eventos_lon":"-55.00584125518799","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Evento Benefico, El poseid\u00f3n, Culturales.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:57:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-08 23:57:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"133","eventos_nombre":"\"Pasa la vida\u2026queda el candombe\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 22:30:00","eventos_lugar":"Teatro Municipal Cantegril","eventos_desc":"Llega el espect\u00e1culo de candombe del verano 2014. La Generaci\u00f3n Lubola, Mejor Comparsa del Interior con la Mejor Vedette del Carnaval 2013, presenta \u201cPasa la vida\u2026queda el candombe\u201d. Entradas anticipadas por Red UTS","eventos_lat":"-34.924777205815744","eventos_lon":"-54.9456524848938","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombre, Cantegril, Musica, M\u00fasica, Espect\u00e1culo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:05:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:05:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"134","eventos_nombre":"\u201cPasa la vida\u2026queda el candombe\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 22:30:00","eventos_lugar":"Teatro Municipal Cantegril","eventos_desc":"Llega el espect\u00e1culo de candombe del verano 2014. La Generaci\u00f3n Lubola, Mejor Comparsa del Interior con la Mejor Vedette del Carnaval 2013, presenta \u201cPasa la vida\u2026queda el candombe\u201d. ","eventos_lat":"-34.92479479905317","eventos_lon":"-54.94562029838562","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombre, Cantegril, Musica, M\u00fasica, Espect\u00e1culo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:06:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:06:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"135","eventos_nombre":"Charla Batista Viajes","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 19:30:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Francia en Profundo en el Sal\u00f3n Bariloche de Conrad. Entrada gratuita","eventos_lat":"-34.95039775740662","eventos_lon":"-54.938764572143555","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, Culturales, Gratis, Conrad, Batista Viajes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:14:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:14:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"136","eventos_nombre":"Esculturas Juan Bautista","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 18:00:00","eventos_lugar":"La Posta del Cangrejo, La Barra","eventos_desc":"Inauguraci\u00f3n exposici\u00f3n de nuevas esculturas de Juan Bautista Firpo. T 42770021","eventos_lat":"-34.915812960803784","eventos_lon":"-54.858598709106445","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Escultura, Exposici\u00f3n, Firpo, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:16:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:16:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"137","eventos_nombre":"La Fiesta del Verano de: Destino Termas","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:00:00","eventos_lugar":"Club de Golf del Cantegril Country Club","eventos_desc":"Por invitaci\u00f3n","eventos_lat":"-34.924873968574936","eventos_lon":"-54.911534786224365","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Club de Golf","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:20:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:20:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"138","eventos_nombre":"\"Tr\u00edo Luminar\" de Argentina","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Concierto de Verano. T 4248 8888","eventos_lat":"-34.93199891272813","eventos_lon":"-54.906063079833984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:22:28","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:22:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"140","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:26:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:26:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"141","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"T 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Mantra, Un verano de risa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:28:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:28:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"142","eventos_nombre":"Ciclo De Cenas","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:00:00","eventos_lugar":"Mutate Tienda y Caf\u00e9, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Encuentro Culinario. Chefs Mart\u00edn Baquero y Mat\u00edas Kyriazis. Reservas telef\u00f3nicas al 095699860. Precio: 5 pasos + vino +cerveza + Caf\u00e9 $1.500","eventos_lat":"-34.8446515123898","eventos_lon":"-54.6372789144516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Cenas, Jose Ignacio, Mutate, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:57:16","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:57:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"143","eventos_nombre":"Ciclo de Cenas","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 21:00:00","eventos_lugar":"Mutate Tienda y Caf\u00e9, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Encuentro culinario. Chefs : Pr\u00f3spero Velazco \/ Yago M\u00e1rquez. Reservas al 095 699 860.","eventos_lat":"-34.84455685642733","eventos_lon":"-54.63730573654175","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Cenas, Jose Ignacio, Mutate, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:59:37","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-09 00:59:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"144","eventos_nombre":"Ciclo de Cenas","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 21:00:00","eventos_lugar":"Mutate Tienda y Caf\u00e9, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Encuentro culinario. Chef: Macarena de Castro. Por reservas: 095 699 860","eventos_lat":"-34.844600882469926","eventos_lon":"-54.63733792304993","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Cenas, Jose Ignacio, Mutate, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 20:01:10","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-09 01:01:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"145","eventos_nombre":"Hippie Party","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 23:55:00","eventos_lugar":"Parador Mantra Beach","eventos_desc":"Dj Negrix Bonaventura, Vestimenta: Hippie.","eventos_lat":"-34.911713185893085","eventos_lon":"-54.843369126319885","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, M\u00fasica, Mantra, Parador","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 13:15:17","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 18:15:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"146","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958843836486224","eventos_lon":"-54.939478039741516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:26:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:27:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"147","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:28:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:28:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"148","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:29:30","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:29:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"149","eventos_nombre":"Noche \u00c1rabe","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 22:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"Info: 099611679. Con la orquesta de Mario Kirlis","eventos_lat":"-34.95788979411468","eventos_lon":"-54.93784189224243","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Baile Arabe, Culturales, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:39:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:39:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"150","eventos_nombre":"La Sopa de Piedras","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical con admirable colorido, dinamismo y picard\u00eda para el p\u00fablico infantil y toda la familia T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958835043519684","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Infantil, Nogaro, Culturales, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:46:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:46:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"151","eventos_nombre":"La Sopa de Piedras","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical con admirable colorido, dinamismo y picard\u00eda para el p\u00fablico infantil y toda la familia T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.95881745758377","eventos_lon":"-54.939478039741516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro infantil, Nogaro, Culturales, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:47:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:47:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"152","eventos_nombre":"La Sopa de Piedras","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogaro by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical con admirable colorido, dinamismo y picard\u00eda para el p\u00fablico infantil y toda la familia T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Infantil, Nogaro","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:49:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:49:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"153","eventos_nombre":"Por siempre Joven","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogaro by Mantra","eventos_desc":"Diversi\u00f3n asegurada con un gran elenco encabezado por Carlos Perciavalle, Gladys Florimonte y Floppy Tesouro. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, Por siempre Joven","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:58:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:58:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"154","eventos_nombre":"Por siempre Joven","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Diversi\u00f3n asegurada con un gran elenco encabezado por Carlos Perciavalle, Gladys Florimonte y Floppy Tesouro. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958857025934265","eventos_lon":"-54.9394565820694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Nogaro, Por siempre joven","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:59:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 22:59:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"155","eventos_nombre":"Por siempre joven","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Diversi\u00f3n asegurada con un gran elenco encabezado por Carlos Perciavalle, Gladys Florimonte y Floppy Tesouro. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.95888340482397","eventos_lon":"-54.939488768577576","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Nogaro, Por siempre Joven","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:00:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:00:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"157","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Un espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958843836486224","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, un verano de risa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:02:49","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:02:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"158","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Un espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588218540681","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Nogaro, un verano de risa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:03:53","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:03:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"160","eventos_nombre":"Trio Ibarburu \"Huella Digital\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 22:30:00","eventos_lugar":"Calder\u00f3n de la Barca esq Br. Artigas","eventos_desc":"Anticipadas $280. 42253866","eventos_lat":"-34.91941109237876","eventos_lon":"-54.94259476661682","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Huella digital","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:17:21","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:17:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"161","eventos_nombre":"No tengo envidia a los hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer.","eventos_lat":"-34.958832845277904","eventos_lon":"-54.9394565820694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, No tengo envidia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:23:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:23:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"162","eventos_nombre":"No tengo envidia a los hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer.","eventos_lat":"-34.958835043519684","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, teatro, nogaro, no tengo envidia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:31:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:31:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"163","eventos_nombre":"No tengo envidia a los hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, teatro, nogaro, no tengo envidia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:32:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:32:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"164","eventos_nombre":"Sunset Session","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 18:00:00","eventos_lugar":"Selenza Club del Mar","eventos_desc":"Wine & Cocktails. Ruta 10, Km164. Solo por invitaci\u00f3n","eventos_lat":"-34.90970721284266","eventos_lon":"-54.840660095214844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Atardecer, Fiesta, Musica, Selenza, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:44:53","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-09 23:44:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"165","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"El evento se llevara a cabo todos los viernes de enero y febrero en las distintas galer\u00edas, ateliers, talleres y casas de decoraci\u00f3n de la barra entre las 21 hs. Y la 01 hs. Donde los visitantes ser\u00e1n recibidos con una copa. Gratuito","eventos_lat":"-34.914933198034994","eventos_lon":"-54.86031532287598","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Arte, Culturales, Galer\u00eda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-10 14:17:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-10 19:17:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"166","eventos_nombre":"DJ NISAN LARIDO","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 00:00:00","eventos_lugar":" OCEAN CLUB Punta del Este","eventos_desc":"Parada 12 de la Brava","eventos_lat":"-34.94281708912522","eventos_lon":"-54.91436719894409","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Parador, Ocean","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-10 14:19:22","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-10 19:19:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"167","eventos_nombre":"Laura Keoroglian","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 20:30:00","eventos_lugar":"Hotel Sisai","eventos_desc":"LAURA KEOROGLIAN presenta la 2\u00b0 Edici\u00f3n de su libro \u201cCoraz\u00f3n de Caf\u00e9\u201d en hotel SISAI\n8:30 pm - 10:00 pm | Gratuito","eventos_lat":"-34.94179689928455","eventos_lon":"-54.93058919906616","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Laura, borra del cafe, libro, gratis, culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-10 14:24:34","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-10 19:24:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"168","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n Hol\u00edstica Terapias Naturales","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 10:00:00","eventos_lugar":"Boutique Hotel Awa ","eventos_desc":"Entrada libre y gratuita - Sorteos y Premios. De 10 hs a 22.30","eventos_lat":"-34.94053043906654","eventos_lon":"-54.92959141731262","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Terapias, Salud, Gratis, Hotel Awa, Exposicion, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:27:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:27:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"169","eventos_nombre":"Circuito Nacional de Beach Volley","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 07:00:00","eventos_lugar":"Parada 31 de la Mansa","eventos_desc":"A las 13 habr\u00e1 un descanso de dos horas y a las 15 se retomar\u00e1 la actividad hasta la ca\u00edda del sol. Se jugar\u00e1 simult\u00e1neamente en cuatro canchas. Habr\u00e1 premios en efectivo en juego para los ganadores: US$ 250 para los campeones masculinos y US$ 150 para las damas.","eventos_lat":"-34.914475717668836","eventos_lon":"-54.9829888343811","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Volley, Playa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:29:54","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:29:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"170","eventos_nombre":"Copa Rip Curl","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 08:00:00","eventos_lugar":"Playa Montoya","eventos_desc":"Circuito Uruguayo de Surf","eventos_lat":"-34.915390675851505","eventos_lon":"-54.84928607940674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Surf, Montoya","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:33:49","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:33:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"171","eventos_nombre":"Saturday Tea Time","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 16:00:00","eventos_lugar":"Mantra","eventos_desc":"Cl\u00e1sico servicio de te y reposter\u00eda artesanal, jugos, licuados, smoothies de 16hs a 19:30hs. T4377 1000","eventos_lat":"-34.90789475644849","eventos_lon":"-54.850101470947266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mantra, te, Gastronomicos, tea","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:43:34","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:43:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"172","eventos_nombre":"Cocktail Breitling","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:00:00","eventos_lugar":"Casa Sensations Du Temps","eventos_desc":"La marca de relojes vinculada al mundo de la aviaci\u00f3n realizar\u00e1 un cocktail para promover las novedades de la marca. Ruta 10 km180. Por invitaci\u00f3n.","eventos_lat":"-34.95046810835392","eventos_lon":"-54.93889331817627","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cocktail, Rejoles, Gastronomico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:49:18","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:49:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"173","eventos_nombre":"Espect\u00e1culo Villaba - Monetti - Alonso Trio","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:00:00","eventos_lugar":"Deck del Puerto Punta del Este","eventos_desc":"Gratuito","eventos_lat":"-34.96458983835473","eventos_lon":"-54.94809865951538","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Culturales, Puerto","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:57:11","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:57:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"174","eventos_nombre":"La Catedra del Macho 2","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Teatro","eventos_lat":"-34.958857025934265","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, La catedra del macho","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:59:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-11 12:59:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"175","eventos_nombre":"Robot and Laser Show","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Parada 12 de la Brava","eventos_lat":"-34.94286985722003","eventos_lon":"-54.91434574127197","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Fiesta, Laser, Ocean","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:01:41","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-11 13:01:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"176","eventos_nombre":"Musical Infantil \"Hercules\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Sala Teatro Cantegril","eventos_desc":"Divertida leyenda para ni\u00f1os","eventos_lat":"-34.92401189633658","eventos_lon":"-54.94631767272949","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro infantil, Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:05:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-11 13:05:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"177","eventos_nombre":"Tarde de Circo","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Plaza Oh! La Barra","eventos_desc":"Gratuito y con reserva contacto@ohlabarra.com","eventos_lat":"-34.91513114548007","eventos_lon":"-54.85652267932892","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Circo, Plaza Oh, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:10:25","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-11 13:10:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"178","eventos_nombre":"Elecci\u00f3n de Miss Verano","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Mambo, Deck del Puerto","eventos_desc":"Miss Verano","eventos_lat":"-34.965183319797426","eventos_lon":"-54.95044827461243","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Elecci\u00f3n Miss Verano, Mambo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:15:11","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-11 13:15:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"179","eventos_nombre":"Copa Stella Artois Golf","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"En el Club del Lago a 18 hoyos Stableford (simult\u00e1neo 18 hoyos en la modalidad Medal Play)","eventos_lat":"-34.87392579725875","eventos_lon":"-55.06776809692383","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Club del Lago, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:18:38","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-11 13:18:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"180","eventos_nombre":"Citi Rugby Senior 5ta Edici\u00f3n ","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 17:30:00","eventos_lugar":"Montoya, La Barra","eventos_desc":"De 17:30 a 19:00, Mujeres invitadas","eventos_lat":"-34.91542586634718","eventos_lon":"-54.84915733337402","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Playa Montoya, Rugby, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:21:36","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-11 13:21:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"182","eventos_nombre":"Inauguraci\u00f3n Rubi Rubi","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 20:00:00","eventos_lugar":"Calle 20 esquina 30","eventos_desc":"C\u00f3ctel de inauguraci\u00f3n de su boutique.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.94121074676514","eventos_uid":"0","eventos_tags":"C\u00f3ctel, coctel, moda, inauguraci\u00f3n, rubi rubi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:04:33","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:04:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"183","eventos_nombre":"Fiesta B.for Ibiza","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 23:00:00","eventos_lugar":"El Camino, Manantiales","eventos_desc":"Sushi, Music & Drinks. Special Dj Set Fernando Pic\u00f3n. Reservas: 42775887.","eventos_lat":"-34.90525518528574","eventos_lon":"-54.8287296295166","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, El camino, Manantiales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:10:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:10:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"184","eventos_nombre":"Drinks & Music Sunset en La Susana","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 19:00:00","eventos_lugar":"La Susana","eventos_desc":"De 7 a 10 pm en La Susana para disfrutar un atardecer con buenos tragos y mejor musica a cargo de Solana Gasiebayle y Sylvita Pereyra Iraola","eventos_lat":"-34.901348464247704","eventos_lon":"-54.81012582778931","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sunset, Atardecer, La susana","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:14:04","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:14:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"185","eventos_nombre":"Conferencia \"Grandes Islas del Mediterraneo: Corcega, Carde\u00f1a, Sicilia y Malta\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 20:30:00","eventos_lugar":"Yacht Club Punta del Este","eventos_desc":"Ciclo de conferencias.  Arq. Lorenzo Ristorto. De 8:30 pm a 10:00 pm. Entrada Gratuita.","eventos_lat":"-34.96460742305187","eventos_lon":"-54.950222969055176","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conferencias, Yacht, Gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:21:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:21:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"186","eventos_nombre":"Luis Miguel Sellanes y Aqualactica","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 22:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Ciclo M\u00fasica de Verano. Gratuito","eventos_lat":"-34.963358900176715","eventos_lon":"-54.943732023239136","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Musica, M\u00fasica, Ciclo de m\u00fasica, plaza de los artesanos.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:24:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:24:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"187","eventos_nombre":"Charla Batista Viajes","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 19:30:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"India M\u00edstica e India del Sur. Sal\u00f3n Bariloche. Gratuito.","eventos_lat":"-34.950046001764505","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, India, Conrad,Batista VIajes, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:29:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:29:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"188","eventos_nombre":"Un a\u00f1o de pel\u00edcula","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 21:30:00","eventos_lugar":"Apart Hotel Punta Sol","eventos_desc":"Los festivales de cine del Uruguay. Presentaci\u00f3n audiovisual por Fernando Goldsman. T 094314683","eventos_lat":"-34.92369521446426","eventos_lon":"-54.966230392456055","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, Culturales, un a\u00f1o de pelicula, Hotel punta sol","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:32:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:35:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"189","eventos_nombre":"El Show de Waldo","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Teatro","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.939504861831665","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro El Show de Waldo, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:35:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:35:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"190","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Teatro","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Mantra, Carlos Perciavalle, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:37:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:37:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"191","eventos_nombre":"Mambo","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 21:00:00","eventos_lugar":"Mambo Club","eventos_desc":"Noche de prensa, agasajo a los periodistas acreditados en Punta del Este.","eventos_lat":"-34.965187715940225","eventos_lon":"-54.9504536390304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Noche de prensa, mambo, m\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:41:36","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-13 18:41:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"193","eventos_nombre":"Semana del Patrimonio Natural de Maldonado","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 18:30:00","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Atchugarry","eventos_desc":"Gratuito 18:30 a 20:30. Fundaci\u00f3n Pablo Atchugarry - Ruta 104, Km 4.5 Manantiales","eventos_lat":"-34.848748030078696","eventos_lon":"-54.82040405273432","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Semana del Patrimonio Natural de Maldonado, Atchugarry, Manantiales, Culturales, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-14 09:40:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-14 14:40:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"194","eventos_nombre":"Constelaciones Familiares y Ceremonias de T\u00e9 Japonesa","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 19:00:00","eventos_lugar":"Shack Yoga, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Con Juli\u00e1n M. Lohl\u00e9. Costos: $500 y $1000. Consultas: 094146335 o 091466094","eventos_lat":"-34.846207816906684","eventos_lon":"-54.63334143161768","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Te Japones, Gastron\u00f3mico, Shack Yoga, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-14 09:46:08","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-14 14:52:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"195","eventos_nombre":"Aqual\u00e1ctica - Ciclo de M\u00fasica de Verano","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 22:00:00","eventos_lugar":"Plaza Artigas, Punta del Este","eventos_desc":"De 10pm a 11pm. Gratuito","eventos_lat":"-34.96325339032956","eventos_lon":"-54.94382858276367","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Plaza Artigas, Aqual\u00e1ctica, Ciclo de musica de verano","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-14 09:49:51","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-14 14:49:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"196","eventos_nombre":"El Arte de vivir Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 19:30:00","eventos_lugar":"AWA Boutique + Design Hotel","eventos_desc":"junto a la instructora Vero Abella, en el horario de las 19:30 hs.\nAv. Pedragosa Sierra esq. San Ciro en AWA Boutique + Design Hotel. Requisito: haber realizado el curso parte 1 o yes+","eventos_lat":"-34.94053043906654","eventos_lon":"-54.92960214614868","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte de Vivir, Awa Boutique, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-14 19:48:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 00:48:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"197","eventos_nombre":"Fiesta de Luna Llena","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 20:00:00","eventos_lugar":"Selenza Club del Mar","eventos_desc":"Fiesta para disfrutar una noche m\u00e1gica. Dj Mina. RSVP: 096441508 o 095232666","eventos_lat":"-34.90636381550908","eventos_lon":"-54.81898784637451","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, After, Selenza, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:06:21","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:06:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"198","eventos_nombre":"Ciclo de Charlas - Museo Ralli","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli, Barrio Beverly Hills","eventos_desc":"\"Creer en lo imposible\" Lic. Alexis Jano Ros","eventos_lat":"-34.929465670140125","eventos_lon":"-54.92722034454346","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas, Culturales, Creer en lo imposible, Museo Ralli","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:25:59","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:25:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"199","eventos_nombre":"Sushi Nights","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Una opci\u00f3n diferente. Por reservas (598) 42 48 8888","eventos_lat":"-34.93182299563147","eventos_lon":"-54.90614891052246","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Sushi Nights, Hotel L'Auberge","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:29:41","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:29:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"200","eventos_nombre":"Sushi Nights","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Una opci\u00f3n diferente. Por reservas (598) 42 48 8888","eventos_lat":"-34.931682261682525","eventos_lon":"-54.905805587768555","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hotel L'Aubergue, Sushi Nights, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:30:40","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:30:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"201","eventos_nombre":"Semana del Patrimonio Natural de Maldonado","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 18:30:00","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Atchugarry","eventos_desc":"Matorral espinoso psam\u00f3filo. Asociaci\u00f3n vegetal nativa en v\u00edas de extinci\u00f3n. Lic Susana Romero. Hongos: organismos diferentes. Comoconocerlos. Mag. Mario Piaggio","eventos_lat":"-34.857341029499274","eventos_lon":"-54.820404052734375","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Patrimonio Natura, Fundaci\u00f3n Atchugarry,Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:43:27","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:43:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"202","eventos_nombre":"Semana del Patrimonio Natural de Maldonado","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 18:30:00","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Atchugarry","eventos_desc":"Tortugas marinas: nuestras especies y su protecci\u00f3n. Grupo Karumbr\u00e9.\nPeces: especies m\u00e1s conspicuas. Pesca artesanal, y su importancia socio-econ\u00f3mica. Lic. Susana Romero","eventos_lat":"-34.841703918658425","eventos_lon":"-54.82074737548828","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Patrimonio Natural, Fundaci\u00f3n Atchugarry","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:46:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:46:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"203","eventos_nombre":"Semana del Patrimonio Natural de Maldonado","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 18:30:00","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Atchugarry","eventos_desc":"Invertebrados marinos: especies m\u00e1s comunes y especies amenazadas. Mejilloneros y su importancia. Lic. Susana Romero\nAves costeras y de humedales. Ing. Agr. Thierry Rabau","eventos_lat":"-34.848184523352685","eventos_lon":"-54.823150634765625","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Patrimonio Natural, Fundaci\u00f3n Atchugarry, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:50:05","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:50:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"204","eventos_nombre":"Muestra un sost\u00e9n para la vida","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 10:00:00","eventos_lugar":"Casa de la Cultura de Maldonado","eventos_desc":"Una muestra que a trav\u00e9s del arte busca sensibilizar y concientizar a la sociedad sobre el c\u00e1ncer de mama.\nHabilitada al p\u00fablico hasta el 16 de enero, de martes a domingo, de 10 a 22 horas.","eventos_lat":"-34.91014932295596","eventos_lon":"-54.95815962553024","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Un sost\u00e9n para la vida, Muestra, Culturales, Casa de Cultura de Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:55:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:55:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"205","eventos_nombre":"Muestra un sost\u00e9n para la vida","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 10:00:00","eventos_lugar":"Casa de la Cultura de Maldonado","eventos_desc":"Una muestra que a trav\u00e9s del arte busca sensibilizar y concientizar a la sociedad sobre el c\u00e1ncer de mama.\nHabilitada al p\u00fablico hasta el 16 de enero, de martes a domingo, de 10 a 22 horas.","eventos_lat":"-34.910217508880926","eventos_lon":"-54.95813012123108","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Casa de la Cultura, Culturales, un sost\u00e9n para la vida","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 08:57:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 13:57:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"206","eventos_nombre":"M\u00e1s vale bien acompa\u00f1ado, que solo","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical que re\u00fane a los mejores artistas uruguayos y argentinos","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00e1s vale bien acompa\u00f1ado, Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:00:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:00:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"207","eventos_nombre":"M\u00e1s vale bien acompa\u00f1ado, que solo","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical que re\u00fane a los mejores artistas uruguayos y argentinos.","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.939499497413635","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, M\u00e1s vale acompa\u00f1ado que solo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:05:11","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:05:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"208","eventos_nombre":"M\u00e1s vale bien acompa\u00f1ado, que solo","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical que re\u00fane a los mejores artistas uruguayos y argentinos.","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.9394565820694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Mas vale acompa\u00f1ado que solo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:07:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:07:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"210","eventos_nombre":"Ra\u00edces. Entre el gaucho y el tango.","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"El espect\u00e1culo, interpretado por el grupo Gardeleando, fue creado como producto tur\u00edstico para difusi\u00f3n de la m\u00fasica uruguaya.","eventos_lat":"-34.958857025934265","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Entre el gaucho y el tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:09:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:09:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"211","eventos_nombre":"El show de Waldo","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 11:10:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Inigualable show humor\u00edstico con varios personajes interpretados por \u00c1lvaro Navia, entre ellos Br\u00edgida, reconocido de ambos lados del R\u00edo de la Plata.","eventos_lat":"-34.958835043519684","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"El show de Waldo, teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:11:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:11:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"212","eventos_nombre":"El show de Waldo","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 22:00:00","eventos_lugar":"mtraTeatro Nogar\u00f3 by Mat","eventos_desc":"Inigualable show humor\u00edstico con varios personajes interpretados por \u00c1lvaro Navia, entre ellos Br\u00edgida, reconocido de ambos lados del R\u00edo de la Plata.","eventos_lat":"-34.95881745758377","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"El show de Waldo, Culturales, Teatro, Nogar\u00f3, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:13:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:13:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"213","eventos_nombre":"Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Cuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d,  una enfermedad de estos tiempos.","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:18:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:18:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"214","eventos_nombre":"Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Cuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d,  una enfermedad de estos tiempos.","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.93944585323334","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Mantra, Nogar\u00f3, cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:19:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:19:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"215","eventos_nombre":"Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Cuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d,  una enfermedad de estos tiempos.","eventos_lat":"-34.9588130610992","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:21:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:21:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"216","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle, el musical","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una historia que cuenta un antes y un despu\u00e9s en la vida de \u201cCarlos Perciavalle\u201d.\n","eventos_lat":"-34.958804268129356","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carlos Perciavalle, Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:22:45","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:22:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"217","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle, el musical","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una historia que cuenta un antes y un despu\u00e9s en la vida de \u201cCarlos Perciavalle\u201d.\n","eventos_lat":"-34.95884823296914","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carlos Perciavalle, Teatro, Nogar\u00f3, Culturales, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:23:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:23:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"218","eventos_nombre":"Almada en Des...concierto","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"El show de Sebasti\u00e1n Almada, lleno de humor, m\u00fasica y baile donde lo acompa\u00f1a un gran elenco.","eventos_lat":"-34.95884823296914","eventos_lon":"-54.9394565820694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Almada, Nogar\u00f3, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:25:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:25:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"219","eventos_nombre":"La c\u00e1tedra del macho 2","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Despu\u00e9s del \u00e9xito obtenido con \u201cLa c\u00e1tedra del macho\u201d durante cuatro a\u00f1os en distintos teatros de Argentina se presenta en Uruguay Coco Sily con su espect\u00e1culo ganador del Estrella de Mar y vista por m\u00e1s de 150.000 espectadores.","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.9394565820694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Coco Sily, La c\u00e1tedra del macho","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:26:34","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:26:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"220","eventos_nombre":"La c\u00e1tedra del macho 2","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Despu\u00e9s del \u00e9xito obtenido con \u201cLa c\u00e1tedra del macho\u201d durante cuatro a\u00f1os en distintos teatros de Argentina se presenta en Uruguay Coco Sily con su espect\u00e1culo ganador del Estrella de Mar y vista por m\u00e1s de 150.000 espectadores.","eventos_lat":"-34.95881745758377","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Coco Sily, La c\u00e1tedra del macho","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:27:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:27:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"221","eventos_nombre":"Circuito Rolex Cup 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 12:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"El circuito comenz\u00f3 en Olivos (argentina) en el d\u00eda de ayer Olivos\/Buenos Aires\/Buceo - Punta del Este, tras pasar toda la noche en alta mar, llegan hoy al Puerto de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.96436123694852","eventos_lon":"-54.94889259338379","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Circuito Rolex, Puerto, Regata","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:30:08","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:30:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"222","eventos_nombre":"Muestra Linning Cardozo","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 18:00:00","eventos_lugar":"Complejo Imperiale, Torre II","eventos_desc":"Esta muestra de la serie \u201cHurgaciones\u201d se inscribe en lo que el artista define como \u201cPo\u00e9tica de la porquer\u00eda\u201d. Se trata de s\u00edntesis, composici\u00f3n y belleza desde lo desechable. ","eventos_lat":"-34.95787660451096","eventos_lon":"-54.93907034397125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Culturales, Linning, Complejo Imperiale","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:48:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:48:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"223","eventos_nombre":"Saturday Tea Time","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 16:00:00","eventos_lugar":"Mantra Resort","eventos_desc":"Cada s\u00e1bado, Saturday Tea Time ofrece un recorrido gastron\u00f3mico que incluye el cl\u00e1sico servicio de t\u00e9, reposter\u00eda y sandwicher\u00eda artesanal, jugos, licuados, smoothies y mucho m\u00e1s. Todos los s\u00e1bados de 16:00 a 19:30 hs.","eventos_lat":"-34.90768359387805","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Mantra, Tea Time","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:54:34","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:54:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"224","eventos_nombre":"Saturday Tea Time","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 16:00:00","eventos_lugar":"Mantra Resort","eventos_desc":"Cada s\u00e1bado, Saturday Tea Time ofrece un recorrido gastron\u00f3mico que incluye el cl\u00e1sico servicio de t\u00e9, reposter\u00eda y sandwicher\u00eda artesanal, jugos, licuados, smoothies y mucho m\u00e1s. Todos los s\u00e1bados de 16:00 a 19:30 hs.","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-54.85001564025879","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mantra, Tea Time, Gastron\u00f3mico, Te","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:56:30","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:56:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"225","eventos_nombre":"Torneo de Golf El Observador","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago Golf","eventos_desc":"Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87396100552163","eventos_lon":"-55.06772518157959","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deporteos, Torneo, Golf, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 09:59:36","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 14:59:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"226","eventos_nombre":"Torneo de Golf Societe Generale","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Texas Scramble. Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87382017237965","eventos_lon":"-55.06768226623535","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Deportes, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 10:01:08","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:01:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"227","eventos_nombre":"Distinci\u00f3n a Pl\u00e1cido Domingo","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 17:30:00","eventos_lugar":"Edificio El Torreo\u00f3n","eventos_desc":"El Municipio de Punta del Este reconocer\u00e1 a Placido Domingo hijo como Visitante Ilustre de Punta del Este. El m\u00fasico llega al balneario para cantar en el PuntaClassic el s\u00e1bado 18 en el anfiteatro de la Fundaci\u00f3n Pablo Atchugarry. ","eventos_lat":"-34.95746332918624","eventos_lon":"-54.94020223617554","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Distinci\u00f3n, Placido Domingo, Torre\u00f3n, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 11:35:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 16:35:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"228","eventos_nombre":"Lanzamiento 2da edici\u00f3n Velas Uruguay 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 19:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"e realizar\u00e1 el lanzamiento de la segunda edici\u00f3n de Velas Uruguay 2014, un evento por el cual fragatas, bergantines y goletas de distintas nacionalidades que navegar\u00e1n por los mares de Am\u00e9rica del Sur y el Caribe llegar\u00e1n a Uruguay. Las embarcaciones est\u00e1 en el mar durante cuatro meses y medio tocando 14 de los principales puertos de Latinoam\u00e9rica y recorriendo 12.000 millas n\u00e1uticas.","eventos_lat":"-34.950327406398934","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Hotel Conrad, Velas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 11:36:20","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 16:36:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"229","eventos_nombre":"H\u00e9rcules, Musical Infantil","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 20:00:00","eventos_lugar":"Cine Teatro Cantegril","eventos_desc":"M\u00fasica, teatro y danza en una divertida historia de la mitolog\u00eda griega, llena de fuerza y esperanza. Entradas en Red UTS","eventos_lat":"-34.92472002776804","eventos_lon":"-54.94568467140198","eventos_uid":"0","eventos_tags":"H\u00e9rcules, Hercules, Infantil, Teatro, Cantegril, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 11:39:03","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 16:39:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"230","eventos_nombre":"Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 21:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Plaza Artigas. Entrada gratuita","eventos_lat":"-34.96297203007293","eventos_lon":"-54.94369983673096","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Orquesta departamental, m\u00fasica, musica, Plaza Artigas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 11:41:07","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 16:41:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"231","eventos_nombre":"Banda Bungee","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:00:00","eventos_lugar":"Moby Dick","eventos_desc":"Para los amantes de \"The Police\" Bungee + 2x1 de Quilmes hasta la 1am","eventos_lat":"-34.9652888271594","eventos_lon":"-54.95014786720276","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bungee, Moby Dick, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 12:54:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 17:54:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"232","eventos_nombre":"Noche de Caf\u00e9 Concert","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 21:30:00","eventos_lugar":"Cine Teatro Cantegril","eventos_desc":"Noche de Caf\u00e9 Concert\u201d con Petru Valensky a modo de lanzamiento de una nueva edici\u00f3n de la La MUESTRA DEL TEATRO DE PUNTA DEL ESTE que ir\u00e1 del 7 al 13 de febrero de 2014. Costos $250 en la platea baja y $150 en la platea alta.","eventos_lat":"-34.92459247659496","eventos_lon":"-54.94580268859863","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Petru Valensky, Teatro, Cantegril, Culturales, Noche de cafe concert","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 12:55:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 17:55:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"233","eventos_nombre":"Torneo de Golf","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Four Ball a la Americana. Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87382017237965","eventos_lon":"-55.06776809692383","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Deportes, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 13:01:46","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 18:01:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"234","eventos_nombre":"Torneo de Golf Movistar","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Stableford. Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87378496405647","eventos_lon":"-55.06755352020264","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Club del Lago, Golf, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 13:03:27","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 18:03:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"235","eventos_nombre":"Torneo de Golf Movistar","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Stableford. Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87378496405647","eventos_lon":"-55.06768226623535","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Club del Lago, Deportes, Golf","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 13:04:18","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 18:04:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"236","eventos_nombre":"Torneo de Golf El Pozo","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Stableford. Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87367933899644","eventos_lon":"-55.067853927612305","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Torneo, Golf, Deportes, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 13:05:31","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 18:05:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"237","eventos_nombre":"Torneo de Golf Calvo","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago ","eventos_desc":"18 Hoyos Pedal Medal. Por m\u00e1s informaci\u00f3n: www.lagogolf.com \u2013 Tel. (+598) 4257 8423 \/ (+598) 4257 8424","eventos_lat":"-34.87382017237965","eventos_lon":"-55.06776809692383","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Torneo, Club del Lago, Golf, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 13:07:22","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 18:07:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"238","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n Pachi Firpo","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 20:00:00","eventos_lugar":"Posta del Cangrejo, ruta 10 esq Los Remansos","eventos_desc":"Esculturas. Obras Maqueta y monumental.","eventos_lat":"-34.915672199394415","eventos_lon":"-54.85771894454956","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Exposici\u00f3n, Firpo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-15 13:14:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 18:14:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"239","eventos_nombre":"Ramiro Brown","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 22:30:00","eventos_lugar":"La Toja","eventos_desc":"Calle Las brisas y El mar- La Barr","eventos_lat":"-34.916974233220714","eventos_lon":"-54.85528349876404","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, M\u00fasica, La toja, Ramiro Brown","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-16 12:28:21","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-16 17:28:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"240","eventos_nombre":"La Bella y la Bestia","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 19:30:00","eventos_lugar":"Teatro de la Casa de la Cultura ","eventos_desc":"Entrada $ 75 - 2x$100 en boleter\u00eda del teatro el d\u00eda de la funci\u00f3n\nElenco del Centro Cultural Teatro de la Mancha de Maldonado. \nRafael P\u00e9rez del Puerto y Rom\u00e1n Guerra, Maldonado.","eventos_lat":"-34.91033188514404","eventos_lon":"-54.957947731018066","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, infantil, la bella y la bestia, culturales, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-16 12:37:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-16 17:37:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"241","eventos_nombre":"Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 21:00:00","eventos_lugar":"Deck del Puerto","eventos_desc":"Evento Gratuito","eventos_lat":"-34.96417659688556","eventos_lon":"-54.9501371383667","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Orquesta Departamental, Musica, M\u00fasica, Puerto","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-16 12:45:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-16 17:45:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"242","eventos_nombre":"Arena Club","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 01:00:00","eventos_lugar":"Ruta 10 manzana 77","eventos_desc":"Doors open 1am","eventos_lat":"-34.910516646463236","eventos_lon":"-54.86501455307007","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Arena Club, Fiestas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-16 13:12:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-16 18:12:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"243","eventos_nombre":"Xippas Arte, Umpi y Stup\u00eda","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 20:00:00","eventos_lugar":"Edificio Yoo, Av. Roosevelt parada 8.","eventos_desc":"Xippas Arte Contempor\u00e1neo exhibe en forma simult\u00e1nea, las exposiciones individuales de los artistas Dani Umpi y Eduardo Stup\u00eda.","eventos_lat":"-34.93706516322597","eventos_lon":"-54.935996532440186","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Umpi, Yoo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-16 13:15:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-16 18:15:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"245","eventos_nombre":"P\u00e1jaros Maravillosos","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 20:00:00","eventos_lugar":"Krishna East","eventos_desc":"Padma expone \"Pajaros Maravillosos\" sus \u00f3leos sobre maderas del monte misionero. Ruta 10 entre calle 8 y 9. Parada 40","eventos_lat":"-34.89990979380238","eventos_lon":"-54.80354368686676","eventos_uid":"0","eventos_tags":"P\u00e1jaros, Exposici\u00f3n, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 12:56:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-17 17:56:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"246","eventos_nombre":"Despertar en Teher\u00e1n","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 20:00:00","eventos_lugar":"Showroom de ONE","eventos_desc":"Presentaci\u00f3n de la escritora Emmanuelle Almira. ","eventos_lat":"-34.94444408976406","eventos_lon":"-54.92832005023956","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Libro, Culturales, ONE, Despertar en Teher\u00e1n","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 12:59:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-17 17:59:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"247","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"Dicho evento se llevara a cabo todos los viernes de enero y febrero en las distintas galer\u00edas, ateliers, talleres y casas de decoraci\u00f3n de la barra entre las 21 hs. Y la 01 hs. Donde los visitantes ser\u00e1n recibidos con una copa. Gratuito","eventos_lat":"-34.91405342583714","eventos_lon":"-54.8631477355957","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Arte, La Barra, Open Art, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 13:01:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-17 18:01:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"248","eventos_nombre":"Adelanto Carnaval 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 21:00:00","eventos_lugar":"Club Ituzaingo","eventos_desc":"Av. del Mar y San Remo. Gratuito","eventos_lat":"-34.941313184148704","eventos_lon":"-54.92365837097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Club Ituzaingo, Culturales, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 13:03:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-17 18:03:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"249","eventos_nombre":"Ladies Night ","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Chicas Free hasta 2:30 am. Parada 12 de Plata Brava","eventos_lat":"-34.94281708912522","eventos_lon":"-54.91443157196045","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ladies Night, Ocean, Musica, M\u00fasica.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 13:10:38","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-17 18:10:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"250","eventos_nombre":"Fiesta Brasilera","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 02:30:00","eventos_lugar":"Santo","eventos_desc":"Chicas Free. 2x1 de Caipirinha y Ciproska. Parada 3 de La Brava.","eventos_lat":"-34.954354904376615","eventos_lon":"-54.93215560913086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta Brasilera, M\u00fasica, Musica, Santo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 13:14:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-17 18:14:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"251","eventos_nombre":"Flour Night","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Maquillaje, Colores y m\u00e1s!","eventos_lat":"-34.942808294439445","eventos_lon":"-54.91449594497681","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, M\u00fasica, Ocean Club","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 13:19:29","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-17 18:19:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"252","eventos_nombre":"Certamen Banana Boat","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 18:00:00","eventos_lugar":"Playa Montoya","eventos_desc":"Certamen Banana Boat","eventos_lat":"-34.915443461589355","eventos_lon":"-54.8492431640625","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Certamen, Moda, Playa Montoya","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-17 13:21:48","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-17 18:21:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"253","eventos_nombre":"7\u00aa Edici\u00f3n del \"S\u00f3lo Rock y vos\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 16:00:00","eventos_lugar":"Parada 42 de Playa Mansa","eventos_desc":"Entrada libre. En caso de mal tiempo se suspende para el s\u00e1bado 25","eventos_lat":"-34.9096544234163","eventos_lon":"-55.01607120037079","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Rock, Playa, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:00:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:00:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"254","eventos_nombre":"\"Ser\u00e1s m\u00eda  o de nadie\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 19:00:00","eventos_lugar":"Hotel Barradas","eventos_desc":"Diego Fischer presentar\u00e1 su \u00faltimo libro. La verdadera muerte de Delmira Agustini. Entrada libre. R\u00edo Branco y Francia P.9 de la Mansa","eventos_lat":"-34.93865709746612","eventos_lon":"-54.94313657283783","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Libro, Exposici\u00f3n, Diego Fischer, Hotel Barradas, Culturales.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:08:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:08:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"255","eventos_nombre":"Gala 10 a\u00f1os de CIPEMU","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 21:00:00","eventos_lugar":"Golf de Cantegril Country Club","eventos_desc":"Cena, orquesta, sorpresas y regalos. T. 099 207 043","eventos_lat":"-34.92499712101252","eventos_lon":"-54.91170644760126","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gala, Golf de Cantegril Country Club, CIPEMU, Gastron\u00f3mico, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:11:06","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:11:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"256","eventos_nombre":"Hay Agite!","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 18:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"2x1 de Compari Ajis","eventos_lat":"-34.91506516305141","eventos_lon":"-54.86000418663025","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bar, Musica, Gastron\u00f3mico, Moda, Hay agite","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:16:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:16:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"257","eventos_nombre":"Sunset Catwalk by Valeria Mazza Eyewear","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 19:00:00","eventos_lugar":"Selenza Village + Hotel","eventos_desc":" Desfile de organizado por Valeria Mazza presentando su colecci\u00f3n de ANTEOJOS DE SOL 2014","eventos_lat":"-34.90534317235822","eventos_lon":"-54.815125465393066","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile, Sunset, Atardecer, Selenza, Valeria Mazza, Moda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:22:34","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:22:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"258","eventos_nombre":"Elecci\u00f3n Mis Universo Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 19:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este Arenas Resort","eventos_desc":"Elecci\u00f3n de Miss Universo Uruguay 2014. Entrada por invitaci\u00f3n. RR.PP Horacio Maglione 099 582 556","eventos_lat":"-34.87403142200214","eventos_lon":"-55.08321762084961","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Miss Universo, Moda, Arenas Resort","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:30:03","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:30:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"259","eventos_nombre":"Musical Infantil \"H\u00e9rcules\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 20:00:00","eventos_lugar":"Sala Teatro Cantegril","eventos_desc":"Divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega llena de fuerza y esperanza.","eventos_lat":"-34.92439895029859","eventos_lon":"-54.94558811187744","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sala Teatro Cantegril, Teatro, Infantil, Culturales, Hercules","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:32:11","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:32:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"260","eventos_nombre":"Tarde de Circo","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 20:00:00","eventos_lugar":"Plaza Oh! La Barra","eventos_desc":"Gratuito con reserva. contacto@ohlabarra.com","eventos_lat":"-34.914994781735714","eventos_lon":"-54.857327342033386","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Circo, La Barra, Plaza Oh!, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-18 06:36:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-18 11:36:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"262","eventos_nombre":"Marat\u00f3n Gatorade Running 5K","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 19:00:00","eventos_lugar":"Papa Charlie, Parada 8 de la Brava","eventos_desc":"Llegar 19hs. Largada 20hs. Inscripci\u00f3n en Parador: $350","eventos_lat":"-34.948234436305746","eventos_lon":"-54.92395877838135","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Marat\u00f3n, Gatorade, Papa Charle","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:41:43","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:41:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"263","eventos_nombre":"Baila! Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 10:00:00","eventos_lugar":"California y Patagonia, Pda. 5","eventos_desc":"Cliclo de Verano. Prof Electra Ancheta. Clase: $90. Cel: 099 920 971","eventos_lat":"-34.946035880767134","eventos_lon":"-54.93613600730896","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Baile, ni\u00f1os, adultos","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:46:14","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:46:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"264","eventos_nombre":"VI-EM en Vivo","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Valor de entrada: $300","eventos_lat":"-34.94283467849393","eventos_lon":"-54.91446375846863","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Baile, Vi-Em, M\u00fasica, Ocean, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:49:48","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:49:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"265","eventos_nombre":"Circuito Atl\u00e1ntico Sur Rolex Cup 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 12:00:00","eventos_lugar":"Frente a Punta del Este","eventos_desc":"Barlovento - Sotavento","eventos_lat":"-34.95110126416286","eventos_lon":"-54.954986572265625","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Regata, Deportes, Rolex Cup","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:51:33","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:51:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"266","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n Arte \"Collage\" de Sussana Taratury","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 21:30:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"Sal\u00f3n Edgardo Ribeiro. Rambla Williman Parada 1, Mansa","eventos_lat":"-34.95617512783414","eventos_lon":"-54.940100312232914","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Collage, Sussana Taratury, Liga de Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:54:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:54:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"267","eventos_nombre":"Conferencia Gu\u00eda de amores prohibidos en la literatura y en la vida real","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 20:30:00","eventos_lugar":"Yacht Punta del Este","eventos_desc":"De Rodolfo Fattoruso. Gratuito","eventos_lat":"-34.96456346130196","eventos_lon":"-54.9501371383667","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, conferencia, Yacht","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:56:29","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:56:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"268","eventos_nombre":"Muestra Itinerante Efecto Cine - Anina","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 21:00:00","eventos_lugar":"Plaza San Fernando, Maldonado","eventos_desc":"Pel\u00edcula animada de Alfredo Soderguit. Gratuito","eventos_lat":"-34.9087833929809","eventos_lon":"-54.95814085006714","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, Culturales, Plaza San Fernando, Anina","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 12:59:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-20 17:59:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"269","eventos_nombre":"\"El terror de los maridos\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Charlas literarias Ana Rosenfeld. Sal\u00f3n Rio de Janeiro. Gratuito","eventos_lat":"-34.95015152861561","eventos_lon":"-54.93932247161865","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conrad, Charlas, el terror de los maridos, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 13:02:03","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-20 18:02:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"270","eventos_nombre":"El paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo de Ancap Gorlero","eventos_desc":"Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gratuito. De 8pm a 1am","eventos_lat":"-34.959410980835166","eventos_lon":"-54.94032561779022","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Degustaci\u00f3n, Ancap Gorlero.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 13:04:42","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-20 18:04:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"271","eventos_nombre":"Museo Ralli - 25 a\u00f1os","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 17:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli","eventos_desc":"El Museo apuesta al Arte Latinoamericano Contempor\u00e1neo y a grandes maestros del Surrealismo. Asimismo, contando con una colecci\u00f3n de esculturas de grandes artistas de la talla de Dal\u00ed, Botero, Volti, Robinson, Ju\u00e1rez, Amaya, C\u00e1rdenas.\nExp. Temporal: Joao Di Souza (Brasil) Juan Carlos Liberti (Arg.) y Calder.El Museo apuesta al Arte Latinoamericano Contempor\u00e1neo y a grandes maestros del Surrealismo. Asimismo, contando con una colecci\u00f3n de esculturas de grandes artistas de la talla de Dal\u00ed, Botero, Volti, Robinson, Ju\u00e1rez, Amaya, C\u00e1rdenas.\nExp. Temporal: Joao Di Souza (Brasil) Juan Carlos Liberti (Arg.) y Calder.","eventos_lat":"-34.929360116668065","eventos_lon":"-54.92709159851074","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Museo Ralli, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-20 13:06:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-20 18:06:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"272","eventos_nombre":"Taller de Federico Brandt","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 18:00:00","eventos_lugar":"Puerto de arte","eventos_desc":"Gorlero y calle 1","eventos_lat":"-34.96539873051698","eventos_lon":"-54.94706869125366","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Arte, Puerto de arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:27:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:27:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"273","eventos_nombre":"Paella, Vino y POstre - Santa Teresita","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 22:00:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"By Fernando Trocca. Reservas: 4486 28 61. Precio  $700 por persona.","eventos_lat":"-34.84486944081975","eventos_lon":"-54.63545501232147","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Jos\u00e9 Ignacio, Mostrador Santa Teresita","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:31:46","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:31:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"274","eventos_nombre":"El Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.","eventos_lat":"-34.95935382693133","eventos_lon":"-54.94032829999924","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Vinos, Complejo Ancap Gorlero, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:33:59","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:33:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"275","eventos_nombre":"6ta Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"M\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena. Hasta el 26 de febrero. 17hs a 1hs","eventos_lat":"-34.96337648513803","eventos_lon":"-54.944788813591","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Expo, Punta Internacional","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:36:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:36:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"276","eventos_nombre":"Settemari Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 18:00:00","eventos_lugar":"Edificio Lafayette","eventos_desc":"Janinne Altman, Liliana Gasparotti de Vigo, Lucrecia Calvo y Alfred Fuschberger, Y las impactantes esculturas de Raul Sampayo.\nGratuito. Hasta el 23 de enero.","eventos_lat":"-34.96650654812881","eventos_lon":"-54.94794845581055","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Settemari, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:37:41","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:37:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"277","eventos_nombre":"Clases con Tangona","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 11:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Los lunes, mi\u00e9rcoles, viernes y s\u00e1bados de enero a las 11:00, el entrenador f\u00edsico argentino, Daniel Tangona, brindar\u00e1 clases grupales de fitness en el Hotel Conrad. Tangona es conocido por su trayectoria y su trabajo con famosos.","eventos_lat":"-34.95022187977423","eventos_lon":"-54.939236640930176","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fitness, Deportes, Tangona, Hotel Conrad","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:39:00","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:39:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"278","eventos_nombre":"Feria Gastron\u00f3mica","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 13:00:00","eventos_lugar":"Boulevard Gourmet","eventos_desc":"Boulevard Gourmet, es una exclusiva zona, con identidad propia, que nuclea los m\u00e1s reconocidos Restaurantes y Hoteles este\u00f1os; en Avenida Pedragosa Sierra, a metros del Design District. La feria se desarrollar\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 22 de enero desde las 13 horas en la Plazoleta de Av.pedragosa Sierra y La Paloma. $450 por persona","eventos_lat":"-34.9372058879397","eventos_lon":"-54.92646932601929","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Boulevard Gourmet, Comida, Degustaci\u00f3n.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-21 11:43:30","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-21 16:43:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"279","eventos_nombre":"Lanzamiento de la Fiesta de la Patria Gaucha","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 18:30:00","eventos_lugar":"La Pataia, Punta Ballena","eventos_desc":"Como todos los a\u00f1os, este evento resulta un gran atractivo para los turistas que visitan Punta del Este, dado que les acerca las m\u00e1s t\u00edpicas tradiciones criollas. Habr\u00e1 150 caballos con sus jinetes vistiendo los trajes t\u00edpicos, chasque, grupos de baile y m\u00fasica folcl\u00f3rica, tambi\u00e9n payadores, guasqueros y se anuncian \"varias sorpresas m\u00e1s\". Laetitia d\u00b4Arenberg ser\u00e1 la madrina del evento.","eventos_lat":"-34.85135419849098","eventos_lon":"-55.01970291137695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Patria Gaucha, La Pataia, Punta Ballena","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 07:36:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-22 12:36:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"280","eventos_nombre":"\"No m\u00e1s p\u00e1lidas\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli","eventos_desc":"Ciclo de Charlas. Por Carlos Pacheco y Ernesto Bali\u00f1o. Gratuito","eventos_lat":"-34.929500854600626","eventos_lon":"-54.927263259887695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Charlas, No m\u00e1s p\u00e1lidas. Beverly Hills, Museo Ralli, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 07:38:11","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-22 12:38:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"281","eventos_nombre":"\"H\u00e9rcules\" Musical Infantil","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 20:00:00","eventos_lugar":"Cine Teatro Cantegril","eventos_desc":"El musical infantil H\u00e9rcules, llevado a escena por ni\u00f1os y j\u00f3venes del elenco Gardeleando, es una divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega, que a trav\u00e9s de la danza, el canto y el teatro, cobra vida una la maravillosa historia de fe y esperanza, que nos har\u00e1 descubrir el h\u00e9roe que todos llevamos dentro.\nDirige: Mariana Mastr\u00e1ngelo. Venta Red UTS","eventos_lat":"-34.92461006987201","eventos_lon":"-54.94582414627075","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Infantil, Ni\u00f1os, Teatro, Hercules, Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 07:41:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-22 12:41:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"282","eventos_nombre":"Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 21:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Gratuito","eventos_lat":"-34.96330614527012","eventos_lon":"-54.943785667419434","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Orquesta, Plaza de los Artesanos, Gorlero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 07:44:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-22 12:44:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"283","eventos_nombre":"Puerto de Arte -Espacio Cultural Playas Blancas","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 22:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Arte.","eventos_desc":"Exponen FEDERICO BRANDT y ALVARO MONTA\u00d1ES\n22hs. Documenta: XIII; Ferias y Bienales. Charla sobre arte contempor\u00e1neo por la Lic. Historia de las Artes Julio Sopollnik.\nGorlero y calle 11","eventos_lat":"-34.965827352202936","eventos_lon":"-54.94758099317551","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Playas Blancas, Puerto de Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 07:50:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-22 12:50:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"284","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"M\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96340286257292","eventos_lon":"-54.94479954242706","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Exposici\u00f3n, Gorlero, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 07:52:19","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-22 12:52:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"285","eventos_nombre":"Fiesta A\u00f1os 80's y 90's","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub, Hotel Conrad","eventos_desc":"OVO nightclub, 00:00\n\u2022 desde usd 45 mujeres y usd 60 hombres, venta por Red UTS o boleter\u00eda en Ovo\n","eventos_lat":"-34.95025705533089","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, M\u00fasica, Musica, Ovo, Conrad","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 08:38:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-22 13:38:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"286","eventos_nombre":"Torneo de Golf","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"Torneo Johnson&Johnson. 18 Hoyos Medal Play","eventos_lat":"-34.87382017237965","eventos_lon":"-55.06772518157959","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Deportes, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 08:39:36","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-22 13:39:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"287","eventos_nombre":"Chandon Summer Night","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Dj Guest: Fernando Pic\u00f3n. Parada 12 de la Brava","eventos_lat":"-34.94286985722003","eventos_lon":"-54.914517402648926","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Noche, Fiesta, M\u00fasica, Musica, Ocean","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 08:52:15","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-22 13:52:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"288","eventos_nombre":"Charla Eneagrama Autoconocimiento Transformador","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 17:00:00","eventos_lugar":"The Shack Yoga, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Lic. Psic. Mar\u00eda Fernandez. Entrada Gratuita.","eventos_lat":"-34.84233791337538","eventos_lon":"-54.63777780532837","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Yoga, Charla, Jose Ignacio, The Shack Yoga, Maria Fernandez, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:05:08","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:05:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"289","eventos_nombre":"Taller de Arte con Federico Brandt","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 18:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Arte - Espacio Cultural Playas Blancas","eventos_desc":"Exponen FEDERICO BRANDT y ALVARO MONTA\u00d1ES\n18 hs. Taller de Arte con Federico Brandt\n22hs. Documentales; la historia de arte en im\u00e1genes VELAZQUEZ\nGorlero y calle 11","eventos_lat":"-34.965627329028536","eventos_lon":"-54.94731545448303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Taller, Espacio Cultural Playas Blancas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:10:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:10:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"290","eventos_nombre":"Settemari Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 21:00:00","eventos_lugar":"Edificio Lafayette","eventos_desc":"Vernissage 21hs con la colecci\u00f3n de nuevos artistas: Silvy Mart\u00ednez Rivas - Susana Grossi - Carolina Porral - Miguel Malmierca. Compartiremos una copa con amigos\nExponen del 23 al 30 de enero | Gratuito","eventos_lat":"-34.96652413241458","eventos_lon":"-54.947959184646606","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Exposici\u00f3n, Edificio Lafayette, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:11:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:11:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"291","eventos_nombre":"Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 21:00:00","eventos_lugar":"Deck del Puerto","eventos_desc":"Entrada Gratuita","eventos_lat":"-34.96478326981568","eventos_lon":"-54.949772357940674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Orquesta, Puerto","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:16:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:16:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"292","eventos_nombre":"Ana Frank: un Diario que trasciende la literatura por las escritoras","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 21:30:00","eventos_lugar":"Club del Bosque","eventos_desc":"Myriam Fern\u00e1ndez M\u00e9ndez y Marta Masare\n21:30 hs. | Gratuito","eventos_lat":"-34.938815409679215","eventos_lon":"-54.93138313293457","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Club del Bosque, Punta del Este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:24:59","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:24:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"293","eventos_nombre":"Quinteto de Vientos Bar\u00edtono","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"En el marco del MOZARTEUM - Conciertos de Verano 2014 se presenta Quinteto de Vientos Bar\u00edtono en Hotel l\u2019Auberge\n21:30 hs. | USD 50 - entradas en venta en Hotel l'Auberge\nHotel l'Auberge - Carnoustie y Av. del Agua Punta del Este (Barrio Parque Golf)","eventos_lat":"-34.93182299563147","eventos_lon":"-54.90589141845703","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Mozarteum, Hotel L'Auberge","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:27:12","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:27:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"294","eventos_nombre":"Sushi Nights","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Hotel l'Auberge - Carnoustie y Av. del Agua Punta del Este (Barrio Parque Golf)","eventos_lat":"-34.93182299563147","eventos_lon":"-54.906063079833984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Sushi, Hotel L'Auberge","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:28:43","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:28:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"295","eventos_nombre":"La Smala","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Cantegril","eventos_desc":"La Smala presenta su disco \"En el Camino\".  100 pesos uruguayos\nTeatro Cantegril - Salt Lake parada 14 Roosevelt - Punta del Este\n","eventos_lat":"-34.92453969674122","eventos_lon":"-54.945716857910156","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, M\u00fasica, La Smala, Teatro Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:30:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:30:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"296","eventos_nombre":"Proyecto Onetti","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:30:00","eventos_lugar":"Arboretum Lussich","eventos_desc":"Noche de Teatro en Arboretum Lussich\n22:30 hs. | Gratuito\nArboretum Lussich - Camino Lussich a metros de la interbalnearia \u2013 Punta Ballena","eventos_lat":"-34.885226875172016","eventos_lon":"-55.03609657287598","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Punta Ballena, Arboretum Lussich, Proyecto Onetti","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-23 11:32:03","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-23 16:32:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"298","eventos_nombre":"Presentaci\u00f3n \"Protege su cerebro\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 20:00:00","eventos_lugar":"Showroom One","eventos_desc":"Isaac Jakter presenta su libro. Gratuito. Av. Roosevelt parada 2 esq. San Remo.","eventos_lat":"-34.944769486017876","eventos_lon":"-54.92762804031372","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Punta del Este, Protege su cerebro, Libro, presentaci\u00f3n, One","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:04:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:04:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"299","eventos_nombre":"Magma Art Show","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 20:00:00","eventos_lugar":"Magma La Barra","eventos_desc":"Magma en co-branding con la marca californiana de zapatos Jeffrey Campbell y tomando como lienzo el modelo m\u00e1s significativo de la misma, \u201cLITA\u201d, proponen co-crear una pieza de arte, para lo cual convocaron a destacados artistas del R\u00edo de la Plata.\nLa consigna fue imprimirle un valor agregado para as\u00ed convertirlos en objetos \u00fanicos, que ser\u00e1n expuestos y subastados en sus locales.\nRuta 10 esq. Los ensue\u00f1os","eventos_lat":"-34.915047567728145","eventos_lon":"-54.86098051071167","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Magma, Moda, La Barra, Art Show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:07:58","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:07:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"300","eventos_nombre":"Muestra de Autos Antiguos","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 20:00:00","eventos_lugar":"Paseo San Fernando, Maldonado","eventos_desc":"En esta oportunidad el tema ser\u00e1 el \u201cAmerican Style\u201d, o sean los autos norteamericanos que revolucionaron el estilo automotor a partir de los a\u00f1os 30 y llegando hasta los a\u00f1os 60. En el acto hablar\u00e1n el Alcalde de Maldonado, el presidente del ACU, Jorge Tomasi y el director del Museo del Autom\u00f3vil, \u00c1lvaro Casal.\nPaseo San Fernando, frente a la Plaza San Fernando Maldonado. Gratuito","eventos_lat":"-34.90915292217297","eventos_lon":"-54.9583500623703","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Autos, Maldonado, Deportes, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:10:14","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:10:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"301","eventos_nombre":"El Ciclo de Grades Pel\u00edculas","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 21:00:00","eventos_lugar":"Casa de la Cultura de Maldonado","eventos_desc":"Maldonado se proyectar\u00e1 el Film AMORES PERROS \n21hs. | Gratuito\nAmores Perros (Espa\u00f1a \u2013 M\u00e9xico, 2000). Dir. Alejandro Gonzales I\u00f1\u00e1rritu. Con Gael Garc\u00eda Bernal, Goya Toledo. Primera y multi premiada obra de un nuevo director. Ciudad de M\u00e9xico: el horror de una gran urbe que supera los veinte millones de habitantes. El resultado es una obra que fascina y repele a la vez.\nCasa de la Cultura de Maldonado, P\u00e9rez del Puerto y R. Guerra - Maldonado.","eventos_lat":"-34.910199912518614","eventos_lon":"-54.95689630508423","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Pel\u00edculas, Casa de cultura, Maldonado, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:22:06","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:22:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"302","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"Este evento se realiza todos los viernes de enero y febrero en las distintas galer\u00edas, atelieres, talleres y casas de decoraci\u00f3n de la barra entre las 21 hs. Y la 01 hs. Donde los visitantes ser\u00e1n recibidos con una copa.","eventos_lat":"-34.91456369486035","eventos_lon":"-54.86228942871094","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Barra, Arte, Open Art, Galer\u00eda, Gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:24:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:24:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"303","eventos_nombre":"Centro Cultural Kavlin","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 21:00:00","eventos_lugar":"Calder\u00f3n de la Barca","eventos_desc":"Exposici\u00f3n internacional de Fotograf\u00eda \"GOOD NIGHT LONDON\" JES\u00daS MADRI\u00d1\u00c1N; \nExposici\u00f3n de fotograf\u00edas de alumnos de \"PROCESOS CREATIVOS 2013\"; \nPresentaci\u00f3n de libro \"LOS COMIENZOS DE LA FOTOGRAF\u00cdA EN URUGUAY EL DAGUERROTIPO Y SU TIEMPO DE JUAN ANTONIO VARESE\". Gratuito\nCalder\u00f3n de la Barca entre Bvr. Artigas y Shakespeare, Punta del Este","eventos_lat":"-34.91971899362207","eventos_lon":"-54.94238018989563","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposici\u00f3n, Gratis, Centro Cultural Kalvin, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:32:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:32:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"304","eventos_nombre":"Ciclo Unidos Para Escuchar","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 21:00:00","eventos_lugar":"Playas Blancas, Puerto de Arte","eventos_desc":"Charla de Roque Vega titulada \u201cDE BORGES AL TANGO\u201d en Playas Blancas \u2013 Puerto de Arte \n21 hs. | Gratuito\nPlayas Blancas se puede visitar todos los d\u00edas de 11:00 a 13:00 horas y de 19:00 a 24:00\nPlayas Blancas - Puerto de Arte - Av. Gorlero 535 y Calle 11 - Punta del Este.","eventos_lat":"-34.96540752277923","eventos_lon":"-54.947009682655334","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Arte, Playas Blancas, Gorlero, Charlas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:36:22","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:36:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"305","eventos_nombre":"Presentaci\u00f3n \"El Sue\u00f1o de San Jose\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 21:00:00","eventos_lugar":"Museo Paseo Neruda","eventos_desc":"Presentaci\u00f3n de libro EL SUE\u00d1O DE SAN JOSE en Museo Paseo Neruda (Punta del Este)\n21 hs. | Gratuito\nMuseo Paseo Neruda - Calle Viraz\u00f3n y La Salina Punta del Este ","eventos_lat":"-34.96687801536336","eventos_lon":"-54.94958192110062","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Libro, Paseo Neruda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 13:40:09","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-24 18:40:09","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"306","eventos_nombre":"Talleres de Arqueolog\u00eda ","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 09:00:00","eventos_lugar":"Parada 2 Playa Mansa","eventos_desc":"Para ni\u00f1os y adolescentes. Gratuito. A las 9hs y a las 16.30hs","eventos_lat":"-34.95319416106461","eventos_lon":"-54.94036316871643","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arqueolog\u00eda. Taller, Ni\u00f1os, Gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:06:05","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:06:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"307","eventos_nombre":"Torneo de Golf","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 09:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"S.A.S Duque y Duquesa D'Arenberg, Schweppes, 18 hoyos Texas Scramble.","eventos_lat":"-34.87396100552163","eventos_lon":"-55.06776809692383","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Deportes, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:07:26","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:07:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"308","eventos_nombre":"Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 21:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Concierto gratuito.","eventos_lat":"-34.96330614527012","eventos_lon":"-54.94369983673096","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Artesanos, Orquesta departamental, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:08:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:08:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"309","eventos_nombre":"Concurso de Karaoke","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 21:30:00","eventos_lugar":"Pizza SIng","eventos_desc":"\"Final de enero\". Tel. 094 415 620","eventos_lat":"-34.93967073010039","eventos_lon":"-54.93472248315811","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Gastron\u00f3mico, Karaoke, Pizza SIng","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:11:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:11:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"310","eventos_nombre":"Unidos por pintar","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 21:30:00","eventos_lugar":"Playas Blancas","eventos_desc":"Liliam Kechichian, Ministra de Turismo y Deportes y Leonardo L\u00f3pez Linares, Bar\u00edtono. T. 4244 6068","eventos_lat":"-34.96586471911546","eventos_lon":"-54.94768023490906","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Culturales, Playas Blancas, unidos por pinar.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:14:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:14:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"311","eventos_nombre":"Concierto de Guitarra","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 22:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"Por Francisco P\u00e9rez Walter en Parque de las Artes de la Sexta Expo Punta Arte. Gratuito","eventos_lat":"-34.96338527761726","eventos_lon":"-54.94479954242706","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Guitarra, M\u00fasica, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:16:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:16:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"312","eventos_nombre":"Federico Nathan Quinteto","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 22:30:00","eventos_lugar":"Cine Teatro Cantegril","eventos_desc":"Ganadores Mejor Banda 2013 Europafest. Entradas Red UTS.","eventos_lat":"-34.924293390308186","eventos_lon":"-54.94545936584473","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cantegril, Musica, M\u00fasica, Federico Nathan","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-25 05:19:12","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-25 10:19:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"313","eventos_nombre":"Torneo de Golf ","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 09:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Medal Play ","eventos_lat":"-34.87392579725875","eventos_lon":"-55.067596435546875","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Deportes, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-26 07:55:14","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-26 12:55:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"314","eventos_nombre":"Taller de Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 18:00:00","eventos_lugar":"Playas Blancas","eventos_desc":"Con Federico Brandt. 18hs y 22hs. Documentales: La historia del Arte en im\u00e1genes. ","eventos_lat":"-34.96583834247309","eventos_lon":"-54.94762659072876","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Taller, Playas Blancas, Gorlero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-26 07:57:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-26 12:57:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"315","eventos_nombre":"Tarde de Circo","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 20:00:00","eventos_lugar":"Plaza Oh! La Barra","eventos_desc":"20hs | entrada libre y gratuita con reserva previa\ncontacto@ohlabarra.com \/ Asunto tardes de Circo en Oh! La Barra\nOh! la Barra | Ruta 10 La Barra","eventos_lat":"-34.91472205356743","eventos_lon":"-54.855895042419434","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Circo, La barra, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-26 09:39:45","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-26 14:39:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"316","eventos_nombre":"Noches de Tango","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 22:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Con Judith Cedr\u00e9s y Mario Berruti con tangos contempor\u00e1neos, milongas y valses","eventos_lat":"-34.96318305035598","eventos_lon":"-54.94342088699341","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Baile, Musica, Tango, Plaza de los Artesanos","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-26 09:41:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-26 14:41:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"317","eventos_nombre":"Semana de Cl\u00e1sicos Rolex Cup 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 13:00:00","eventos_lugar":"Playa Mansa","eventos_desc":"Coorganizadas por el Yacht Club Argentino, Yacht Club Olivos, Yacht Club Punta del Este y Yacht Club Uruguayo. Con 18 embarcaciones de Argentina, Brasil y Uruguay.","eventos_lat":"-34.94899072578225","eventos_lon":"-54.956016540527344","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Regata, Deportes, Yacht, Rolex cup","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 09:31:41","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-27 14:31:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"318","eventos_nombre":"Taller de Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 18:00:00","eventos_lugar":"Playas Blancas","eventos_desc":"18 hs. - Taller de Arte con Federico Brandt\n22hs. - Documentales: La Historia del Arte en Im\u00e1genes: GOYA\nGorlero 535 y calle 11 - Punta del Este","eventos_lat":"-34.965908680167175","eventos_lon":"-54.947497844696045","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Playas Blancas, Taller de Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 09:32:45","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 14:32:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"319","eventos_nombre":"Vernissage Expo Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 20:00:00","eventos_lugar":"Municipio Punta del Este","eventos_desc":"GIMENA AMARRILLA FERNANDEZ. Gratuito |Vigente hasta el 3 de febrero.\nHall del Municipio de Punta del Este - Av. Gorlero y calle 19 Punta del Este.\n\u201cPintar me da la libertad de crear sin estructuras, sin pautas, me divierte, me encanta poder transmitir\u201d.","eventos_lat":"-34.96430628459231","eventos_lon":"-54.945875108242035","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Expo Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 09:34:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 14:34:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"320","eventos_nombre":"Charla \"Historia de un Icono Urabano: Hotel Carrasco 1913-2013\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 20:30:00","eventos_lugar":"Yacht Club de Punta del Este","eventos_desc":"CHARLA Denise Caubarrere de Leborgne: \u201cHISTORIA DE UN ICONO URBANO: HOTEL CARRASCO 1913-2013\u201d\n20:30 hs.\nConferencias TEMPORADA 2014 en el Yacht Club de Punta del Este\nCalle 10 esq. 13 - Punta del Este. \/ (+598) 4244 0220 - (+598) 4244 0219","eventos_lat":"-34.96462500774524","eventos_lon":"-54.95016932487488","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, Culturales, Hotel Carrasco, Yacht","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 09:36:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 14:36:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"321","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.","eventos_lat":"-34.959481324046706","eventos_lon":"-54.94037389755249","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Gastron\u00f3mico, Ancap, Gratuito","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 09:37:32","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-27 14:37:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"322","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba 5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23\n","eventos_lat":"-34.963372088898055","eventos_lon":"-54.944756627082825","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 09:38:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 14:38:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"323","eventos_nombre":"Taller de Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 18:00:00","eventos_lugar":"Playas Blancas","eventos_desc":"18 hs. - Taller de Arte con Federico Brandt\n22hs. - Documentales: La Historia del Arte en Im\u00e1genes: PICASSO\nGorlero 535 y calle 11 - Punta del Este","eventos_lat":"-34.96586471911546","eventos_lon":"-54.94755148887634","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Playas Blancas, Taller, Culturales, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 10:37:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-28 15:37:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"324","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.959490116943904","eventos_lon":"-54.94032025337219","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Gorlero, Paseo de Vinos, Complejo Ancap Gorlero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 10:40:23","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-28 15:40:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"325","eventos_nombre":"25 a\u00f1os Museo Ralli","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 17:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli, Beverly Hills","eventos_desc":"Enero y febrero de martes a domingos de 17 a 21 horas.\nEl Museo apuesta al Arte Latinoamericano Contempor\u00e1neo y a grandes maestros del Surrealismo. Asimismo, contando con una colecci\u00f3n de esculturas de grandes artistas de la talla de Dal\u00ed, Botero, Volti, Robinson, Ju\u00e1rez, Amaya, C\u00e1rdenas.\nExp. Temporal: Joao Di Souza (Brasil) Juan Carlos Liberti (Arg.) y Calder.\nLos Arrayanes s\/n, Barrio Beverly Hills -\nAcceso Gratuito*","eventos_lat":"-34.929465670140125","eventos_lon":"-54.92717742919922","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Museo, Culturales, Ralli, Beverly Hills","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 10:43:27","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-28 15:43:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"326","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.963380881377766","eventos_lon":"-54.944788813591","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Gorlero, Culturales, Expo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 10:46:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-28 15:46:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"327","eventos_nombre":"Clases Con Tangona","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 11:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Los lunes, mi\u00e9rcoles, viernes y s\u00e1bados de enero a las 11:00, el entrenador f\u00edsico argentino, Daniel Tangona, brindar\u00e1 clases grupales de fitness en el Hotel Conrad. Tangona es conocido por su trayectoria y su trabajo con famosos","eventos_lat":"-34.95039775740662","eventos_lon":"-54.93936538696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fitnees, Clases con Tangona, Hotel Conrad, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 10:47:52","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-28 15:47:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"328","eventos_nombre":"Torneo de Golf Vivion Iluminaci\u00f3n","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Medal Play","eventos_lat":"-34.873749755718194","eventos_lon":"-55.06776809692383","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Golf, Club del Lago","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 11:20:45","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-28 16:20:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"329","eventos_nombre":"Palabras entre las sierras y el mar","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel Punta Sol","eventos_desc":"Los poetas de Maldonado. T. 094 314 683","eventos_lat":"-34.92372600303326","eventos_lon":"-54.96631622314453","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hotel Punta Sol, Culturales, poetas, palabras entre las sierras y el mar","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 11:24:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-28 16:24:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"330","eventos_nombre":"Elecci\u00f3n de la reina de las playas","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 21:00:00","eventos_lugar":"Mambo Club","eventos_desc":"En el Deck del Puerto","eventos_lat":"-34.965192112082775","eventos_lon":"-54.950459003448486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Moda, Reina de las playas, Mambo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 11:25:55","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-28 16:25:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"331","eventos_nombre":"Ciclo de M\u00fasica","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 22:30:00","eventos_lugar":" Kavlin Centro Cultural","eventos_desc":"FRANCISCO FATTORUSO. \"Francisco Fattorusso Group\"","eventos_lat":"-34.919120784434206","eventos_lon":"-54.9425733089447","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Anticipadas $280.\n\n\nKAVLINCENTROCULTURAL.ORG\nCalder\u00f3n de la Barca esq. Br. Artigas. \ncontacto@centroculturalkavlin.org - (+598) 4225 3866.\nPunta del Este - Uruguay.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-28 11:37:21","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-28 16:37:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"332","eventos_nombre":"Luna Nueva de Piscis","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 20:00:00","eventos_lugar":"Selenza Club del Mar","eventos_desc":"Exclusivo evento de Kabbalah. Conoc\u00e9 sobre la energ\u00eda que tendremos disponible en este nuevo ciclo. Recepci\u00f3n 20:30. Clase 21:30.\nConexi\u00f3n con nuestro Maestro Yigal Kutnovsky 22:30 hs. 099129380 o 097315655","eventos_lat":"-34.90662777287992","eventos_lon":"-54.818644523620605","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Luna Nueva de Piscis, Selenza Club del Mar, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 10:13:41","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-29 15:13:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"333","eventos_nombre":"Toreno de Golf BDO","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Four Ball a la Americana.","eventos_lat":"-34.873749755718194","eventos_lon":"-55.0675106048584","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Club del Lago, Golf, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 10:16:15","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-29 15:16:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"334","eventos_nombre":"Taller de Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 18:00:00","eventos_lugar":"Playas Blancas","eventos_desc":"Con Fererico Brandt. A las 22h documentales: La historia del Arte en im\u00e1genes.","eventos_lat":"-34.96594384899158","eventos_lon":"-54.94754076004028","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Playas Blancas, Taller","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 10:17:31","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-29 15:17:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"335","eventos_nombre":"Musical Infantil \"Hercules\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 20:00:00","eventos_lugar":"Sala Teatro Cantegril","eventos_desc":"Divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega llena de fuerza y esperanza","eventos_lat":"-34.924328576986746","eventos_lon":"-54.945716857910156","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, infantil, Hercules, Teatro Cantegril, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 10:18:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-29 15:18:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"336","eventos_nombre":"Concierto Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 21:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Evento Gratuito","eventos_lat":"-34.96327097531351","eventos_lon":"-54.94379639625549","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Orquesta, Plaza de los Artesanos, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 10:20:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-29 15:20:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"337","eventos_nombre":"\"Quiero que me quieran\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli","eventos_desc":"20 hs. | Entrada Libre\nMuseo Ralli - B\u00b0 Beverly Hills, Calle Los Arayanes s\/n - Punta del Este","eventos_lat":"-34.929360116668065","eventos_lon":"-54.92709159851074","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Museo Ralli, quiero que me quieran, Punta del este, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 14:23:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-29 19:23:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"338","eventos_nombre":"Torneo de Golf Buquebus, El Observador","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Four Ball  a la Americana","eventos_lat":"-34.874101838422334","eventos_lon":"-55.06793975830078","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Deportes, Club del Lago, Torneo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:23:33","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:23:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"339","eventos_nombre":"Expo Arte Colectiva \"Omb\u00faes\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 10:00:00","eventos_lugar":"Museo Mazzoni","eventos_desc":"De 10hs a 21.45hs. T. 4 222 11 07","eventos_lat":"-34.90738444597363","eventos_lon":"-54.957733154296875","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Arte, Culturales, Museo Mazzoni","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:26:06","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:26:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"340","eventos_nombre":"Taller de Arte","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 18:00:00","eventos_lugar":"Playas Blancas","eventos_desc":"Con Federico Brandt","eventos_lat":"-34.965873511327686","eventos_lon":"-54.947519302368164","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Taller, Playas Blancas, Culturales, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:27:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:27:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"341","eventos_nombre":"\"Desde el silencio. Cuarenta a\u00f1os desp\u00faes\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 20:00:00","eventos_lugar":"Showroom One","eventos_desc":"Eduardo Strauch presenta. Entrada Gratuita. T 24249 27 49","eventos_lat":"-34.94468593845429","eventos_lon":"-54.9281832575798","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Showroom One, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:29:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:29:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"342","eventos_nombre":"Concierto Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 21:00:00","eventos_lugar":"Deck del Puerto","eventos_desc":"Gratuito","eventos_lat":"-34.96434365219854","eventos_lon":"-54.95111346244806","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Orquesta, Puerto","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:30:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:30:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"343","eventos_nombre":"Sushi Nights","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Aberge","eventos_desc":"T 4248 8888","eventos_lat":"-34.93210446280506","eventos_lon":"-54.90597724914551","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastronomico, Hotel L'Auberge, Sushi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:31:23","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:31:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"344","eventos_nombre":"Remolinos","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 21:30:00","eventos_lugar":"Club del Bosque","eventos_desc":"T. 094 314 683","eventos_lat":"-34.938832999906246","eventos_lon":"-54.931265115737915","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Remolinos, Club del Bosque","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:33:16","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:33:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"345","eventos_nombre":"Desfile en el Puerto","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 20:00:00","eventos_lugar":"Mambo Club","eventos_desc":"Deck del Puerto","eventos_lat":"-34.96517892365438","eventos_lon":"-54.9504429101944","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mambo, Desfile, Moda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 05:35:46","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-30 10:35:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"346","eventos_nombre":"Fiesta \"Una noche de Aquellas\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 22:00:00","eventos_lugar":"El Camino, Manantiales","eventos_desc":"Dj Christian Blaco. Tel. 4277 58 87. Food, Drink & Music","eventos_lat":"-34.90539596455645","eventos_lon":"-54.828917384147644","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Manantiales, Fiesta, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 09:53:16","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 14:53:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"347","eventos_nombre":"Orquesta Mushi Mushi","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 22:00:00","eventos_lugar":"Villa Rosita","eventos_desc":"Entrada Libre","eventos_lat":"-34.90462167558077","eventos_lon":"-54.95389223098755","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Mushi Mushi, Villa Rosita, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 09:57:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 14:57:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"348","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 00:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad ","eventos_desc":"Djs: Festa Bros - Fernando Pic\u00f3n.","eventos_lat":"-34.950679160833594","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Ovo, Conrad, Fiesta","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 10:04:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 15:05:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"349","eventos_nombre":"Torneo de Golf El Pais","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"18 Hoyos Medal Play ","eventos_lat":"-34.87396100552163","eventos_lon":"-55.06742477416992","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Golf, Club del Lago ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:05:40","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:05:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"350","eventos_nombre":"Sushi Nights","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"T 4248 8888","eventos_lat":"-34.93182299563147","eventos_lon":"-54.90610599517822","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Sushi, Hotel L'Auberge, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:06:49","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:06:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"351","eventos_nombre":"Photowalk and Sunset","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 18:00:00","eventos_lugar":"Municipio de Punta del Este","eventos_desc":"Realizaremos una Caminata Fotogr\u00e1fica al atardecer. El punto de encuentro ser\u00e1 el Municipio de Punta del Este donde daremos una breve introducci\u00f3n te\u00f3rica para conocer el manejo b\u00e1sico de la c\u00e1mara y conceptos de encuadre y composici\u00f3n. Luego iniciaremos la caminata atravesando diferentes puntos de inter\u00e9s y nos dedicaremos de lleno a hacer fotograf\u00edas en un entorno urbano y de paisajes naturales.","eventos_lat":"-34.96658128131726","eventos_lon":"-54.94984209537506","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Photowalk, Fotograf\u00eda, Sunset, Municipio de Punta del Este, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:45:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:45:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"352","eventos_nombre":"Copa Pepsi Surf","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 08:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"Cierre de inscripciones 2 d\u00edas antes del comienzo de cada etapa. El costo es de 400 pesos. Se abona en la cuenta N\u00b0 34719, previa inscripci\u00f3n v\u00eda formulario web","eventos_lat":"-34.961653140991565","eventos_lon":"-54.93438720703125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Surf, Deportes, Copa Pepsi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:54:06","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:54:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"353","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 00:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Dj Diego Miranda. 00:00hs. USD35 Mujeres y  USD50 Hombres","eventos_lat":"-34.950046001764505","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hotel Conrad, Ovo, Noche, Fiestas, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:55:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:55:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"354","eventos_nombre":"Itibere Zwuarg & Grupo ","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Festival de M\u00fasica. Entradas por Red UTS","eventos_lat":"-34.88834231965633","eventos_lon":"-55.04178285598755","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Festival, Musica, Itibere Zwuarg & Grupo, Medio y Medio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:57:23","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:57:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"355","eventos_nombre":"El Paseo de Vinos, Oliva y Queso","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gorlero y Calle 30","eventos_lat":"-34.95941537728766","eventos_lon":"-54.94033634662628","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, complejo ancap, Degustaci\u00f3n, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:58:55","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:58:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"356","eventos_nombre":"Cuatro Mujeres a Juicio","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Cuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d, una enfermedad de estos tiempos","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cuatro Mujeres a Juicio, Teatro Nogar\u00f3, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 10:06:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 15:06:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"357","eventos_nombre":"Ocean Night on Fire","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 23:30:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Parada 12 de la Brava","eventos_lat":"-34.94294021462695","eventos_lon":"-54.91438865661621","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Ocean, Night on Fire","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 12:46:51","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 17:46:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"358","eventos_nombre":"Fiesta de Disfraces","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 23:30:00","eventos_lugar":"Manantiales Point","eventos_desc":"Ruta 10 entre Sarand\u00ed y 18 de Julio.  Ponete tu mejor disfraz y veni a festejar con Manantiales. Pasa a buscar tu precinto por el Point o el Point Store (la barra).","eventos_lat":"-34.90546635410131","eventos_lon":"-54.825639724731445","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, disfraces, Manantiales, Point, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 12:48:44","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 17:48:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"359","eventos_nombre":"Rap Battle","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 23:00:00","eventos_lugar":"El Barcito","eventos_desc":"Batallas del este 1 vs 1. En vivo: Dj Verao (HIP HOP) Dj Go (DUBSTEP) Plk Mati Maldonauta Roloo Soria Jota Cruz Las batallas consisten en improvisar 2 minutos cada mc sobre una instrumental que tira Dj Ve Rao","eventos_lat":"-34.94503771709399","eventos_lon":"-54.9359455704689","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Rap, El Barcito","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 12:53:42","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 17:53:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"360","eventos_nombre":"El Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gorlero y Calle 30","eventos_lat":"-34.959463738249475","eventos_lon":"-54.94030952453613","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Oliva, Quesos, Ancap Gorlero, Culturales,Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 12:57:52","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-31 17:57:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"361","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96337648513803","eventos_lon":"-54.944778084754944","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo Punta Arte Internacional, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 12:59:33","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 17:59:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"362","eventos_nombre":"Copa Surf Pepsi","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 08:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"Cierre de inscripciones 2 d\u00edas antes del comienzo de cada etapa. El costo es de 400 pesos. Se abona en la cuenta N\u00b0 34719, previa inscripci\u00f3n v\u00eda formulario web","eventos_lat":"-34.95672910086286","eventos_lon":"-54.92837905883789","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Surf, Copa Pepsi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 13:03:38","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-31 18:03:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"363","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 18:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II, Punta del Este","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95597288277953","eventos_lon":"-54.93790626525879","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, VC moca","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 13:05:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 18:05:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"364","eventos_nombre":"Cena Gourmet ","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 21:00:00","eventos_lugar":" Barradas Parque Hotel & Spa","eventos_desc":"\"LA NOCHE DE BLACK RIVER CAVIAR\" producto selecto, esturi\u00f3n producido en Rio Negro.\nEn el restaurant de Barradas Parque Hotel & Spa - R\u00edo Branco y Av. Francia - Prada 9 Playa Mansa ","eventos_lat":"-34.938687880420375","eventos_lon":"-54.94310975074768","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gastron\u00f3mico, Cena Gourmet, Barradas Hotel","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 13:07:30","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-31 18:07:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"365","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"21hs a 01hs. | Gratuito\nHoy, como todos los viernes de enero y febrero, las galer\u00edas, atelieres, talleres y casas de decoraci\u00f3n de la barra abren sus puertas y nos esperan con una copa para que disfrutemos de las exposiciones","eventos_lat":"-34.91410621243491","eventos_lon":"-54.8632550239563","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, La Barra, Open Art","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 13:32:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 18:32:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"366","eventos_nombre":"Inicio Torneo Abierto de TENIS BMW \u2013 Copa 67\u00b0 Aniversario en Cantegril Country Club","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 16:23:00","eventos_lugar":"Cantegril Country Club","eventos_desc":"Inicio Torneo Abierto de TENIS BMW \u2013 Copa 67\u00b0 Aniversario en Cantegril Country Club\n3 febrero \u2013 entrega de premios 13 de febrero\nSingles y Dobles: damas, caballeros y mixtos, Categor\u00edas: A,B,C y D.\nCantegril Country Club, \nSalt Lake y Litman, parada 16 Roosevelt Punta del Este","eventos_lat":"-34.92367762099108","eventos_lon":"-54.94580268859863","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Torneo, Punta del Este, Country, Cantegrill, Club, Tenis, Tennis, Copa, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 14:25:46","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-03 19:25:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"367","eventos_nombre":"11\u00b0 Punta del Este Jewish Film Festival","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:30:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"11\u00b0 PUNTA DEL ESTE JEWISH FILM FESTIVAL\n1 al 5 de febrero | Gratuito","eventos_lat":"-34.95001082611728","eventos_lon":"-54.93854999542236","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, Gratis, Jud\u00edo, Festival, Conrad","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 14:30:16","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-03 19:30:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"368","eventos_nombre":"XII SEMANA DEL MAR Charla, Presentaci\u00f3n : \u201d FALUN DAFA Y LA CULTURA SEMI-DIVINA DE LA ANTIGUA CHINA\u201d ","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:30:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este (Sal\u00f3n Edgardo Ribeiro)","eventos_desc":"XII SEMANA DEL MAR Charla, Presentaci\u00f3n : \u201d FALUN DAFA Y LA CULTURA SEMI-DIVINA DE LA ANTIGUA CHINA\u201d \n20 hs | Gratuito\nDisertante: Li Wei Fu (Presidenta de la Asociaci\u00f3n Civil Estudio de Falun Dafa en Argentina)\nLiga de Punta del Este (Sal\u00f3n Edgardo Ribeiro), ","eventos_lat":"-34.95699289622714","eventos_lon":"-54.94056701660156","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Semana del mar, charla, presentacion, falun dafa y la cultura semi divina de la antigua china","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 14:34:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-03 19:34:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"370","eventos_nombre":"Conferencia LOS TEMPLARIOS SUS MISTERIOS E INFLUENCIA EN EL MUNDO OCCIDENTAL DE HOY","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:00:00","eventos_lugar":"Yacht Club Punta del Este ","eventos_desc":"En Ciclo de Conferencias del Yacht Club Punta del Este 2014 - Conferencia LOS TEMPLARIOS SUS MISTERIOS E INFLUENCIA EN EL MUNDO OCCIDENTAL DE HOY, por Gustavo Ra\u00f1a \n20 hs. | Gratuito\nYacht Club Punta del Este - Calle 10 esq. 13 Puerto de Punta del Este ","eventos_lat":"-34.964581046004746","eventos_lon":"-54.950244426727295","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conferencia, templarios, yatch club, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 14:48:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-03 19:48:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"371","eventos_nombre":"Andariego Son","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 22:00:00","eventos_lugar":"La Pasiva, Piri\u00e1polis","eventos_desc":"PIRIAPOLIS \u2013 Paseo de la Pasiva - ANDARIEGO SON\n22 hs. | Gratuito\nAndariego Son es un espect\u00e1culo itinerante realizado por m\u00fasicos viajeros de distintos pa\u00edses de latinoamerica que realizan un din\u00e1mico y entretenido show donde el teatro, las destrezas circenses y la danza interact\u00faan entre s\u00ed y con el p\u00fablico, siempre con base en la diversidad de ritmos musicales latinoamericanos como el tango, milonga, choro, samba, reggae, chacarera, escondido y cumbia entre otros.\n","eventos_lat":"-34.86441901465859","eventos_lon":"-55.27850389480591","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Andariego son, piri\u00e1polis, m\u00f9sica, reggae, cumbia, piriapolis, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 14:52:29","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-03 19:52:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"372","eventos_nombre":"Teatro BORRACHO en teatro Fernandino","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 22:30:00","eventos_lugar":"Teatro Fernandino","eventos_desc":"Teatro BORRACHO en teatro Fernandino\n22:30 hs.\nTeatro Fernandino \n25 de mayo casi 18 de Julio - Maldonado.","eventos_lat":"-34.9091617204668","eventos_lon":"-54.95919227600098","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro borracho, fernandino, maldonado, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 14:57:49","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-03 19:57:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"373","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n cinco AUTOS CLASICOS AMERICANOS","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 17:00:00","eventos_lugar":"Paseo San Fernando","eventos_desc":"Exposici\u00f3n cinco AUTOS CLASICOS AMERICANOS, pertenecientes al Museo del Autom\u00f3vil Club del Uruguay, en el Paseo San Fernando, Frente a Plaza Artigas, Maldonado.\nLa muestra permanecer\u00e1 habilitada hasta el 7 de febrero.","eventos_lat":"-34.909381677506026","eventos_lon":"-54.957958459854126","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Autos, cl\u00e1sicos, clasicos, museo, automovil, paseo san fernando, maldonado, punta del este, plaza artigas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 15:08:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-03 20:08:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"374","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95974511055223","eventos_lon":"-54.94068503379822","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Paseo, vinos, oliva, quesos, ancap, gorlero, punta del este, maldonado, gorlero","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-03 15:10:56","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-04 19:55:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"375","eventos_nombre":"Festival de Cine Jud\u00edo","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 18:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"Sala 1: 18 hs. Muestra animaci\u00f3n digital.\n20 hs. Jud\u00edos en Harb\u00edn.\n21 hs Conferencia \"La primera guerra mundial en la historia jud\u00eda\"\nSala 2: 18:15hs. Estamos aqui.\n19:40 hs. Rosita.\n21:30 hs. La otra dignidad.","eventos_lat":"-34.950169116410926","eventos_lon":"-54.938786029815674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, jud\u00edo, judio, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 09:54:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 14:54:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"376","eventos_nombre":"Muestra colectiva","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 20:30:00","eventos_lugar":"Grillo Arte","eventos_desc":"Muestra colectiva, 20:30 hs. en Grillo Arte","eventos_lat":"-34.960281473828275","eventos_lon":"-54.942519664764404","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, colectiva, grillo arte, maldonado, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 09:58:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 14:58:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"377","eventos_nombre":"Semana del mar","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 20:00:00","eventos_lugar":"Liga de Fomento","eventos_desc":"Charla presentaci\u00f3n: El Kabbalah y la vida pr\u00e1ctica.\nDisertante Sara Arias. Gratuito. 20 hs. En la Liga de Fomento","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.94063138961792","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Semana del mar, kabbalah, charla, presentaci\u00f3n, liga de fomento, sara arias, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:00:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:00:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"378","eventos_nombre":"Mujeres poetas en Botella al mar","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 21:30:00","eventos_lugar":"Apart Hotel Punta del Sol","eventos_desc":"Mujeres poetas en Botella al Mar.\n21:30 hs. en Apart Hotel Punta Sol. Gratuito. \nT: 42480749.","eventos_lat":"-34.92409106661369","eventos_lon":"-54.96577978134155","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Poes\u00eda, mujeres, teatro, hotel, punta del este, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:06:06","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:06:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"379","eventos_nombre":"Borracho","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 22:30:00","eventos_lugar":"Teatro fernandino","eventos_desc":"Borracho, comedia rom\u00e1ntica. \n22:30 horas en el Teatro fernandino. 25 de mayo casi 18 de julio.","eventos_lat":"-34.9091617204668","eventos_lon":"-54.95932102203369","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Borracho, comedia, teatro, maldonado, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:08:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:08:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"380","eventos_nombre":"Festival de cine jud\u00edo","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 17:30:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"18:30: Lejaim a Eliahu Toker - Una vida iluminando.\n19:30: Presentaci\u00f3n de libro \"Isaac Borojovich y la Memoria uruguaya de la Sho\u00e1\".\n20:45: Anticipo: Am\u00e9rica Colonial Jud\u00eda.\n21:30: Ceremonia de clausura y reconocimiento a Fanny Mendelbaum.\n22:00: Rosa.\nSala 2:\n17:30: Elie y nosotros.\n18:30: Huellas en Jerusal\u00e9n - Un tributo a David Perlov.\n\nT: 42491111","eventos_lat":"-34.95022187977423","eventos_lon":"-54.93863582611084","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cine, judio, jud\u00edo, festival, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:11:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:11:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"381","eventos_nombre":"M\u00e1ximo y Juliana L\u00f3pez May","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 21:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"M\u00e1ximo y Juliana L\u00f3pez May presentan \"M\u00e1ximo placer en la cocina y Mis sabores preferidos\". Una dupla imperdible. 21 hs. en Conrad.","eventos_lat":"-34.95046810835392","eventos_lon":"-54.93842124938965","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cocina, Juliana Lopez May, gastronomia, gastronom\u00eda, conrad.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:13:25","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-04 20:06:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"382","eventos_nombre":"Homenaje a Antiguos Veraneantes","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 12:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"Homenaje a Antiguos Veraneantes. Organiza Liga de Punta del Este. T. 4244 0514.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.94065284729004","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Homenaje, verano, punta del este, liga de fomento","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:15:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:15:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"383","eventos_nombre":"Semana del mar","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 20:00:00","eventos_lugar":"Liga de Fomento","eventos_desc":"Semana del mar: conferencia del historiador Juan Antonio Varese: \"NMuevas historias de viejos naufragios en costas de Maldonado y Rocha\". \n20:00 hs. En la Liga de Fomento. Gratuito.","eventos_lat":"-34.95715117303816","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Semana del mar, conferencia, liga de fomento, naufragios, Maldonado, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:40:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:40:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"384","eventos_nombre":"Concierto Orquesta Departamental","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 21:00:00","eventos_lugar":"Plaza Artigas","eventos_desc":"Concierto Orquesta Departamental.\n21hs. Plaza Artigas. Gratuito.","eventos_lat":"-34.96296323754935","eventos_lon":"-54.94344234466553","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, orquesta, plaza artigas, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:45:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:45:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"385","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n tem\u00e1tica de acuarelas","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"Exposici\u00f3n tem\u00e1tica de acuarelas. \"La Barra\", de 21 a 23:30 por artista pl\u00e1stico Washington Febles Ceriani hasta el domingo 9 en la oficina descentralizada sobre Ruta 10.","eventos_lat":"-34.915021174736175","eventos_lon":"-54.85615253448486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposici\u00f3n, arte, exposicion, La barra, acuarela, maldonado, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:53:50","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:53:50","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"386","eventos_nombre":"Expo de Arte Colectiva","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 10:00:00","eventos_lugar":"Museo Mazzoni","eventos_desc":"Expo de arte colectiva: \"Omb\u00faes\".\nMuseo Mazzoni, de 10 a 21:45. Hasta el 6 de febrero. \nT. 42221107.","eventos_lat":"-34.907102894009164","eventos_lon":"-54.959492683410645","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, museo, exposici\u00f3n, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 10:56:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 15:56:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"387","eventos_nombre":"Charla Batista Viajes","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 12:57:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"Charla Batista Viajes: Turqu\u00eda, Israel y Jordania, 19:30 hs.\nGratuito. Sal\u00f3n Bariloche de Conrad.","eventos_lat":"-34.95039775740662","eventos_lon":"-54.938249588012695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, viajes, presentaci\u00f3n, presentacion, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 11:00:06","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 17:33:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"388","eventos_nombre":"Concierto Tr\u00edo da C\u00e1mera","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 20:00:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Concierto en Jos\u00e9 Ignacio, Tr\u00edo da C\u00e1mera, 20:00 hs.\nGratuito en el Club del Mar, Camino Eugenio Saiz Mart\u00ednez y Ruta 10.","eventos_lat":"-34.835927297415495","eventos_lon":"-54.64058876037598","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, trio da camera, jose ignacio, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 11:04:44","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-04 16:04:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"389","eventos_nombre":"Concierto de Verano","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'auberge","eventos_desc":"Concierto de verano, cuarteto de cuerdas. \n21:30 hs. en Hotel L'auberge, t. 42488888","eventos_lat":"-34.931963729338975","eventos_lon":"-54.90614891052246","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, cuerdas, hotel lauberge, l'auberge, m\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 11:11:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-04 16:11:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"390","eventos_nombre":"De la punta hasta el mar","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 13:12:00","eventos_lugar":"Club del Bosque","eventos_desc":"De la punta hasta el mar. 21:30 hs.\nEn Club del Bosque, gratuito. T.:42480749","eventos_lat":"-34.93783914616354","eventos_lon":"-54.93058919906616","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, club del bosque, gratis, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 11:14:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 16:14:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"391","eventos_nombre":"Pitufo Lombardo + Lea Ben Sasson","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 22:30:00","eventos_lugar":"Kavlin Centro Cultural","eventos_desc":"Pitufo Lombardo + Lea Ben Sasson \"Canciones Charr\u00faas\".\n22:30 hs. Kavlin Centro Cultural.\nAnticipadas $280. T. 4225 3866","eventos_lat":"-34.91922635107831","eventos_lon":"-54.94196176528931","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Pitufo lombardo, lea ben sasson, m\u00fasica, musica, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 11:23:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-04 16:23:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"392","eventos_nombre":"Por siempre joven - Carlos Perciavalle y Gladys Florimonte","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"POS SIEMPRE JOVEN - Carlos Perciavalle y Gladys Florimonte y gran elenco.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS\n22 hs. | Plateas U$S 25 y U$S 36 en venta en red UTS \nNogaro by Mantra Gorlero y 21","eventos_lat":"-34.95908564269636","eventos_lon":"-54.939032793045044","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, perciavalle, nogaro, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 14:58:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 19:58:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"393","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n Cinco autos cl\u00e1sicos americanos","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 17:00:00","eventos_lugar":"Paseo San Fernando","eventos_desc":"Exposici\u00f3n cinco AUTOS CLASICOS AMERICANOS, pertenecientes al Museo del Autom\u00f3vil Club del Uruguay, en el Paseo San Fernando, Frente a Plaza Artigas, Maldonado.\nLa muestra permanecer\u00e1 habilitada hasta el 7 de febrero.","eventos_lat":"-34.90928489648137","eventos_lon":"-54.95818376541138","eventos_uid":"0","eventos_tags":"exposicion, autos, maldonado, clasicos","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 15:00:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 20:00:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"394","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 15:09:37","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-04 20:09:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"395","eventos_nombre":"Museo Ralli - 25 a\u00f1os","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 17:10:00","eventos_lugar":"Museo Ralli","eventos_desc":"MUSEO RALLI - 25 a\u00f1os\nAcceso Gratuito*\nEnero y febrero de martes a domingos de 17 a 21 horas.\nEl Museo apuesta al Arte Latinoamericano Contempor\u00e1neo y a grandes maestros del Surrealismo. Asimismo, contando con una colecci\u00f3n de esculturas de grandes artistas de la talla de Dal\u00ed, Botero, Volti, Robinson, Ju\u00e1rez, Amaya, C\u00e1rdenas.\nExp. Temporal: Joao Di Souza (Brasil) Juan Carlos Liberti (Arg.) y Calder.\nLos Arrayanes s\/n, Barrio Beverly Hills ","eventos_lat":"-34.929500854600626","eventos_lon":"-54.927263259887695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Museo, ralli, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-04 15:10:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-04 20:10:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"396","eventos_nombre":"Ivete Sangalo","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 20:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"Qui\u00e9n dir\u00eda que un \u00e1rea de estacionamiento puede transformarse en uno de los del lugares m\u00e1s codiciados del electrizante verano de Punta del Este? Es ah\u00ed mismo que 4 mil privilegiados disfrutar\u00e1n del show de la musa Ivete Sangalo, el dia 8 de febrero en el Arena Conrad, palco de grandes shows internacionales del Hotel Conrad Punta del Este & Casino.","eventos_lat":"-34.950186704202466","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ivete Sangalo, conrad, punta del este, concierto, musica, m\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:09:09","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:09:09","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"397","eventos_nombre":"Franco Simone","eventos_fecha_hora":"2014-02-16 22:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"FRANCO SIMONE\nDomingo 16 de febrero: Franco Simone (Piano y voz). Sal\u00f3n Punta Del Este, 22.00 horas.","eventos_lat":"-34.950679160833594","eventos_lon":"-54.93889331817627","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Franco Simone, m\u00fasica, musica, concierto, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:11:02","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:11:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"398","eventos_nombre":"Ricky Martin","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 20:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"Ricky Martin se encuentra en unos de los mejores momentos de su carrera, no s\u00f3lo ha logrado debutar en la posici\u00f3n # 1 a nivel nacional en la lista de ventas con su libro infantil \"Santiago El So\u00f1ador Entre Las Estrellas\", ahora su m\u00e1s reciente sencillo COME WITH ME, ocupa esta semana la posici\u00f3n # 1 en la lista \"Latin Airplay\" y subi\u00f3 a la posici\u00f3n # 4 en la lista \"Hot Dance Club Play TOP50\" de Billboard. 21 de febrero a las 20:00.\n","eventos_lat":"-34.94997565045496","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ricky martin, conrad, punta del este, musica, concierto, conciertos, m\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:12:54","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:12:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"399","eventos_nombre":"Pasarela Punta del Este en Conrad","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 20:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"07\/02\/2014 al 09\/02\/2014 - Del 7 al 9 de febrero 2014, Conrad Punta del Este Resort & Casino ser\u00e1 el escenario de Pasarela Punta del Este. Latin America Fashion Week, el evento de moda m\u00e1s importante de la temporada que reunir\u00e1 algunos de los dise\u00f1adores m\u00e1s prestigiosos de Latinoam\u00e9rica.","eventos_lat":"-34.95011635301367","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Moda, pasarela, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:15:28","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:15:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"400","eventos_nombre":"Pasarela Punta del Este en Conrad","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 20:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"07\/02\/2014 al 09\/02\/2014 - Del 7 al 9 de febrero 2014, Conrad Punta del Este Resort & Casino ser\u00e1 el escenario de Pasarela Punta del Este. Latin America Fashion Week, el evento de moda m\u00e1s importante de la temporada que reunir\u00e1 algunos de los dise\u00f1adores m\u00e1s prestigiosos de Latinoam\u00e9rica.\n","eventos_lat":"-34.95053845924085","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Moda, pasarela, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:17:19","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:17:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"401","eventos_nombre":"Pasarela Punta del Este en Conrad","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 20:00:00","eventos_lugar":"Conrad","eventos_desc":"07\/02\/2014 al 09\/02\/2014 - Del 7 al 9 de febrero 2014, Conrad Punta del Este Resort & Casino ser\u00e1 el escenario de Pasarela Punta del Este. Latin America Fashion Week, el evento de moda m\u00e1s importante de la temporada que reunir\u00e1 algunos de los dise\u00f1adores m\u00e1s prestigiosos de Latinoam\u00e9rica.","eventos_lat":"-34.95046810835392","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Moda, pasarela, conrad, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:18:55","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:18:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"402","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Asuntos de Pareja\nUna comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos.\nCon los artistas reconocidos Natalie Yoffe, Charly \u00c1lvarez, Giannina Silva y  Leonardo Pacella.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95873392433666","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, asuntos de pareja, nogaro, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:24:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:24:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"403","eventos_nombre":"Asuntos de pareja","eventos_fecha_hora":"2014-02-13 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Asuntos de Pareja\nUna comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos.\nCon los artistas reconocidos Natalie Yoffe, Charly \u00c1lvarez, Giannina Silva y  Leonardo Pacella.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95887461186168","eventos_lon":"-54.93906497955322","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:26:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:26:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"404","eventos_nombre":"Asuntos de pareja","eventos_fecha_hora":"2014-02-20 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Asuntos de Pareja\nUna comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos.\nCon los artistas reconocidos Natalie Yoffe, Charly \u00c1lvarez, Giannina Silva y  Leonardo Pacella.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.958980127346955","eventos_lon":"-54.93919372558588","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:27:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:27:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"405","eventos_nombre":"Asuntos de pareja","eventos_fecha_hora":"2014-02-27 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Asuntos de Pareja\nUna comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos.\nCon los artistas reconocidos Natalie Yoffe, Charly \u00c1lvarez, Giannina Silva y  Leonardo Pacella.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.958206343966815","eventos_lon":"-54.93854999542236","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-05 15:28:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-05 20:28:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"406","eventos_nombre":"Abrazando el tango","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Abrazando el Tango\nEn el marco de Tango en Punta, llega a Teatro Nogar\u00f3 Abrazando el Tango, una pieza de teatro donde el tango y la inclusi\u00f3n se abrazan en el escenario.\nEntrada libre.","eventos_lat":"-34.95827668821236","eventos_lon":"-54.93867874145508","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tango, punta del este, maldonado, m\u00fasica, teatro, nogaro","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:48:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:48:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"407","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Un verano de risa\nUn espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.\nCon la participaci\u00f3n de: Natalie Yoffe, Pablo Atkison, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Mar\u00eda Victoria Bancala, Florencia Britos y Federico P\u00e9rez.\n\nDirecci\u00f3n general: Pablo Atkinson - Federico Lynch.\nProducci\u00f3n general: Alfredo Leir\u00f3s.","eventos_lat":"-34.95813599966089","eventos_lon":"-54.938721656799316","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:51:10","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:51:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"408","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-02-13 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Un verano de risa\nUn espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.\nCon la participaci\u00f3n de: Natalie Yoffe, Pablo Atkison, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Mar\u00eda Victoria Bancala, Florencia Britos y Federico P\u00e9rez.\n\nDirecci\u00f3n general: Pablo Atkinson - Federico Lynch.\nProducci\u00f3n general: Alfredo Leir\u00f3s.","eventos_lat":"-34.95813599966089","eventos_lon":"-54.938721656799316","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:51:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:51:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"409","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-02-20 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Un verano de risa\nUn espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.\nCon la participaci\u00f3n de: Natalie Yoffe, Pablo Atkison, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Mar\u00eda Victoria Bancala, Florencia Britos y Federico P\u00e9rez.\n\nDirecci\u00f3n general: Pablo Atkinson - Federico Lynch.\nProducci\u00f3n general: Alfredo Leir\u00f3s.","eventos_lat":"-34.95813599966089","eventos_lon":"-54.938721656799316","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:51:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:51:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"410","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-02-27 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Un verano de risa\nUn espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.\nCon la participaci\u00f3n de: Natalie Yoffe, Pablo Atkison, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Mar\u00eda Victoria Bancala, Florencia Britos y Federico P\u00e9rez.\n\nDirecci\u00f3n general: Pablo Atkinson - Federico Lynch.\nProducci\u00f3n general: Alfredo Leir\u00f3s.","eventos_lat":"-34.95813599966089","eventos_lon":"-54.938721656799316","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:51:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:51:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"411","eventos_nombre":"No le tengo envidia al pene Dr.Freud","eventos_fecha_hora":"2014-02-12 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"No le tengo envidia al pene Dr. Freud\nUna obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer, incluso lo que algunas no quieren escuchar. \u00a1Basta de ser machistas sin darnos cuenta!.\nCon la actuaci\u00f3n estelar de Graciela Rodr\u00edguez.\n\nDirecci\u00f3n y adaptaci\u00f3n: Jorge Denevi.\nM\u00fasica y producci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95848772058672","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:55:41","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:55:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"413","eventos_nombre":"No le tengo envidia al pene Dr.Freud","eventos_fecha_hora":"2014-02-19 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"No le tengo envidia al pene Dr. Freud\nUna obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer, incluso lo que algunas no quieren escuchar. \u00a1Basta de ser machistas sin darnos cuenta!.\nCon la actuaci\u00f3n estelar de Graciela Rodr\u00edguez.\n\nDirecci\u00f3n y adaptaci\u00f3n: Jorge Denevi.\nM\u00fasica y producci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95848772058672","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:56:05","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:56:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"414","eventos_nombre":"No le tengo envidia al pene Dr.Freud","eventos_fecha_hora":"2014-02-26 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"No le tengo envidia al pene Dr. Freud\nUna obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer, incluso lo que algunas no quieren escuchar. \u00a1Basta de ser machistas sin darnos cuenta!.\nCon la actuaci\u00f3n estelar de Graciela Rodr\u00edguez.\n\nDirecci\u00f3n y adaptaci\u00f3n: Jorge Denevi.\nM\u00fasica y producci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlateas A y B U$S 30.\nPlateas C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95848772058672","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:56:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:56:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"415","eventos_nombre":"Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Cuatro mujeres a juicio\nCuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d,  una enfermedad de estos tiempos.\nPara re\u00edr y divertirse, porque re\u00edrse mucho, no es pecado.  Las cuatro actrices hacen de forma muy acertada y graciosa una puesta en escena inteligente, caracterizando en m\u00e1s de una oportunidad a diferentes hombres y sus actitudes, a la relaci\u00f3n tan complicada pero hermosa que tiene el matrimonio. Porque de los hombres, siempre hay algo m\u00e1s para decir.\nA las actrices Vanesa Castro, Lili\u00e1n Delgado, Cecilia Amaro y Fabiana Leis.\nDirecci\u00f3n Hugo Giachino.\nProducci\u00f3n: La T\u00eda Producciones.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlatea A y B U$S 30.\nPlatea C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95799531086791","eventos_lon":"-54.9385929107666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, punta del este nogar\u00f3","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:58:05","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:58:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"416","eventos_nombre":"Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora":"2014-02-15 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Cuatro mujeres a juicio\nCuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d,  una enfermedad de estos tiempos.\nPara re\u00edr y divertirse, porque re\u00edrse mucho, no es pecado.  Las cuatro actrices hacen de forma muy acertada y graciosa una puesta en escena inteligente, caracterizando en m\u00e1s de una oportunidad a diferentes hombres y sus actitudes, a la relaci\u00f3n tan complicada pero hermosa que tiene el matrimonio. Porque de los hombres, siempre hay algo m\u00e1s para decir.\nA las actrices Vanesa Castro, Lili\u00e1n Delgado, Cecilia Amaro y Fabiana Leis.\nDirecci\u00f3n Hugo Giachino.\nProducci\u00f3n: La T\u00eda Producciones.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlatea A y B U$S 30.\nPlatea C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95799531086791","eventos_lon":"-54.9385929107666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, punta del este nogar\u00f3","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 11:58:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 11:58:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"417","eventos_nombre":"Cuatro mujeres a juicio","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Cuatro mujeres a juicio\nCuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d,  una enfermedad de estos tiempos.\nPara re\u00edr y divertirse, porque re\u00edrse mucho, no es pecado.  Las cuatro actrices hacen de forma muy acertada y graciosa una puesta en escena inteligente, caracterizando en m\u00e1s de una oportunidad a diferentes hombres y sus actitudes, a la relaci\u00f3n tan complicada pero hermosa que tiene el matrimonio. Porque de los hombres, siempre hay algo m\u00e1s para decir.\nA las actrices Vanesa Castro, Lili\u00e1n Delgado, Cecilia Amaro y Fabiana Leis.\nDirecci\u00f3n Hugo Giachino.\nProducci\u00f3n: La T\u00eda Producciones.\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlatea A y B U$S 30.\nPlatea C y D U$S 25. ","eventos_lat":"-34.95799531086791","eventos_lon":"-54.9385929107666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, punta del este nogar\u00f3","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:00:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:00:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"418","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle: el musical","eventos_fecha_hora":"2014-02-11 14:02:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Carlos Perciavalle: El musical\nUna historia que cuenta un antes y un despu\u00e9s en la vida de \u201cCarlos Perciavalle\u201d. Emocionante, disparatado, real y controvertido. Varios artistas en escena para deleitarnos con un gran espect\u00e1culo de m\u00fasica y humor.\nPara re\u00edr, divertirse y emocionarse con el m\u00e1s grande de todos los tiempos.\nCon Carlos Perciavalle, Pablo Atkinson, Hugo Giachino, Mar\u00eda Victoria \u201cPotty\u201d, Julio Lachs, Lili\u00e1n Delgado, Vanesa Castro, Fabiana Leis, Nadia Porley, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Vicky Sosa, Natasha Rey.\n\nLibro y direcci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlatea A y B U$S 36.\nPlatea C y D U$S 25.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93816375732422","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:03:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:03:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"419","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle: el musical","eventos_fecha_hora":"2014-02-18 14:02:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Carlos Perciavalle: El musical\nUna historia que cuenta un antes y un despu\u00e9s en la vida de \u201cCarlos Perciavalle\u201d. Emocionante, disparatado, real y controvertido. Varios artistas en escena para deleitarnos con un gran espect\u00e1culo de m\u00fasica y humor.\nPara re\u00edr, divertirse y emocionarse con el m\u00e1s grande de todos los tiempos.\nCon Carlos Perciavalle, Pablo Atkinson, Hugo Giachino, Mar\u00eda Victoria \u201cPotty\u201d, Julio Lachs, Lili\u00e1n Delgado, Vanesa Castro, Fabiana Leis, Nadia Porley, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Vicky Sosa, Natasha Rey.\n\nLibro y direcci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlatea A y B U$S 36.\nPlatea C y D U$S 25.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93816375732422","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:03:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:03:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"420","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle: el musical","eventos_fecha_hora":"2014-02-25 14:02:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Carlos Perciavalle: El musical\nUna historia que cuenta un antes y un despu\u00e9s en la vida de \u201cCarlos Perciavalle\u201d. Emocionante, disparatado, real y controvertido. Varios artistas en escena para deleitarnos con un gran espect\u00e1culo de m\u00fasica y humor.\nPara re\u00edr, divertirse y emocionarse con el m\u00e1s grande de todos los tiempos.\nCon Carlos Perciavalle, Pablo Atkinson, Hugo Giachino, Mar\u00eda Victoria \u201cPotty\u201d, Julio Lachs, Lili\u00e1n Delgado, Vanesa Castro, Fabiana Leis, Nadia Porley, Federico Lynch, Mariana Porteiro, Vicky Sosa, Natasha Rey.\n\nLibro y direcci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s\nConsegu\u00ed tu entrada en Red UTS: http:\/\/reduts.com.uy\/salas-y-teatros\/casino-nogaro-by-mantra\nPlatea A y B U$S 36.\nPlatea C y D U$S 25.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93816375732422","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:04:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:04:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"421","eventos_nombre":"Las mujeres que (m)aman demasiado","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Las mujeres que (m) aman demasiado\nUna hilarante comedia inspirada en el famoso libro de autoayuda \u201cMujeres que aman demasiado\u201d, de Robin Norwood.\nCuenta la historia de cuatro mujeres que se auto-convocan para juntas llevar a cabo un ritual que \u201cexorcice\u201d las conductas obsesivas de las cuales son v\u00edctimas, a ra\u00edz del desmesurado amor que sienten por sus parejas. Este comportamiento desemboca en absurdas revelaciones e historias de traiciones, de las cuales ninguna de las cuatro sale indemne.\nDirecci\u00f3n: Sandra Bartolomeo y Javier Iglesias\n\nElenco: Andrea de Olarte, Andrea Gandolfo, Eugenia Schumacher, Florencia Schiavonne, Eliana Recchia.","eventos_lat":"-34.95855806459075","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:06:55","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:07:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"422","eventos_nombre":"Las mujeres que (m)aman demasiado","eventos_fecha_hora":"2014-02-14 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Las mujeres que (m) aman demasiado\nUna hilarante comedia inspirada en el famoso libro de autoayuda \u201cMujeres que aman demasiado\u201d, de Robin Norwood.\nCuenta la historia de cuatro mujeres que se auto-convocan para juntas llevar a cabo un ritual que \u201cexorcice\u201d las conductas obsesivas de las cuales son v\u00edctimas, a ra\u00edz del desmesurado amor que sienten por sus parejas. Este comportamiento desemboca en absurdas revelaciones e historias de traiciones, de las cuales ninguna de las cuatro sale indemne.\nDirecci\u00f3n: Sandra Bartolomeo y Javier Iglesias\n\nElenco: Andrea de Olarte, Andrea Gandolfo, Eugenia Schumacher, Florencia Schiavonne, Eliana Recchia.","eventos_lat":"-34.95855806459075","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:07:21","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:07:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"423","eventos_nombre":"Las mujeres que (m)aman demasiado","eventos_fecha_hora":"2014-02-28 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Las mujeres que (m) aman demasiado\nUna hilarante comedia inspirada en el famoso libro de autoayuda \u201cMujeres que aman demasiado\u201d, de Robin Norwood.\nCuenta la historia de cuatro mujeres que se auto-convocan para juntas llevar a cabo un ritual que \u201cexorcice\u201d las conductas obsesivas de las cuales son v\u00edctimas, a ra\u00edz del desmesurado amor que sienten por sus parejas. Este comportamiento desemboca en absurdas revelaciones e historias de traiciones, de las cuales ninguna de las cuatro sale indemne.\nDirecci\u00f3n: Sandra Bartolomeo y Javier Iglesias\n\nElenco: Andrea de Olarte, Andrea Gandolfo, Eugenia Schumacher, Florencia Schiavonne, Eliana Recchia.","eventos_lat":"-34.95855806459075","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:07:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:07:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"424","eventos_nombre":"Las mujeres que (m)aman demasiado","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Las mujeres que (m) aman demasiado\nUna hilarante comedia inspirada en el famoso libro de autoayuda \u201cMujeres que aman demasiado\u201d, de Robin Norwood.\nCuenta la historia de cuatro mujeres que se auto-convocan para juntas llevar a cabo un ritual que \u201cexorcice\u201d las conductas obsesivas de las cuales son v\u00edctimas, a ra\u00edz del desmesurado amor que sienten por sus parejas. Este comportamiento desemboca en absurdas revelaciones e historias de traiciones, de las cuales ninguna de las cuatro sale indemne.\nDirecci\u00f3n: Sandra Bartolomeo y Javier Iglesias\n\nElenco: Andrea de Olarte, Andrea Gandolfo, Eugenia Schumacher, Florencia Schiavonne, Eliana Recchia.","eventos_lat":"-34.95855806459075","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:07:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:08:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"425","eventos_nombre":"Gemelas","eventos_fecha_hora":"2014-02-10 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Gemelas\nClaudia Fern\u00e1ndez y Gladys Florimonte, dirigidas por Alfredo Leir\u00f3s, protagonizar\u00e1n un show de humor que ya ha cosechado numerosos aplausos en distintos puntos del pa\u00eds.\nEran dos gotas de agua... cuando nacieron, luego no se sabe qu\u00e9 pas\u00f3. Lo cierto es que un d\u00eda se encontraron en los pasillos de un canal de televisi\u00f3n y como se parec\u00edan tanto, empezaron a preguntarse datos importantes, por ejemplo, en qu\u00e9 hospital hab\u00edan nacido, qui\u00e9n hab\u00eda sido su primer hombre, qui\u00e9n se hab\u00eda hecho la primera cirug\u00eda y, sobre todo, por qu\u00e9 la vida las hab\u00eda separado si hab\u00edan nacido gemelas.\nSobre ese punto de partida crece un show que se apoya tanto en el profesionalismo de ambas int\u00e9rpretes como en la capacidad de cada una de ellas en hablar con soltura ante el p\u00fablico.\nCon libro y direcci\u00f3n de Alfredo Leir\u00f3s, el espect\u00e1culo viene dando desde el a\u00f1o pasado numerosas actuaciones en todo el Uruguay, habiendo conquistado al p\u00fablico con un show distendido, en el que se tocan temas de los m\u00e1s diversos, donde no queda fuera ni el universo medi\u00e1tico ni todo lo que hoy en d\u00eda significa el mundo del espect\u00e1culo.","eventos_lat":"-34.95827668821236","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Claudia fernandez, claudia fern\u00e1ndez, teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:14:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:14:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"426","eventos_nombre":"Gemelas","eventos_fecha_hora":"2014-02-17 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Gemelas\nClaudia Fern\u00e1ndez y Gladys Florimonte, dirigidas por Alfredo Leir\u00f3s, protagonizar\u00e1n un show de humor que ya ha cosechado numerosos aplausos en distintos puntos del pa\u00eds.\nEran dos gotas de agua... cuando nacieron, luego no se sabe qu\u00e9 pas\u00f3. Lo cierto es que un d\u00eda se encontraron en los pasillos de un canal de televisi\u00f3n y como se parec\u00edan tanto, empezaron a preguntarse datos importantes, por ejemplo, en qu\u00e9 hospital hab\u00edan nacido, qui\u00e9n hab\u00eda sido su primer hombre, qui\u00e9n se hab\u00eda hecho la primera cirug\u00eda y, sobre todo, por qu\u00e9 la vida las hab\u00eda separado si hab\u00edan nacido gemelas.\nSobre ese punto de partida crece un show que se apoya tanto en el profesionalismo de ambas int\u00e9rpretes como en la capacidad de cada una de ellas en hablar con soltura ante el p\u00fablico.\nCon libro y direcci\u00f3n de Alfredo Leir\u00f3s, el espect\u00e1culo viene dando desde el a\u00f1o pasado numerosas actuaciones en todo el Uruguay, habiendo conquistado al p\u00fablico con un show distendido, en el que se tocan temas de los m\u00e1s diversos, donde no queda fuera ni el universo medi\u00e1tico ni todo lo que hoy en d\u00eda significa el mundo del espect\u00e1culo.","eventos_lat":"-34.95827668821236","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Claudia fernandez, claudia fern\u00e1ndez, teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:14:49","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:14:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"427","eventos_nombre":"Gemelas","eventos_fecha_hora":"2014-02-24 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"Gemelas\nClaudia Fern\u00e1ndez y Gladys Florimonte, dirigidas por Alfredo Leir\u00f3s, protagonizar\u00e1n un show de humor que ya ha cosechado numerosos aplausos en distintos puntos del pa\u00eds.\nEran dos gotas de agua... cuando nacieron, luego no se sabe qu\u00e9 pas\u00f3. Lo cierto es que un d\u00eda se encontraron en los pasillos de un canal de televisi\u00f3n y como se parec\u00edan tanto, empezaron a preguntarse datos importantes, por ejemplo, en qu\u00e9 hospital hab\u00edan nacido, qui\u00e9n hab\u00eda sido su primer hombre, qui\u00e9n se hab\u00eda hecho la primera cirug\u00eda y, sobre todo, por qu\u00e9 la vida las hab\u00eda separado si hab\u00edan nacido gemelas.\nSobre ese punto de partida crece un show que se apoya tanto en el profesionalismo de ambas int\u00e9rpretes como en la capacidad de cada una de ellas en hablar con soltura ante el p\u00fablico.\nCon libro y direcci\u00f3n de Alfredo Leir\u00f3s, el espect\u00e1culo viene dando desde el a\u00f1o pasado numerosas actuaciones en todo el Uruguay, habiendo conquistado al p\u00fablico con un show distendido, en el que se tocan temas de los m\u00e1s diversos, donde no queda fuera ni el universo medi\u00e1tico ni todo lo que hoy en d\u00eda significa el mundo del espect\u00e1culo.","eventos_lat":"-34.95827668821236","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Claudia fernandez, claudia fern\u00e1ndez, teatro, nogaro, nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:14:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:15:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"428","eventos_nombre":"Gabriela Acher es Conchita Contento","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"GABRIELA ACHER es CONCHITA CONTENTO\nGabriela Acher inicia un nuevo ciclo con el espect\u00e1culo CONCHITA CONTENTO, que es una periodista portorrique\u00f1a, tipo CNN, que da estad\u00edsticas sobre sexo para el Canal de la Mujer\u2026Insatisfecha.\nAs\u00ed, nos enteramos de datos como: masturbaci\u00f3n, cantidad de orgasmos en las mujeres, viagra, y resultados del \u00faltimo censo en el que faltan hombres o sobran mujeres, seg\u00fan el color del cristal con que se mire.\nDurante una hora y diez desopilante, la actriz conduce un programa de TV en el que funciona un consultorio sentimental donde recibe y contesta cartas de mujeres, que la consultan acerca de sus insatisfacciones amorosas y sexuales. As\u00ed, desfilar\u00e1n las cartas de las solteras deprimidas, las casadas aburridas, las separadas esc\u00e9pticas pero voluntariosas, las fr\u00edgidas an\u00f3nimas, las mujeres grandes con hombres j\u00f3venes, las que son carne de \u201cquir\u00f3fano\u201d, la cadena para mujeres, las menop\u00e1usicas trastornadas, las optimistas del futuro, etc.\nY a todo esto, y como broche final, la autora suma el relato de sus propias insatisfacciones.\nEscrito y dirigido por Gabriela Acher.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro Nogaro, teatro nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:16:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:16:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"429","eventos_nombre":"Gabriela Acher es Conchita Contento","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3","eventos_desc":"GABRIELA ACHER es CONCHITA CONTENTO\nGabriela Acher inicia un nuevo ciclo con el espect\u00e1culo CONCHITA CONTENTO, que es una periodista portorrique\u00f1a, tipo CNN, que da estad\u00edsticas sobre sexo para el Canal de la Mujer\u2026Insatisfecha.\nAs\u00ed, nos enteramos de datos como: masturbaci\u00f3n, cantidad de orgasmos en las mujeres, viagra, y resultados del \u00faltimo censo en el que faltan hombres o sobran mujeres, seg\u00fan el color del cristal con que se mire.\nDurante una hora y diez desopilante, la actriz conduce un programa de TV en el que funciona un consultorio sentimental donde recibe y contesta cartas de mujeres, que la consultan acerca de sus insatisfacciones amorosas y sexuales. As\u00ed, desfilar\u00e1n las cartas de las solteras deprimidas, las casadas aburridas, las separadas esc\u00e9pticas pero voluntariosas, las fr\u00edgidas an\u00f3nimas, las mujeres grandes con hombres j\u00f3venes, las que son carne de \u201cquir\u00f3fano\u201d, la cadena para mujeres, las menop\u00e1usicas trastornadas, las optimistas del futuro, etc.\nY a todo esto, y como broche final, la autora suma el relato de sus propias insatisfacciones.\nEscrito y dirigido por Gabriela Acher.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro Nogaro, teatro nogar\u00f3, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:16:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:16:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"430","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-16 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:23:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:23:26","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"431","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-17 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:23:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:23:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"432","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-18 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:23:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:23:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"433","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-19 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:23:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:23:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"434","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-20 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:23:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:23:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"435","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:23:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:23:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"436","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"437","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:10","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:10","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"438","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-24 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"439","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-25 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:22","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"440","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-26 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:27","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"441","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-27 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:31","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"442","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-02-28 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"443","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-01 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"444","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-02 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:50","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:50","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"445","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-03 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:24:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:24:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"446","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-04 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:25:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:25:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"447","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-05 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:25:08","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:25:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"448","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-06 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:25:16","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:25:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"449","eventos_nombre":"Muestra de arte multidisciplinario","eventos_fecha_hora":"2014-03-07 18:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"18:00hs.\nPunta del Este\nLiga de Punta del Este, Inzaurraga, calle 31 entre Baupres calle 18 y Rambla Artigas P 1\nCosto:Entrada libre\nArTIFICIO es una Muestra de arte multidisciplinario, La representaci\u00f3n art\u00edstica de la sutileza y el simbolismo. El vernissage se reali<za el 16 de febrero a las 21horas.","eventos_lat":"-34.95708082782656","eventos_lon":"-54.940738677978516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, arte, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:25:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:25:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"450","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-17 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:27:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:27:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"451","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-18 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:27:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:27:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"452","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-19 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:27:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:27:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"453","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-20 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"454","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:09","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:09","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"455","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"456","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"457","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-24 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"458","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-25 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:33","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"459","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-26 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"460","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-27 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"461","eventos_nombre":"Mandalas de Adriana M\u00e9ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-28 10:00:00","eventos_lugar":"Castillo Piria","eventos_desc":"10:00hs.\nPiri\u00e1polis\nCastillo Piria: Ruta 37, km 5\nCosto:Entrada libre\nAdriana M\u00e9ndez presenta su obra \"Mandalas\",utilizando la t\u00e9cnica del tejido.","eventos_lat":"-34.845155608588755","eventos_lon":"-55.270071029663086","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mandala, muestra, exposicion, punta del este, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:28:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:28:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"462","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:33:56","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:33:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"463","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:04","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"464","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:09","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:09","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"465","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:13","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"466","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-10 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:19","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"467","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-11 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:23","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"468","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-12 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:29","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"469","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-13 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:33","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"470","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-14 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:38","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"471","eventos_nombre":"Paseo de vinos, oliva y quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-15 20:00:00","eventos_lugar":"Ancap Gorlero","eventos_desc":"EL PASEO DE VINOS, OLIVA Y QUESOS\n20 a 1hs.| Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. La muestra permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero.\nGorlero y Calle 30 (las Focas)","eventos_lat":"-34.95857565058232","eventos_lon":"-54.9416720867157","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, oliva, queso, vino, paseo, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:34:42","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:34:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"472","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:22","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:22","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"473","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"474","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"475","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"476","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-10 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:43","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"477","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-11 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"478","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-12 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:39:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:39:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"479","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-13 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"480","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-14 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:03","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"481","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-15 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"482","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-16 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"483","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-17 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"484","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-18 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:19","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"485","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-19 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"486","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-20 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"487","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"488","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"489","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:41","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"490","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-24 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:44","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"491","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-25 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"492","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-26 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"493","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-27 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:55","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"494","eventos_nombre":"Muestra de artistas pl\u00e1sticos","eventos_fecha_hora":"2014-02-28 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado Argentino Hotel, Rmbla de los Argentinos\nCosto:A confirmarInauguraci\u00f3n Muestra de Pinturas artistas pl\u00e1sticos argentinos","eventos_lat":"-34.86346827594653","eventos_lon":"-55.278568267822266","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Exposicion, exposici\u00f3n, arte, pinturas, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:40:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:40:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"495","eventos_nombre":"Futsal sudamericano senior","eventos_fecha_hora":"2014-02-20 18:00:00","eventos_lugar":"Campus de Maldonado","eventos_desc":"18:00hs.\nMaldonado\nGimnasio Principal del Campus de Maldonado\nCosto:A confirmar\nFutsal \u2013 Campeonato Sudamericano Senior\n\nContacto: Lic. Gustavo Sanchez Pouquette - sanchezpouquette@hotmail.com","eventos_lat":"-34.91451970627638","eventos_lon":"-54.955716133117676","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Futsal, f\u00fatbol, futbol, deportes, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:44:38","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:44:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"496","eventos_nombre":"Futsal sudamericano senior","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 18:00:00","eventos_lugar":"Campus de Maldonado","eventos_desc":"18:00hs.\nMaldonado\nGimnasio Principal del Campus de Maldonado\nCosto:A confirmar\nFutsal \u2013 Campeonato Sudamericano Senior\n\nContacto: Lic. Gustavo Sanchez Pouquette - sanchezpouquette@hotmail.com","eventos_lat":"-34.91451970627638","eventos_lon":"-54.955716133117676","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Futsal, f\u00fatbol, futbol, deportes, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:44:47","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:44:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"497","eventos_nombre":"Futsal sudamericano senior","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 18:00:00","eventos_lugar":"Campus de Maldonado","eventos_desc":"18:00hs.\nMaldonado\nGimnasio Principal del Campus de Maldonado\nCosto:A confirmar\nFutsal \u2013 Campeonato Sudamericano Senior\n\nContacto: Lic. Gustavo Sanchez Pouquette - sanchezpouquette@hotmail.com","eventos_lat":"-34.91451970627638","eventos_lon":"-54.955716133117676","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Futsal, f\u00fatbol, futbol, deportes, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:44:51","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:44:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"498","eventos_nombre":"Futsal sudamericano senior","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 18:00:00","eventos_lugar":"Campus de Maldonado","eventos_desc":"18:00hs.\nMaldonado\nGimnasio Principal del Campus de Maldonado\nCosto:A confirmar\nFutsal \u2013 Campeonato Sudamericano Senior\n\nContacto: Lic. Gustavo Sanchez Pouquette - sanchezpouquette@hotmail.com","eventos_lat":"-34.91451970627638","eventos_lon":"-54.955716133117676","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Futsal, f\u00fatbol, futbol, deportes, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:44:55","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:44:55","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"499","eventos_nombre":"Velas 2014","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 10:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Punta del Este","eventos_desc":"10:00hs.\nPunta del Este\nPuerto de Punta de Punta del Este Rbla Artigas\nCosto:Entrada libre\nSegunda edici\u00f3n de Velas 2014,  reunir\u00e1 fragatas, bergantines y goletas de distintas nacionalidades, que navegar\u00e1n juntos los mares de Am\u00e9rica del Sur y el Caribe, durante cuatro meses y medio, tocando 14 de los principales puertos de Latinoam\u00e9rica y recorriendo 12.000 millas n\u00e1uticas.\n\nUna vez m\u00e1s, las naves har\u00e1n escala en nuestro pa\u00eds en Punta del Este. Este evento permitir\u00e1 estrechar los lazos de hermandad y amistad entre las\nnaciones.","eventos_lat":"-34.96422055884304","eventos_lon":"-54.94842052459717","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Velas, fragatas, puerto, barcos, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:46:38","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:46:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"500","eventos_nombre":"Velas 2014","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 10:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Punta del Este","eventos_desc":"10:00hs.\nPunta del Este\nPuerto de Punta de Punta del Este Rbla Artigas\nCosto:Entrada libre\nSegunda edici\u00f3n de Velas 2014,  reunir\u00e1 fragatas, bergantines y goletas de distintas nacionalidades, que navegar\u00e1n juntos los mares de Am\u00e9rica del Sur y el Caribe, durante cuatro meses y medio, tocando 14 de los principales puertos de Latinoam\u00e9rica y recorriendo 12.000 millas n\u00e1uticas.\n\nUna vez m\u00e1s, las naves har\u00e1n escala en nuestro pa\u00eds en Punta del Este. Este evento permitir\u00e1 estrechar los lazos de hermandad y amistad entre las\nnaciones.","eventos_lat":"-34.96422055884304","eventos_lon":"-54.94842052459717","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Velas, fragatas, puerto, barcos, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:46:48","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:46:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"501","eventos_nombre":"Velas 2014","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 10:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Punta del Este","eventos_desc":"10:00hs.\nPunta del Este\nPuerto de Punta de Punta del Este Rbla Artigas\nCosto:Entrada libre\nSegunda edici\u00f3n de Velas 2014,  reunir\u00e1 fragatas, bergantines y goletas de distintas nacionalidades, que navegar\u00e1n juntos los mares de Am\u00e9rica del Sur y el Caribe, durante cuatro meses y medio, tocando 14 de los principales puertos de Latinoam\u00e9rica y recorriendo 12.000 millas n\u00e1uticas.\n\nUna vez m\u00e1s, las naves har\u00e1n escala en nuestro pa\u00eds en Punta del Este. Este evento permitir\u00e1 estrechar los lazos de hermandad y amistad entre las\nnaciones.","eventos_lat":"-34.96422055884304","eventos_lon":"-54.94842052459717","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Velas, fragatas, puerto, barcos, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:46:53","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:46:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"502","eventos_nombre":"Velas 2014","eventos_fecha_hora":"2014-02-24 10:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Punta del Este","eventos_desc":"10:00hs.\nPunta del Este\nPuerto de Punta de Punta del Este Rbla Artigas\nCosto:Entrada libre\nSegunda edici\u00f3n de Velas 2014,  reunir\u00e1 fragatas, bergantines y goletas de distintas nacionalidades, que navegar\u00e1n juntos los mares de Am\u00e9rica del Sur y el Caribe, durante cuatro meses y medio, tocando 14 de los principales puertos de Latinoam\u00e9rica y recorriendo 12.000 millas n\u00e1uticas.\n\nUna vez m\u00e1s, las naves har\u00e1n escala en nuestro pa\u00eds en Punta del Este. Este evento permitir\u00e1 estrechar los lazos de hermandad y amistad entre las\nnaciones.","eventos_lat":"-34.96422055884304","eventos_lon":"-54.94842052459717","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Velas, fragatas, puerto, barcos, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:46:57","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:46:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"503","eventos_nombre":"Tango en Punta","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 15:00:00","eventos_lugar":"La Vista","eventos_desc":"15:00hs.\nPunta del Este\nLa Vista, Parada 1 Rbla. Claudio Williman, La Liga P 1 de Playa Mansa\nCosto:Algunas actividades son con entrada libre a confirmar.\nNoelia & Carlitos (en la Vista), Moira & Gast\u00f3n (en La Liga), Tinkers (en la Liga)\n15:00 a 16:30 hs Giros: Cambio de direcci\u00f3n en los giros,  Milonga: pasos y musicalidad.\n\n17:00 a 18:00 hs clases de inclusi\u00f3n\n\n19:00 a 20:00 hs. Teatro Nogar\u00f3 \"Abrazando el Tango\"- una pieza de teatro donde el tango y la inclusi\u00f3n se abrazan en el escenario.\n\n20:30  a  22:00 hs Milonga de inclusi\u00f3n  DJ: Paola         \n23:00 a 05:00 hs MILONGA: Baile+show: Stefania Colina & Juan Mart\u00edn Carrara\/ Moira Castellano & Gast\u00f3n Torelli DJ: Christoph      ","eventos_lat":"-34.95583219027328","eventos_lon":"-54.93966579437256","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tango, m\u00fasica, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:48:31","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:48:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"504","eventos_nombre":"Tango en Punta","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 15:00:00","eventos_lugar":"La Vista","eventos_desc":"15:00hs.\nPunta del Este\nLa Vista, Parada 1 Rbla. Claudio Williman, La Liga P 1 de Playa Mansa\nCosto:Algunas actividades son con entrada libre a confirmar.\nNoelia & Carlitos (en la Vista), Moira & Gast\u00f3n (en La Liga), Tinkers (en la Liga)\n15:00 a 16:30 hs Giros: Cambio de direcci\u00f3n en los giros,  Milonga: pasos y musicalidad.\n\n17:00 a 18:00 hs clases de inclusi\u00f3n\n\n19:00 a 20:00 hs. Teatro Nogar\u00f3 \"Abrazando el Tango\"- una pieza de teatro donde el tango y la inclusi\u00f3n se abrazan en el escenario.\n\n20:30  a  22:00 hs Milonga de inclusi\u00f3n  DJ: Paola         \n23:00 a 05:00 hs MILONGA: Baile+show: Stefania Colina & Juan Mart\u00edn Carrara\/ Moira Castellano & Gast\u00f3n Torelli DJ: Christoph      ","eventos_lat":"-34.95583219027328","eventos_lon":"-54.93966579437256","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tango, m\u00fasica, punta del este","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:48:38","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:48:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"505","eventos_nombre":"Las Manolas","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 20:00:00","eventos_lugar":"Argentino Hotel","eventos_desc":"20:00hs.\nPiri\u00e1polis\nSal\u00f3n Dorado del Argentino Hotel, Rbla de los Argentinos\nCosto:A confirmar\nActuaci\u00f3n de Las Manolas","eventos_lat":"-34.86272880490528","eventos_lon":"-55.27848243713379","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, presentacion, presentaci\u00f3n, musica, piriapolis, piri\u00e1polis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 12:51:01","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 12:51:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"506","eventos_nombre":"Festival de m\u00fasica cl\u00e1sica Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"FESTIVAL DE MUSICA CLASICA PUNTA DEL ESTE \u2013 MUSICA DE MAR Y HORIZONTE en Establecimiento la Querencia\n6 febrero, 2014 @ 9:00 pm - 8 febrero, 2014 @ 11:00 pm\n| INVITACIONES en La Casita del Bosque Ruta 10 km 161,5 (La Barra) Cupos Limitados","eventos_lat":"-34.913490366682225","eventos_lon":"-54.86254692077637","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, musica, clasica, cl\u00e1sica, festival, la barra, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:10:02","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:10:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"507","eventos_nombre":"Festival de m\u00fasica cl\u00e1sica Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"FESTIVAL DE MUSICA CLASICA PUNTA DEL ESTE \u2013 MUSICA DE MAR Y HORIZONTE en Establecimiento la Querencia\n6 febrero, 2014 @ 9:00 pm - 8 febrero, 2014 @ 11:00 pm\n| INVITACIONES en La Casita del Bosque Ruta 10 km 161,5 (La Barra) Cupos Limitados","eventos_lat":"-34.913490366682225","eventos_lon":"-54.86254692077637","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, musica, clasica, cl\u00e1sica, festival, la barra, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:10:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:10:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"508","eventos_nombre":"Festival de m\u00fasica cl\u00e1sica Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"FESTIVAL DE MUSICA CLASICA PUNTA DEL ESTE \u2013 MUSICA DE MAR Y HORIZONTE en Establecimiento la Querencia\n6 febrero, 2014 @ 9:00 pm - 8 febrero, 2014 @ 11:00 pm\n| INVITACIONES en La Casita del Bosque Ruta 10 km 161,5 (La Barra) Cupos Limitados","eventos_lat":"-34.913490366682225","eventos_lon":"-54.86254692077637","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, musica, clasica, cl\u00e1sica, festival, la barra, maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:10:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:10:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"509","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"La Barra Open Art \u2013 100 A\u00f1os de La Barra\n14 febrero, 2014 @ 9:00 pm\nDICHO EVENTO SE LLEVARA A CABO TODOS LOS VIERNES DE ENERO Y FEBRERO EN LAS DISTINTAS GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA ENTRE LAS 21 HS. Y LA 01 HS. DONDE LOS VISITANTES SER\u00c1N RECIBIDOS CON UNA COPA.","eventos_lat":"-34.91250500386806","eventos_lon":"-54.86319065093994","eventos_uid":"0","eventos_tags":"GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA, La Barra, Maldonado Uruguay","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:13:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:13:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"510","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-02-14 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"La Barra Open Art \u2013 100 A\u00f1os de La Barra\n14 febrero, 2014 @ 9:00 pm\nDICHO EVENTO SE LLEVARA A CABO TODOS LOS VIERNES DE ENERO Y FEBRERO EN LAS DISTINTAS GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA ENTRE LAS 21 HS. Y LA 01 HS. DONDE LOS VISITANTES SER\u00c1N RECIBIDOS CON UNA COPA.","eventos_lat":"-34.91250500386806","eventos_lon":"-54.86319065093994","eventos_uid":"0","eventos_tags":"GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA, La Barra, Maldonado Uruguay","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:13:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:13:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"511","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"La Barra Open Art \u2013 100 A\u00f1os de La Barra\n14 febrero, 2014 @ 9:00 pm\nDICHO EVENTO SE LLEVARA A CABO TODOS LOS VIERNES DE ENERO Y FEBRERO EN LAS DISTINTAS GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA ENTRE LAS 21 HS. Y LA 01 HS. DONDE LOS VISITANTES SER\u00c1N RECIBIDOS CON UNA COPA.","eventos_lat":"-34.91250500386806","eventos_lon":"-54.86319065093994","eventos_uid":"0","eventos_tags":"GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA, La Barra, Maldonado Uruguay","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:13:36","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:13:36","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"512","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-02-28 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"La Barra Open Art \u2013 100 A\u00f1os de La Barra\n14 febrero, 2014 @ 9:00 pm\nDICHO EVENTO SE LLEVARA A CABO TODOS LOS VIERNES DE ENERO Y FEBRERO EN LAS DISTINTAS GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA ENTRE LAS 21 HS. Y LA 01 HS. DONDE LOS VISITANTES SER\u00c1N RECIBIDOS CON UNA COPA.","eventos_lat":"-34.91250500386806","eventos_lon":"-54.86319065093994","eventos_uid":"0","eventos_tags":"GALERIAS, ATELIERS, TALLERES Y CASAS DE DECORACION DE LA BARRA, La Barra, Maldonado Uruguay","eventos_fecha_hora_creado":"2014-02-06 13:13:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-02-06 13:13:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"526","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-01 00:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"DJs: Pedro Cazanova y Sandro Horta. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS","eventos_lat":"-34.950371375785814","eventos_lon":"-54.93879675865168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Djs, Pedro Cazanova, Sandro Horta, Ovo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 08:43:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"527","eventos_nombre":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora":"2014-01-01 00:00:00","eventos_lugar":"RUTA INTERBALNEARIA KM 115.5 - PUNTA DEL ESTE","eventos_desc":"TOMMY FEST es el festival de m\u00fasica que produce Tommy Hotel Party Resort.","eventos_lat":"-34.87757505005106","eventos_lon":"-55.079441070556584","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:22:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"528","eventos_nombre":"Milo Lockett","eventos_fecha_hora":"2014-01-02 20:30:00","eventos_lugar":"GrilloArte - calle 28 entre gorlero y 20","eventos_desc":"Milo Lockett es un artista pl\u00e1stico chaque\u00f1o, autodidacta, que comenz\u00f3 su carrera luego de trabajar varios a\u00f1os en la industria textil.","eventos_lat":"-34.96057735135807","eventos_lon":"-54.94263768196106","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Milo Lockett, Grillo, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:25:22","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"529","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-02 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub Punta del Este","eventos_desc":"DJs: Tito y Switch. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95027992029341","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:27:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"530","eventos_nombre":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora":"2014-01-02 00:00:00","eventos_lugar":"RUTA INTERBALNEARIA KM 115.5 - PUNTA DEL ESTE","eventos_desc":"TOMMY FEST es el festival de m\u00fasica que produce Tommy Hotel Party Resort.","eventos_lat":"-34.87752752613944","eventos_lon":"-55.079183578491154","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:29:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"532","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-03 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: EDX y El Baile. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95027992029341","eventos_lon":"-54.93880748748779","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:33:58","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"534","eventos_nombre":"Fiesta en Laguna Escondida","eventos_fecha_hora":"2014-01-03 00:00:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Laguna Escondida es el barrio privado m\u00e1s exclusivo de Jos\u00e9 Ignacio.","eventos_lat":"-34.81765429636934","eventos_lon":"-54.62797164916992","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jos\u00e9 Ignacio, Laguna Escondida,M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 09:38:19","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"535","eventos_nombre":"David Guetta y Nervo","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 22:00:00","eventos_lugar":"El Jaguel","eventos_desc":"La m\u00fasica electr\u00f3nica de primer nivel vuelve a estar presente en Punta del Este. El pr\u00f3ximo 4 de enero estar\u00e1n David Guetta y NERVO en el Punta del Este Summer Festival.","eventos_lat":"-34.92034007175975","eventos_lon":"-54.91842269897461","eventos_uid":"0","eventos_tags":"David Guetta y Nervo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:29:36","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"537","eventos_nombre":"Desfile Antonio Urzi","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 21:30:00","eventos_lugar":"Mantra Resort y Casino","eventos_desc":"El Desfile del reconocido dise\u00f1ador Italiano Antonio Urzi se realizar\u00e1 el 4 de enero en el Mantra Resort y Casino de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.907695032294136","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile Antonio Urzi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:34:14","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"538","eventos_nombre":"5 Millas Lobos Columbia","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 19:30:00","eventos_lugar":"La Barra, Punta del Este","eventos_desc":"Aventura Lobos Columbia cumple 9 a\u00f1os y se renueva, la cl\u00e1sica carrera de aventura del verano esta vez es para los amantes del running y el trail run. De La Barra a Punta del Este por la orilla del mar.","eventos_lat":"-34.91913222125675","eventos_lon":"-54.86853361129761","eventos_uid":"0","eventos_tags":"5 Millas Lobos Columbia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:36:23","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"539","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-04 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: AN 21. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95028607558317","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 11:38:14","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"541","eventos_nombre":"Partido de las Estrellas","eventos_fecha_hora":"2014-01-05 20:30:00","eventos_lugar":"Campus Municipal de Maldonado - 3 de Febrero y Rinc\u00f3n.","eventos_desc":"Contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de reconocidos futbolistas uruguayos y extranjeros. Entradas $ 30 y cabeceras $ 70.","eventos_lat":"-34.91446340171366","eventos_lon":"-54.954729080200195","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Partido de las Estrellas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:22:34","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"542","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-05 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Hands Up. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95033883887119","eventos_lon":"-54.93891477584839","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:23:44","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"543","eventos_nombre":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora":"2014-01-05 00:00:00","eventos_lugar":"RUTA INTERBALNEARIA KM 115.5 - PUNTA DEL ESTE","eventos_desc":"TOMMY FEST es el festival de m\u00fasica que produce Tommy Hotel Party Resort.","eventos_lat":"-34.877610261048694","eventos_lon":"-55.079312324523926","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tommy Fest","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:24:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"544","eventos_nombre":"40\u00ba Corrida de San Fernando","eventos_fecha_hora":"2014-01-06 20:00:00","eventos_lugar":"Punta del Este","eventos_desc":"El pr\u00f3ximo 6 de enero se realizar\u00e1 la 40 edici\u00f3n de la Corrida San Fernando. El costo de la inscripci\u00f3n es $350 y puede efectuarse en todos los locales Redpagos del pa\u00eds. ","eventos_lat":"-34.959677405322815","eventos_lon":"-54.94528770446777","eventos_uid":"0","eventos_tags":"40\u00ba Corrida de San Fernando","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:32:00","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"545","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-06 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Bibba Pacheco. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS.","eventos_lat":"-34.95035642662632","eventos_lon":"-54.938786029815674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:33:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"546","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Bibba Pacheco (Brasil)\nDesde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95027992029341","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:40:13","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"547","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Leo & Pana y Christian Klein. Desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95035027134183","eventos_lon":"-54.93880748748779","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:41:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"548","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.88320793452865","eventos_lon":"-55.04270553588867","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:52:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"549","eventos_nombre":"Arte Punta 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 19:00:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino","eventos_desc":"En Arte Punta 2014 se dar\u00e1n cita los principales especialistas y profesionales del sector siendo esta una feria de referencia dentro del sector en Uruguay, y un evento de inexcusable asistencia tanto para los profesionales como para los amantes del mundo del arte.","eventos_lat":"-34.95033883887119","eventos_lon":"-54.938807487487736","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte Punta 2014, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:55:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"550","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Leo Medina SLS Miami (Argentina)\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95028607558317","eventos_lon":"-54.93885040283203","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:57:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"551","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.882878774573236","eventos_lon":"-55.04287719726557","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 12:59:09","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"553","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Fabricio Pe\u00e7anha y Tati Fontes. Desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95012778551535","eventos_lon":"-54.939022064208984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:18:11","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"554","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.882385910995154","eventos_lon":"-55.042362213134766","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:19:13","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"555","eventos_nombre":"Copa Rip Curl","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 08:00:00","eventos_lugar":"Playa Montoya, La Barra","eventos_desc":"Cierre de inscripciones 2 d\u00edas antes del comienzo de cada etapa.\nEl costo es de 400 pesos. Se abona en la cuenta N\u00b0 34719, previa inscripci\u00f3n v\u00eda formulario web.","eventos_lat":"-34.91576017530356","eventos_lon":"-54.8492431640625","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Surf, Rip Curl, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:23:43","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"556","eventos_nombre":"Norma Duek","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 20:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este ","eventos_desc":"Muestra Abierta Arte en Liga Punta del Este","eventos_lat":"-34.964577968628376","eventos_lon":"-54.946231842041016","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Norma Duek, Muestra, Arte, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:26:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"557","eventos_nombre":"Fiesta Gente","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:30:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino","eventos_desc":"Fiesta Gente - Jardines del Spa. Evento por invitaci\u00f3n.","eventos_lat":"-34.94999851549596","eventos_lon":"-54.93906497955322","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta Gente, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:28:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"558","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs Dolls House \u2013 Mina + Aninha + Mary Zander (Argentina)\nDesde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95002225863367","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:34:04","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"559","eventos_nombre":"18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Finca El Sosiego","eventos_desc":"Con profunda satisfacci\u00f3n anunciamos el 18\u00ba Festival Internacional de Jazz de Punta del Este, que como en los \u00faltimos seis a\u00f1os se realizar\u00e1 en la \u201cFinca El Sosiego\u201d de Punta Ballena, convocando a un importante n\u00famero de grandes talentos que revistan en la \u00e9lite del jazz mundial.","eventos_lat":"-34.88182263471526","eventos_lon":"-55.042619705200195","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Jazz, Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:38:57","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"560","eventos_nombre":"Mario Grillo - Inauguraci\u00f3n de muestra.","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 19:00:00","eventos_lugar":"GrilloArte","eventos_desc":"GrilloArte es un espacio ubicado en la pen\u00ednsula de Punta del Este. La Galer\u00eda alberga a m\u00e1s de 60 artistas de gran prestigio y nivel internacional. Calle 28 entre Gorlero y Calle 20 \/ Punta del Este\nT. 4244.7590","eventos_lat":"-34.960351816292615","eventos_lon":"-54.94242310523987","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mario Grillo, Culturales, Muestra, Arte, Grillo Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:41:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"562","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Christian Klein y Diego Harispe. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.949963339828365","eventos_lon":"-54.9391508102417","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-02 13:44:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"564","eventos_nombre":"Norma Duek","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 20:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"Muestra Abierta Arte en Liga Punta del Este","eventos_lat":"-34.96268012465473","eventos_lon":"-54.94365692138672","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Norma Duek, Muestra, Culturales, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:30:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"565","eventos_nombre":"Dady Brieva","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 22:00:00","eventos_lugar":"Conrad Punta del Este Resort & Casino","eventos_desc":"Dady Brieva con nuevo show. \nUsd 50, 60 y 70, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95011019771117","eventos_lon":"-54.9390435218811","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Dady Brieva, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:32:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"566","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Fernando Pic\u00f3n. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95020121434234","eventos_lon":"-54.93932247161865","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-03 07:33:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"572","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ: Anal\u00fa. Desde 00.00 horas. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95027464310356","eventos_lon":"-54.939515590667725","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:28:30","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"573","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs Sebasti\u00e1n Ayervalo y Leo Janeiro\n\u00b7 OVO nightclub, 22:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95036258191032","eventos_lon":"-54.93932247161865","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:31:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"574","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Sebasti\u00e1n Ayervalo y Leo Janeiro. Desde 00.00 horas. Entradas a la venta pr\u00f3ximamente por RED UTS","eventos_lat":"-34.95022187977423","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Night","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:34:21","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"575","eventos_nombre":"Las Reinas de Marab\u00fa","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"\u201cLas reinas del Marab\u00fa\u201d, creado y dirigido por Reina Reech\n\u00b7 OVO nightclub, 22:00\n\u00b7 venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95011635301367","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conrad, Culturales, Espectaculo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:36:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"576","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"Fiesta B- Ibiza con DJs Wally L\u00f3pez y Rodrigo Ferrari\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.950186704202466","eventos_lon":"-54.938979148864746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 14:42:35","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"577","eventos_nombre":"Circuito Atl\u00e1ntico Sur Rolex Cup 2014","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 13:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"Las regatas de este \u201cCircuito Atl\u00e1ntico Sur Rolex Cup 2014\u201d ser\u00e1n coorganizadas por el Yacht Club \nArgentino, el Yacht Club Olivos, el Yacht Club Punta del Este y el Yacht Club Uruguayo.\n","eventos_lat":"-34.91609448289839","eventos_lon":"-54.86499309539795","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Regata Rolex, Deportes, La Barra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:05:11","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"578","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs: Leo Lanvin y Vacuo. Precios desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95053845924085","eventos_lon":"-54.938764572143555","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:07:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"579","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival - LOS DUE\u00d1OS","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:30:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"JIIFF es un festival de cine internacional que proyecta pel\u00edculas de calidad, editadas durante el a\u00f1o, a\u00fan no estrenadas en Uruguay, al aire libre y con acceso gratuito. ","eventos_lat":"-34.8219391507384","eventos_lon":"-54.652841091156006","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Culturales, Jose Ignacio, Film Festival, Los due\u00f1os","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:14:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"580","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival - PELO MALO y TANTA AGUA","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 19:00:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Se proyectar\u00e1n dos pel\u00edculas en la Bajada de los pescadores:\nPelo Malo de Mariana Rondon\nTanta Agua, Ana Guevara, Leticia Jorge\nComenzar\u00e1 m\u00e1s temprano que los otro d\u00edas.","eventos_lat":"-34.844873843408344","eventos_lon":"-54.64204788208008","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Culturales, Film Festival, Pelo Malo, Jose Ignacio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 15:21:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"581","eventos_nombre":"Castells & Castells","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 18:19:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Exhibici\u00f3n de arte de Castells & Castells en el sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 11:00 a 15:00 y 18:00 a 02:00\nentrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.94975545039073","eventos_lon":"-54.93893623352051","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Castells, Conrad, Culturales, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:21:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"582","eventos_nombre":"Amigos de Universidad de Tel Aviv en Argentina","eventos_fecha_hora":"2014-01-07 19:30:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Reflexiones sobre nuestro tiempo en un mundo en transformaci\u00f3n con los panelistas dr. Luis Alberto Lacalle de Herrera, dr. Marcos Aguinis, dr. Manuel Trajtenberg y dr. Carlos Alberto Montaner\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95024579916514","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Tel Aviv, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:22:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"584","eventos_nombre":"Castells & Castells","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 18:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Exhibici\u00f3n de arte de Castells & Castells:sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 11:00 a 15:00 y 18:00 a 02:00\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.950069923085316","eventos_lon":"-54.93919372558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Castells, Conrad, Culturales, gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:28:33","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"586","eventos_nombre":"Castells & Castells","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 11:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Exhibici\u00f3n de arte de Castells & Castells\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 11:00 a 15:00 y 18:00 a 02:00\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95028800944329","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Castells, Conrad, Culturales, gratis, Arte","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:55:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"587","eventos_nombre":"Ciclo de charlas literarias: Estanislao Bachrach en \u201c\u00c1gilmente\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:00:00","eventos_lugar":"El Conrad","eventos_desc":"Ciclo de charlas literarias: Estanislao Bachrach en \u201c\u00c1gilmente\u201d\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95031614890101","eventos_lon":"-54.93962287902832","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas literarias, Conrad, gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 16:58:30","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"588","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 20:30:00","eventos_lugar":"Jos\u00e9 Ignacio, Pueblo Garz\u00f3n","eventos_desc":"Only Lovers Left Alive, Jim Jarmusch (en Pueblo Garz\u00f3n)","eventos_lat":"-34.59867217299791","eventos_lon":"-54.543514251708984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Jose Ignacio, Film Festival","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:04:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"591","eventos_nombre":"Kevin Johansen + The Nada","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 a $1300 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88842574894485","eventos_lon":"-55.04193305969238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio Jazz , Musica, M\u00fasica, Kevin Johansen","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:19:01","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"592","eventos_nombre":"Jos\u00e9 Ignacio International Film Festival - LA MARY","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:30:00","eventos_lugar":"Bajada de los pescadores, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"La Mary, Daniel Tinayre.","eventos_lat":"-34.84478508433912","eventos_lon":"-54.641618728637695","eventos_uid":"0","eventos_tags":"JIIFF, Cine, Jose Ignacio, Film Festival, La Mary, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:28:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"593","eventos_nombre":"Skay Beilinson","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 750 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88832647801368","eventos_lon":"-55.041847229003906","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:30:27","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"594","eventos_nombre":"Ciclo de charlas literarias","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Ciclo de charlas literarias: Gloria Casa\u00f1as presenta \u201cLa canci\u00f3n del mar\u201d, conduce Mar\u00eda In\u00e9s Machi\u00f1ena\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro,\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.9501262021408","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas literarias, Conrad, gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:37:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"595","eventos_nombre":"Carlos Aguirre Trio","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 450 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88833950369278","eventos_lon":"-55.04193305969238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Carlos Aguirre Trio, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:39:51","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"596","eventos_nombre":"Carlos Aguirre Trio","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 450 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88828670140406","eventos_lon":"-55.04178285598755","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Carlos Aguirre Trio, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:48:39","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"597","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_fecha_hora":"2014-01-17 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 900 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.8883395044985","eventos_lon":"-55.04193305969238","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, M\u00fasica, Musica, Adriana Varela","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 17:54:52","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"599","eventos_nombre":"Punta Classic - Pasion Latina","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 21:30:00","eventos_lugar":"Fundaci\u00f3n Atchugarry","eventos_desc":"Pl\u00e1cido por primera vez en Sudam\u00e9rica. Entrada gratuita.\nRuta 104 - Km. 4.5\nEl Chorro, Maldonado, Uruguay.","eventos_lat":"-34.840934669337855","eventos_lon":"-54.825382232666016","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Pasi\u00f3n Latina, Musica, M\u00fasica, Punta Classic","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:38:17","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"600","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"S\u00e1bado, 18 de Enero\n$ 900 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88831398141693","eventos_lon":"-55.04182577133179","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, M\u00fasica, Musica, Adriana Varela","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:40:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"601","eventos_nombre":"Adriana Varela","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 900 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.888293916761185","eventos_lon":"-55.04178285598755","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, M\u00fasica, Musica, Adriana Varela","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:42:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"602","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJ Alana\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95019303769581","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"boliches","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:43:59","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"603","eventos_nombre":"Expo Punta babies & kids","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 15:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Expo Punta babies & kids\n\u00b7 sal\u00f3n Monte Carlo, 15:00 a 22:00","eventos_lat":"-34.950419917596555","eventos_lon":"-54.939494132995605","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Conrad, Babies, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:45:29","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"604","eventos_nombre":"Fernando Oliveri, Nico Sara y Santiago Garc\u00eda","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 19:00:00","eventos_lugar":"Grillo Arte","eventos_desc":"Inauguraci\u00f3n de muestra.\nCalle 28 entre Gorlero y Calle 20 \/ Punta del Este\nT. 4244.7590","eventos_lat":"-34.96056020559614","eventos_lon":"-54.942503571510315","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Grillo Arte, Culturales, Muestra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:47:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"605","eventos_nombre":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-20 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 22:00\n\u00b7 usd 50, 60, 70 y 80, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95025283443665","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mart\u00edn Bossi, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:49:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"606","eventos_nombre":"Expo Punta babies & kids","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 15:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Expo Punta babies & kids\n\u00b7 sal\u00f3n Monte Carlo, 15:00 a 22:00","eventos_lat":"-34.9503653976252","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Conrad, Babies, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:50:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"607","eventos_nombre":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Mart\u00edn Bossi en \u201cBing Bang show\u201d\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 22:00\n\u00b7 usd 50, 60, 70 y 80, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95053072060331","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mart\u00edn Bossi, Conrad, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:51:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"608","eventos_nombre":"Expo Punta babies & kids","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 15:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Expo Punta babies & kids\n\u00b7 sal\u00f3n Monte Carlo, 15:00 a 22:00","eventos_lat":"-34.950630618639636","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Expo, Conrad, Babies, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:52:50","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"610","eventos_nombre":"Gustavo Cordera","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88834601680013","eventos_lon":"-55.0419545173645","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gustavo Cordera, M\u00fasica, Musica, Medio y Medio, Show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 19:58:27","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"611","eventos_nombre":"Punta del Este Food & Wine Festival","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 22:00:00","eventos_lugar":"La Susana, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":" Best of the Best Dinner series (La Susana).\nTicket US$ 150","eventos_lat":"-34.83742221539167","eventos_lon":"-54.654622077941894","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Food Wine Festival, Gastronom\u00eda, Conrad, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:00:07","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"613","eventos_nombre":"Gustavo Cordera","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88826434804739","eventos_lon":"-55.04176139831543","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gustavo Cordera, M\u00fasica, Musica, Medio y Medio, Show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:02:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"614","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 00:00:00","eventos_lugar":"Ovo Nightclub","eventos_desc":"DJs Thomas Gold (Alemania) y Antonio Eudi (Brasil)\n\u00b7 OVO nightclub, 00:00\n\u00b7 desde usd 35 mujeres y usd 50 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95014378994155","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:03:29","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"615","eventos_nombre":"Punta del Este Food & Wine Festival","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 20:00:00","eventos_lugar":"Bah\u00ed\u00e1 Vik","eventos_desc":"Sunset & Chillout - Food & Dance (Bah\u00eda Vik).","eventos_lat":"-34.84215793033195","eventos_lon":"-54.64072823524475","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Food Wine Festival, Gastronom\u00eda, Conrad, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:05:55","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"617","eventos_nombre":"David Leb\u00f3n","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88841800466664","eventos_lon":"-55.041911602020264","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, David Leb\u00f3n, Medio y Medio, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:08:56","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"618","eventos_nombre":"David Leb\u00f3n","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"$ 800 + service charge\nLocalidades a la venta da trav\u00e9s de RED UTS","eventos_lat":"-34.88846077400895","eventos_lon":"-55.041911602020264","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, David Leb\u00f3n, Medio y Medio, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:10:47","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"619","eventos_nombre":"Ciclo de charlas literarias: Sergio Sinay","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Ciclo de charlas literarias: Sergio Sinay\n\u00b7 sal\u00f3n R\u00edo de Janeiro, 21:00\n\u00b7 entrada libre y gratuita","eventos_lat":"-34.95042167862478","eventos_lon":"-54.9397087097168","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas literarias, Conrad, gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:12:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"620","eventos_nombre":"Diego el Cigala","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 22:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Diego el Cigala\n\u00b7 sal\u00f3n Punta del Este, 22:00\n\u00b7 venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95066227626877","eventos_lon":"-54.93910789489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Diego el Cigala","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:13:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"621","eventos_nombre":"Itibiere Zwarg & Grupo","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Entrada Red UTS","eventos_lat":"-34.8882780751092","eventos_lon":"-55.04204034805298","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Jazz, Itibiere Zwarg & Grupo, Musica, M\u00fasica, Medio y Medio","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:16:36","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"623","eventos_nombre":"New Balance Adventure Race","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 09:00:00","eventos_lugar":"Punta Ballena, Maldonado","eventos_desc":"Llega la 7ma edici\u00f3n de la tradicional New Balance Adventure Race Punta Ballena, un cl\u00e1sico del Trail run del verano que te invita a participar de una carrera a  pleno contacto con la naturaleza y en el coraz\u00f3n mismo del balneario.","eventos_lat":"-34.88363319922445","eventos_lon":"-55.054078102111816","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Adventure Race, Deportes, Carrera, Punta Ballena","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-07 20:45:57","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"624","eventos_nombre":"Hercules Musical Infantil","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro Cantegril","eventos_desc":"El musical infantil H\u00e9rcules, llevado a escena por ni\u00f1os y j\u00f3venes del elenco Gardeleando, es una divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega, que a trav\u00e9s de la danza, el canto y el teatro, cobra vida una la maravillosa historia de fe y esperanza, que nos har\u00e1 descubrir el h\u00e9roe que todos llevamos dentro. entradas en Red UTS (300 y 350 pesos uruguayos)\nFoto: HOY HERCULES \u2013 MUSICAL INFANTIL - Elenco Gardeleando - Cine Teatro Cantegril - 8 pm \n\nEl musical infantil H\u00e9rcules, llevado a escena por ni\u00f1os y j\u00f3venes del elenco Gardeleando, es una divertida leyenda de la mitolog\u00eda griega, que a trav\u00e9s de la danza, el canto y el teatro, cobra vida una la maravillosa historia de fe y esperanza, que nos har\u00e1 descubrir el h\u00e9roe que todos llevamos dentro.\nDirige: Mariana Mastr\u00e1ngelo\nEntradas en Red UTS (300 y 350 pesos uruguayos)","eventos_lat":"-34.924310983649356","eventos_lon":"-54.945995807647705","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, infantil, Culturales, H\u00e9rcules, Hercules","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:35:45","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"625","eventos_nombre":"Mala Tuya","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Este mi\u00e9rcoles a la noche, en la discoteca Ocean Club, en la parada 12 de la playa Brava, tocar\u00e1 la banda uruguaya Mala Tuya. Entrada en Boleter\u00eda $300","eventos_lat":"-34.942905035931034","eventos_lon":"-54.91438865661621","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, M\u00fasica, Mala Tuya, Concierto, Fiesta, Ocean","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:38:16","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"626","eventos_nombre":"Charla Contra el Viento y Marea","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Ralli","eventos_desc":"Ciclo de Charlas en el Museo Ralli. \"Contra el Viento y Marea\" por Ana Laura Lissardy","eventos_lat":"-34.92944807790421","eventos_lon":"-54.92713451385498","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas, Museo Ralli, Culturales, Museo Ralli","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:43:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"627","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \"Con Los Ojos Del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel . 6pm a 9pm","eventos_lat":"-34.96011441023348","eventos_lon":"-54.94120001792908","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:46:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"628","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \" Con Los Ojos del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel. 6pm a 9pm | hasta el 11 d enero ","eventos_lat":"-34.960246302573466","eventos_lon":"-54.94121074676514","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:48:26","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"629","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \"Con los Ojos Del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel. \n6pm a 9pm | hasta el 11 d enero","eventos_lat":"-34.960422158696566","eventos_lon":"-54.94118928909296","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:49:53","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"630","eventos_nombre":"Muestra Fotogr\u00e1fica \"Con los Ojos del Alma\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 18:00:00","eventos_lugar":"Espacio Cultural Ancap Gorlero","eventos_desc":"Muestra fotogr\u00e1fica organizada de la Embajada de Israel \n6pm a 9pm | hasta el 11 d enero","eventos_lat":"-34.96027268101599","eventos_lon":"-54.94117856025696","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Muestra, Fotograf\u00eda, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:51:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"631","eventos_nombre":"No tengo envidia a los Hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 22:00:00","eventos_lugar":"Nogaro by Mantra","eventos_desc":"Obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer. incluso lo que algunas no quieren escuchar. \u00a1Basta de ser machistas sin darnos cuenta!.\nCon la actuaci\u00f3n estelar de Graciela Rodr\u00edguez \/ Direcci\u00f3n y adaptaci\u00f3n: Jorge Denevi \/ M\u00fasica y producci\u00f3n: Alfredo Leir\u00f3s.\nEntradas en Red UTS (USD 25 y USD 30)","eventos_lat":"-34.9588218540681","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:54:14","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"632","eventos_nombre":"Acuerdo Fashion TV \/ Mantra Resort","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 21:00:00","eventos_lugar":"Mantra Resort, La Barra","eventos_desc":"La internacionalmente exitosa se\u00f1al del mundo de la moda y Mantra Punta del Este, realizaron un acuerdo de difusi\u00f3n conjunta para esta temporada 2014. Producciones, cobertura de eventos, notas con celebrities y todos los contenidos de moda de la temporada, tendr\u00e1n su punto de partida en nuestro complejo hotelero. El acuerdo ser\u00e1 coronado con un exclusivo coctel en la piscina de nuestro resort. \n","eventos_lat":"-34.90768359387805","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fashion TV, Moda, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 13:56:13","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"633","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:30:00","eventos_lugar":"Sal\u00f3n principal del complejo Ancap Gorlero ","eventos_desc":"Muestra tur\u00edstico productiva permanecer\u00e1 abierta hasta el 15 de febrero y ofrecer\u00e1 distintas actividades culturales, con entrada libre y gratuita.","eventos_lat":"-34.96017596001856","eventos_lon":"-54.94118928909302","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Quesos, Gastronom\u00eda, Eventos, Comida","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:08:10","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"634","eventos_nombre":"Muestra de Artes Itinerantes ","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:30:00","eventos_lugar":"Patagonia Flooring & Decks","eventos_desc":"Gratuito- Av. Italia Parada 5 Punta del Este","eventos_lat":"-34.94488821135653","eventos_lon":"-54.93269205093378","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Muestra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:11:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"635","eventos_nombre":"Obras de Figari","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 22:00:00","eventos_lugar":"Galer\u00eda Sur","eventos_desc":"Galer\u00eda Sur festeja sus 30 a\u00f1os de actividad con una importante muestra retrospectiva de 40 obras de Pedro Figari, que abarca las distintas etapas del artista.  En la Ruta 10 Parada 46, La Barra. Abierto todos los d\u00edas, de 10:00 a 24:00 horas. Gratuito","eventos_lat":"-34.91467806506832","eventos_lon":"-54.86105561256409","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Galer\u00eda, Figari, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:22:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"636","eventos_nombre":"Aperol Spritz Sunset en Sipan","eventos_fecha_hora":"2014-01-08 20:00:00","eventos_lugar":"Sipan","eventos_desc":"Atardecer en Sipan. DJ: Soledad Rodriguez Zubieta. Bartender: Mona Gallosi. PR: Marcelo Meca","eventos_lat":"-34.94968545066494","eventos_lon":"-54.92533206939697","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sunset, Atardecer, Moda, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:36:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"637","eventos_nombre":"Fiesta Vitaminwater","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:00:00","eventos_lugar":"La Caracola, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Paris Hilton, la reconocida celebridad y heredera del imperio hotelero que lleva su apellido, visitar\u00e1 por primera vez a Uruguay para oficiar de DJ en la exclusiva fiesta de la marca de agua energizante Vitaminwater en el Parador La Caracola de Jos\u00e9 Ignacio. ","eventos_lat":"-34.804095778510494","eventos_lon":"-54.57282543182373","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, M\u00fasica, Vitaminwater, Paris Hilton","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 14:54:43","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"639","eventos_nombre":"Desfile Roberto Giordano","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 20:00:00","eventos_lugar":"Puerto de Punta del Este","eventos_desc":"Desfile Roberto Giordano.","eventos_lat":"-34.96418538927893","eventos_lon":"-54.94732618331909","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile, Moda, Roberto Giordano","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:36:36","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"640","eventos_nombre":"Concierto en Catedral","eventos_fecha_hora":"2014-01-21 21:00:00","eventos_lugar":"Catedral de Maldonado","eventos_desc":"La soprano l\u00edrica Vivian Jordan, brindar\u00e1 un Concierto Despedida en la Catedral de Maldonado. EL concierto, ya tradicional, ser\u00e1 a beneficio de la  catedral. ","eventos_lat":"-34.90890656956305","eventos_lon":"-54.958956241607666","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, Opera, Catedra, Musica, M\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:41:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"641","eventos_nombre":"Cena de Famosos","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 22:00:00","eventos_lugar":"Mantra Beach Club","eventos_desc":"Una gala sin precedentes con destacados shows e importantes sorpresas, culminando con una gran fiesta para todos los invitados. M\u00e1s de 70 famosas personalidades del R\u00edo de la Plata estar\u00e1n a cargo de servir en las mesas durante esa noche. Por consultas, reserva de mesa y tickets: 27100438","eventos_lat":"-34.91177037300272","eventos_lon":"-54.84343349933624","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Famosos, Cena, Gastron\u00f3mico,Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:50:01","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"642","eventos_nombre":"Miss Atl\u00e1ntico 2014 ","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 22:00:00","eventos_lugar":"Mantra Resort","eventos_desc":"El evento celebrar\u00e1 su Gala Final el s\u00e1bado 8 de febrero de 2014 a partir de las 22:00 horas en Mantra Resort Spa & Casino de Punta del Este.","eventos_lat":"-34.90785956272446","eventos_lon":"-54.85018730163574","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile, Miss Atl\u00e1ntico, Moda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:51:33","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"643","eventos_nombre":"Conoci\u00e9ndonos de Punta a Punta","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 21:30:00","eventos_lugar":"El Poseid\u00f3n","eventos_desc":"Las escuelas Oholey Jinuj de Jabad Lubavitch Argentina llevar\u00e1n a cabo un evento ben\u00e9fico de reflexi\u00f3n y humor \u201cConoci\u00e9ndonos de Punta a Punta\u201d, en \u201cEl Poseid\u00f3n\u201d, el cual contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de los rabinos Eliezer Shemtov, Dir. del Beit Jabad de Uruguay, y Tzvi Gr\u00fcnblatt, Dir. Gral. de Jabad Lubavitch Argentina, junto con el humorista Roberto Moldavsky. Informes & Reservas: 097 944 840","eventos_lat":"-34.908633821168415","eventos_lon":"-55.00584125518799","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Evento Benefico, El poseid\u00f3n, Culturales.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 18:57:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"644","eventos_nombre":"\"Pasa la vida\u2026queda el candombe\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 22:30:00","eventos_lugar":"Teatro Municipal Cantegril","eventos_desc":"Llega el espect\u00e1culo de candombe del verano 2014. La Generaci\u00f3n Lubola, Mejor Comparsa del Interior con la Mejor Vedette del Carnaval 2013, presenta \u201cPasa la vida\u2026queda el candombe\u201d. Entradas anticipadas por Red UTS","eventos_lat":"-34.924777205815744","eventos_lon":"-54.9456524848938","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombre, Cantegril, Musica, M\u00fasica, Espect\u00e1culo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:05:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"645","eventos_nombre":"\u201cPasa la vida\u2026queda el candombe\u201d","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 22:30:00","eventos_lugar":"Teatro Municipal Cantegril","eventos_desc":"Llega el espect\u00e1culo de candombe del verano 2014. La Generaci\u00f3n Lubola, Mejor Comparsa del Interior con la Mejor Vedette del Carnaval 2013, presenta \u201cPasa la vida\u2026queda el candombe\u201d. ","eventos_lat":"-34.92479479905317","eventos_lon":"-54.94562029838562","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombre, Cantegril, Musica, M\u00fasica, Espect\u00e1culo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:06:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"646","eventos_nombre":"Charla Batista Viajes","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 19:30:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Francia en Profundo en el Sal\u00f3n Bariloche de Conrad. Entrada gratuita","eventos_lat":"-34.95039775740662","eventos_lon":"-54.938764572143555","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, Culturales, Gratis, Conrad, Batista Viajes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:14:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"647","eventos_nombre":"Esculturas Juan Bautista","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 18:00:00","eventos_lugar":"La Posta del Cangrejo, La Barra","eventos_desc":"Inauguraci\u00f3n exposici\u00f3n de nuevas esculturas de Juan Bautista Firpo. T 42770021","eventos_lat":"-34.915812960803784","eventos_lon":"-54.858598709106445","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Escultura, Exposici\u00f3n, Firpo, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:16:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"648","eventos_nombre":"La Fiesta del Verano de: Destino Termas","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:00:00","eventos_lugar":"Club de Golf del Cantegril Country Club","eventos_desc":"Por invitaci\u00f3n","eventos_lat":"-34.924873968574936","eventos_lon":"-54.911534786224365","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Club de Golf","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:20:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"649","eventos_nombre":"\"Tr\u00edo Luminar\" de Argentina","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Concierto de Verano. T 4248 8888","eventos_lat":"-34.93199891272813","eventos_lon":"-54.906063079833984","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Concierto, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:22:28","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"650","eventos_nombre":"Sushi Nights","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L'Auberge","eventos_desc":"Tel. 4248 8888","eventos_lat":"-34.93187577080008","eventos_lon":"-54.90599870681757","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sushi, Hotel L'Auberge, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:24:17","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"651","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.939537048339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:26:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"653","eventos_nombre":"Ciclo De Cenas","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:00:00","eventos_lugar":"Mutate Tienda y Caf\u00e9, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Encuentro Culinario. Chefs Mart\u00edn Baquero y Mat\u00edas Kyriazis. Reservas telef\u00f3nicas al 095699860. Precio: 5 pasos + vino +cerveza + Caf\u00e9 $1.500","eventos_lat":"-34.8446515123898","eventos_lon":"-54.6372789144516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Cenas, Jose Ignacio, Mutate, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:57:16","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"654","eventos_nombre":"Ciclo de Cenas","eventos_fecha_hora":"2014-01-18 21:00:00","eventos_lugar":"Mutate Tienda y Caf\u00e9, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Encuentro culinario. Chefs : Pr\u00f3spero Velazco \/ Yago M\u00e1rquez. Reservas al 095 699 860.","eventos_lat":"-34.84455685642733","eventos_lon":"-54.63730573654175","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Cenas, Jose Ignacio, Mutate, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 19:59:37","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"655","eventos_nombre":"Ciclo de Cenas","eventos_fecha_hora":"2014-01-25 21:00:00","eventos_lugar":"Mutate Tienda y Caf\u00e9, Jos\u00e9 Ignacio","eventos_desc":"Encuentro culinario. Chef: Macarena de Castro. Por reservas: 095 699 860","eventos_lat":"-34.844600882469926","eventos_lon":"-54.63733792304993","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Cenas, Jose Ignacio, Mutate, Gastron\u00f3mico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-08 20:01:10","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"656","eventos_nombre":"Hippie Party","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 23:55:00","eventos_lugar":"Parador Mantra Beach","eventos_desc":"Dj Negrix Bonaventura, Vestimenta: Hippie.","eventos_lat":"-34.911713185893085","eventos_lon":"-54.843369126319885","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, M\u00fasica, Mantra, Parador","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 13:15:17","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"657","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958843836486224","eventos_lon":"-54.939478039741516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Mantra, Culturales, Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:26:43","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"658","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:28:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"659","eventos_nombre":"Asuntos de Pareja","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia absurda sobre las relaciones sentimentales de estos tiempos. T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogar\u00f3, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:29:30","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"660","eventos_nombre":"Noche \u00c1rabe","eventos_fecha_hora":"2014-01-09 22:00:00","eventos_lugar":"Liga de Punta del Este","eventos_desc":"Info: 099611679. Con la orquesta de Mario Kirlis","eventos_lat":"-34.95788979411468","eventos_lon":"-54.93784189224243","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Baile Arabe, Culturales, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:39:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"661","eventos_nombre":"La Sopa de Piedras","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical con admirable colorido, dinamismo y picard\u00eda para el p\u00fablico infantil y toda la familia T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958835043519684","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Infantil, Nogaro, Culturales, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:46:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"662","eventos_nombre":"La Sopa de Piedras","eventos_fecha_hora":"2014-01-19 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical con admirable colorido, dinamismo y picard\u00eda para el p\u00fablico infantil y toda la familia T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.95881745758377","eventos_lon":"-54.939478039741516","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro infantil, Nogaro, Culturales, Mantra","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:47:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"663","eventos_nombre":"La Sopa de Piedras","eventos_fecha_hora":"2014-01-26 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogaro by Mantra","eventos_desc":"Una comedia musical con admirable colorido, dinamismo y picard\u00eda para el p\u00fablico infantil y toda la familia T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Infantil, Nogaro","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 17:49:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"668","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-01-16 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Un espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.958843836486224","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, un verano de risa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:02:49","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"669","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Un espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588218540681","eventos_lon":"-54.939472675323486","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Nogaro, un verano de risa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:03:53","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"670","eventos_nombre":"Un verano de risa","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Un espect\u00e1culo con 7 artistas en escena combinando la magia y el glamour del music hall, baile, canto, humor, sketches e imitaciones.T. 4244 9000","eventos_lat":"-34.9588262505522","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Nogaro, un verano de risa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:05:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"672","eventos_nombre":"No tengo envidia a los hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-15 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer.","eventos_lat":"-34.958832845277904","eventos_lon":"-54.9394565820694","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Nogaro, No tengo envidia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:23:44","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"673","eventos_nombre":"No tengo envidia a los hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-22 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer.","eventos_lat":"-34.958835043519684","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, teatro, nogaro, no tengo envidia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:31:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"674","eventos_nombre":"No tengo envidia a los hombres Dr. Freud","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una obra pol\u00edticamente incorrecta que se atreve a decirlo todo sobre la mujer.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.93946194648743","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, teatro, nogaro, no tengo envidia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:32:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"675","eventos_nombre":"Sunset Session","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 18:00:00","eventos_lugar":"Selenza Club del Mar","eventos_desc":"Wine & Cocktails. Ruta 10, Km164. Solo por invitaci\u00f3n","eventos_lat":"-34.90970721284266","eventos_lon":"-54.840660095214844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Atardecer, Fiesta, Musica, Selenza, ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-09 18:44:53","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"676","eventos_nombre":"La Barra Open Art","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 21:00:00","eventos_lugar":"La Barra","eventos_desc":"El evento se llevara a cabo todos los viernes de enero y febrero en las distintas galer\u00edas, ateliers, talleres y casas de decoraci\u00f3n de la barra entre las 21 hs. Y la 01 hs. Donde los visitantes ser\u00e1n recibidos con una copa. Gratuito","eventos_lat":"-34.914933198034994","eventos_lon":"-54.86031532287598","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Arte, Culturales, Galer\u00eda","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-10 14:17:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"677","eventos_nombre":"DJ NISAN LARIDO","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 00:00:00","eventos_lugar":" OCEAN CLUB Punta del Este","eventos_desc":"Parada 12 de la Brava","eventos_lat":"-34.94281708912522","eventos_lon":"-54.91436719894409","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Parador, Ocean","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-10 14:19:22","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"678","eventos_nombre":"Laura Keoroglian","eventos_fecha_hora":"2014-01-10 20:30:00","eventos_lugar":"Hotel Sisai","eventos_desc":"LAURA KEOROGLIAN presenta la 2\u00b0 Edici\u00f3n de su libro \u201cCoraz\u00f3n de Caf\u00e9\u201d en hotel SISAI\n8:30 pm - 10:00 pm | Gratuito","eventos_lat":"-34.94179689928455","eventos_lon":"-54.93058919906616","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Laura, borra del cafe, libro, gratis, culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-10 14:24:34","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"679","eventos_nombre":"Exposici\u00f3n Hol\u00edstica Terapias Naturales","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 10:00:00","eventos_lugar":"Boutique Hotel Awa ","eventos_desc":"Entrada libre y gratuita - Sorteos y Premios. De 10 hs a 22.30","eventos_lat":"-34.94053043906654","eventos_lon":"-54.92959141731262","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Terapias, Salud, Gratis, Hotel Awa, Exposicion, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:27:07","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"680","eventos_nombre":"Circuito Nacional de Beach Volley","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 07:00:00","eventos_lugar":"Parada 31 de la Mansa","eventos_desc":"A las 13 habr\u00e1 un descanso de dos horas y a las 15 se retomar\u00e1 la actividad hasta la ca\u00edda del sol. Se jugar\u00e1 simult\u00e1neamente en cuatro canchas. Habr\u00e1 premios en efectivo en juego para los ganadores: US$ 250 para los campeones masculinos y US$ 150 para las damas.","eventos_lat":"-34.914475717668836","eventos_lon":"-54.9829888343811","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Volley, Playa","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:29:54","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"681","eventos_nombre":"Copa Rip Curl","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 08:00:00","eventos_lugar":"Playa Montoya","eventos_desc":"Circuito Uruguayo de Surf","eventos_lat":"-34.915390675851505","eventos_lon":"-54.84928607940674","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Deportes, Surf, Montoya","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:33:49","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"683","eventos_nombre":"Cocktail Breitling","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:00:00","eventos_lugar":"Casa Sensations Du Temps","eventos_desc":"La marca de relojes vinculada al mundo de la aviaci\u00f3n realizar\u00e1 un cocktail para promover las novedades de la marca. Ruta 10 km180. Por invitaci\u00f3n.","eventos_lat":"-34.95046810835392","eventos_lon":"-54.93889331817627","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cocktail, Rejoles, Gastronomico","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:49:18","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"684","eventos_nombre":"Espect\u00e1culo Villaba - Monetti - Alonso Trio","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 21:00:00","eventos_lugar":"Deck del Puerto Punta del Este","eventos_desc":"Gratuito","eventos_lat":"-34.96458983835473","eventos_lon":"-54.94809865951538","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Culturales, Puerto","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:57:11","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"685","eventos_nombre":"La Catedra del Macho 2","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Teatro","eventos_lat":"-34.958857025934265","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, La catedra del macho","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 07:59:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"687","eventos_nombre":"Musical Infantil \"Hercules\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Sala Teatro Cantegril","eventos_desc":"Divertida leyenda para ni\u00f1os","eventos_lat":"-34.92401189633658","eventos_lon":"-54.94631767272949","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro infantil, Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:05:28","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"689","eventos_nombre":"Elecci\u00f3n de Miss Verano","eventos_fecha_hora":"2014-01-12 20:00:00","eventos_lugar":"Mambo, Deck del Puerto","eventos_desc":"Miss Verano","eventos_lat":"-34.965183319797426","eventos_lon":"-54.95044827461243","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Elecci\u00f3n Miss Verano, Mambo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:15:11","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"690","eventos_nombre":"Copa Stella Artois Golf","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 10:00:00","eventos_lugar":"Club del Lago","eventos_desc":"En el Club del Lago a 18 hoyos Stableford (simult\u00e1neo 18 hoyos en la modalidad Medal Play)","eventos_lat":"-34.87392579725875","eventos_lon":"-55.06776809692383","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Golf, Club del Lago, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:18:38","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"691","eventos_nombre":"Citi Rugby Senior 5ta Edici\u00f3n ","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 17:30:00","eventos_lugar":"Montoya, La Barra","eventos_desc":"De 17:30 a 19:00, Mujeres invitadas","eventos_lat":"-34.91542586634718","eventos_lon":"-54.84915733337402","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Playa Montoya, Rugby, Deportes","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:21:36","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"692","eventos_nombre":"Sounds of House 3 - Soho","eventos_fecha_hora":"2014-01-11 00:00:00","eventos_lugar":"Soho","eventos_desc":"Dee Jason","eventos_lat":"-34.96543389956027","eventos_lon":"-54.94958996772766","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Musica, Soho","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-11 08:25:26","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"693","eventos_nombre":"Inauguraci\u00f3n Rubi Rubi","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 20:00:00","eventos_lugar":"Calle 20 esquina 30","eventos_desc":"C\u00f3ctel de inauguraci\u00f3n de su boutique.","eventos_lat":"-34.958839440003075","eventos_lon":"-54.94121074676514","eventos_uid":"0","eventos_tags":"C\u00f3ctel, coctel, moda, inauguraci\u00f3n, rubi rubi","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:04:33","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"694","eventos_nombre":"Fiesta B.for Ibiza","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 23:00:00","eventos_lugar":"El Camino, Manantiales","eventos_desc":"Sushi, Music & Drinks. Special Dj Set Fernando Pic\u00f3n. Reservas: 42775887.","eventos_lat":"-34.90525518528574","eventos_lon":"-54.8287296295166","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta, Musica, El camino, Manantiales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:10:10","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"695","eventos_nombre":"Drinks & Music Sunset en La Susana","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 19:00:00","eventos_lugar":"La Susana","eventos_desc":"De 7 a 10 pm en La Susana para disfrutar un atardecer con buenos tragos y mejor musica a cargo de Solana Gasiebayle y Sylvita Pereyra Iraola","eventos_lat":"-34.901348464247704","eventos_lon":"-54.81012582778931","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sunset, Atardecer, La susana","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:14:04","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"696","eventos_nombre":"Conferencia \"Grandes Islas del Mediterraneo: Corcega, Carde\u00f1a, Sicilia y Malta\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 20:30:00","eventos_lugar":"Yacht Club Punta del Este","eventos_desc":"Ciclo de conferencias.  Arq. Lorenzo Ristorto. De 8:30 pm a 10:00 pm. Entrada Gratuita.","eventos_lat":"-34.96460742305187","eventos_lon":"-54.950222969055176","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Conferencias, Yacht, Gratis, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:21:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"697","eventos_nombre":"Luis Miguel Sellanes y Aqualactica","eventos_fecha_hora":"2014-01-13 22:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Artesanos","eventos_desc":"Ciclo M\u00fasica de Verano. Gratuito","eventos_lat":"-34.963358900176715","eventos_lon":"-54.943732023239136","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Musica, M\u00fasica, Ciclo de m\u00fasica, plaza de los artesanos.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:24:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"698","eventos_nombre":"Charla Batista Viajes","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 19:30:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"India M\u00edstica e India del Sur. Sal\u00f3n Bariloche. Gratuito.","eventos_lat":"-34.950046001764505","eventos_lon":"-54.939279556274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charla, India, Conrad,Batista VIajes, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:29:12","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"700","eventos_nombre":"El Show de Waldo","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Teatro","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.939504861831665","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro El Show de Waldo, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:35:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"701","eventos_nombre":"Carlos Perciavalle","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 00:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Teatro","eventos_lat":"-34.95883064703606","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Mantra, Carlos Perciavalle, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:37:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"702","eventos_nombre":"Mambo","eventos_fecha_hora":"2014-01-14 21:00:00","eventos_lugar":"Mambo Club","eventos_desc":"Noche de prensa, agasajo a los periodistas acreditados en Punta del Este.","eventos_lat":"-34.965187715940225","eventos_lon":"-54.9504536390304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Noche de prensa, mambo, m\u00fasica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-13 13:41:36","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-15 15:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"704","eventos_nombre":"Art Show Magma","eventos_fecha_hora":"2014-01-24 20:00:00","eventos_lugar":"Magma, La Barra","eventos_desc":"Ruta 10 esquina Los Ensue\u00f1os","eventos_lat":"-34.914994781735714","eventos_lon":"-54.86080348491669","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Moda, La Barra, Magma, Art Show","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-22 13:24:29","eventos_categoria_id":"2","eventos_sync_value":"2014-01-22 18:24:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"705","eventos_nombre":"Trio Ibarburu \"Huella Digital\"","eventos_fecha_hora":"2014-01-23 22:30:00","eventos_lugar":"Calder\u00f3n de la Barca esq Br. Artigas","eventos_desc":"Anticipadas $280. 42253866","eventos_lat":"-34.91941109237876","eventos_lon":"-54.94259476661682","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Huella digital","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-24 15:01:45","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-24 20:01:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"706","eventos_nombre":"Primera etapa Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-01-27 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Serenata Africana,La Buchaca, Los Carlitos, Metele que son pasteles.","eventos_lat":"-34.91978937088692","eventos_lon":"-56.169726848602295","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Culturales, Teatro de Verano, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 13:58:48","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 18:58:48","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"707","eventos_nombre":"Segunda etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-01-28 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Integraci\u00f3n,Cl\u00e1sicos Asaltantes,Sociedad An\u00f3nima,Don Timoteo","eventos_lat":"-34.91982455949671","eventos_lon":"-56.16966247558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Teatro de Verano, Montevideo, Tablado, Culturales, Integraci\u00f3n,Cl\u00e1sicos Asaltantes,Sociedad An\u00f3nima,Don Timoteo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:05:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:05:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"708","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:10:03","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:10:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"709","eventos_nombre":"Tercera Etapa Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-01-29 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: C 1080, La Timbera, Cyranos, Momolandia","eventos_lat":"-34.91978937088692","eventos_lon":"-56.16983413696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Culturales, Teatro de Verano, C 1080, La Timbera, Cyranos, Momolandia","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:24:34","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:25:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"710","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:25:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:25:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"711","eventos_nombre":"Cuarta Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Mi Morena, Araca la Cana, Mosqueteros, Cayo la Cabra","eventos_lat":"-34.91978937088692","eventos_lon":"-56.170005798339844","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Carnaval, Murga, Tablado, Mi Morena, Araca la Cana, Mosqueteros, Cayo la Cabra, Teatro de Verano","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:27:30","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:27:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"712","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:32:01","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:32:01","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"713","eventos_nombre":"Quinta Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Yambo Kenia, Curtidores de Hongos, Caballeros, La Gran Siete","eventos_lat":"-34.91971899362207","eventos_lon":"-56.16991996765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Teatro de Verano, Murga, Tablado, Culturales, Yambo Kenia, Curtidores de Hongos, Caballeros, La Gran Siete","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:33:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:33:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"714","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:34:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:34:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"715","eventos_nombre":"Sexta Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Tronar de Tambores, La Margarita, Los Muchachos, Garufa.","eventos_lat":"-34.91978937088692","eventos_lon":"-56.16983413696289","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Montevideo, Teatro de Verano, Murga, Tablado, Culturales, Tronar de Tambores, La Margarita, Los Muchachos, Garufa.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:38:13","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:38:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"716","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:39:27","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:39:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"717","eventos_nombre":"Domingos de Candombe y Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 13:00:00","eventos_lugar":"MAM","eventos_desc":"Evento Gratuito en Mercado Agr\u00edcola de Montevideo","eventos_lat":"-34.886973826809715","eventos_lon":"-56.18343293666834","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombe, Carnaval, MAM, Montevideo, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:46:23","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:46:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"718","eventos_nombre":"S\u00e9ptima Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Sarabanda, Falta y Resto, Aristophanes, A Contramano.","eventos_lat":"-34.92000050231939","eventos_lon":"-56.16966247558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sarabanda, Falta y Resto, Aristophanes, A Contramano, Culturales, Caranval, Teatro de Verano, Tablado.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:48:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:48:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"719","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:49:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:49:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"720","eventos_nombre":"Octava Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Fuera de Concurso, Tabu, Momosapiens, La Gran Mu\u00f1eca","eventos_lat":"-34.91993012523559","eventos_lon":"-56.16966247558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fuera de Concurso, Tabu, Momosapiens, La Gran Mu\u00f1eca, Culturales, Teatro de Verano, Carnaval, Tablado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:50:52","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:50:52","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"721","eventos_nombre":"Dandy, El Pr\u00edncipe de las Murgas","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sodre","eventos_desc":"Precios Platea baja $ 950, Platea alta $ 1150, Tertulia y Palcos platea $ 750, Galer\u00eda baja y Palcos tertulia $ 550, Galer\u00eda alta $ 450, Palcos galer\u00eda baja y alta $ 350","eventos_lat":"-34.904419303395045","eventos_lon":"-56.19934916496277","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sodre, Teatro, Dandy, Murga, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:51:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:51:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"722","eventos_nombre":"Novena Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Fuera de Concurso, La Compa\u00f1\u00eda, Zingaros, La Trasnochada","eventos_lat":"-34.91975418226205","eventos_lon":"-56.16966247558594","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fuera de Concurso, La Compa\u00f1\u00eda, Zingaros, La Trasnochada, Tablado, Murga, Carnaval, Teatro de Verano, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 14:52:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 19:52:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"723","eventos_nombre":"Desfile de Llamadas 2014","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 16:55:00","eventos_lugar":"Carlos Gardel e Isla de Flores","eventos_desc":"Ventas en Abitab","eventos_lat":"-34.91137886045505","eventos_lon":"-56.18963956832886","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile de Llamadas, Carnaval, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:07:46","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:07:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"724","eventos_nombre":"Desfile de Llamadas 2014","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 16:55:00","eventos_lugar":"Carlos Gardel e Isla de Flores","eventos_desc":"Ventas en Abitab","eventos_lat":"-34.91137886045505","eventos_lon":"-56.18963956832886","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Desfile de Llamadas, Carnaval, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:07:59","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:07:59","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"725","eventos_nombre":"D\u00e9cima Etapa de Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 20:00:00","eventos_lugar":"Teatro de Verano","eventos_desc":"Se presentar\u00e1n: Fuera de Concurso, Madame G\u00f3tica, Nazarenos, Diablos Verdes","eventos_lat":"-34.91993012523559","eventos_lon":"-56.169748306274414","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Carnaval, Teatro de Verano, Murga, Tablado, Fuera de Concurso, Madame G\u00f3tica, Nazarenos, Diablos Verdes, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:11:35","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:11:35","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"726","eventos_nombre":"Domingos de Candombe y Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 13:00:00","eventos_lugar":"MAM","eventos_desc":"Evento Gratuito en Mercado Agr\u00edcola de Montevideo","eventos_lat":"-34.886973826809715","eventos_lon":"-56.18343293666834","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombe, Carnaval, MAM, Montevideo, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:13:14","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:13:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"727","eventos_nombre":"Comedia Nacional: La mitad de Dios","eventos_fecha_hora":"2014-02-14 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Sala Zavala Muniz","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, La mitad de Dios","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:14:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:14:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"728","eventos_nombre":"Comedia Nacional: La mitad de Dios","eventos_fecha_hora":"2014-02-15 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Sala Zavala Muniz","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, La mitad de Dios","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:15:18","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:15:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"729","eventos_nombre":"Domingos de Candombe y Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-16 13:00:00","eventos_lugar":"MAM","eventos_desc":"Evento Gratuito en Mercado Agr\u00edcola de Montevideo","eventos_lat":"-34.886973826809715","eventos_lon":"-56.18343293666834","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombe, Carnaval, MAM, Montevideo, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:15:37","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:15:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"730","eventos_nombre":"Comedia Nacional: La mitad de Dios","eventos_fecha_hora":"2014-02-16 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Sala Zavala Muniz","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, La mitad de Dios","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:15:51","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:16:11","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"731","eventos_nombre":"Comedia Nacional: La mitad de Dios","eventos_fecha_hora":"2014-02-21 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Sala Zavala Muniz","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, La mitad de Dios","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:17:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:17:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"732","eventos_nombre":"Molly","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sala Verdi","eventos_desc":"Direcci\u00f3n: Soriano 914, Montevideo 11100\nTel\u00e9fono:2901 7453","eventos_lat":"-34.90822029768063","eventos_lon":"-56.19651675224304","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Sala Verdi, teatro, Culturales, Molly","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:20:50","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:20:50","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"733","eventos_nombre":"Comedia Nacional: La mitad de Dios","eventos_fecha_hora":"2014-02-22 21:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Sala Zavala Muniz","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, La mitad de Dios","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:21:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:21:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"734","eventos_nombre":"Domingos de Candombe y Carnaval","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 13:00:00","eventos_lugar":"MAM","eventos_desc":"Evento Gratuito en Mercado Agr\u00edcola de Montevideo","eventos_lat":"-34.886973826809715","eventos_lon":"-56.18343293666834","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Candombe, Carnaval, MAM, Montevideo, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:23:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:23:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"735","eventos_nombre":"Comedia Nacional: La mitad de Dios","eventos_fecha_hora":"2014-02-23 19:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Sala Zavala Muniz","eventos_lat":"-34.90800033753007","eventos_lon":"-56.201162338256836","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, La mitad de Dios","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:24:21","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:24:21","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"736","eventos_nombre":"Rod Stewart \u201cLive the Life\u201d tour","eventos_fecha_hora":"2014-02-25 21:00:00","eventos_lugar":"Estadio Centenario","eventos_desc":"Interpretar\u00e1 sus m\u00e1s grandes \u00e9xitos y los nuevos temas de su m\u00e1s reciente disco \u201cTime\u201d, el cual debut\u00f3 en el puesto n\u00famero 1 de ventas en varios pa\u00edses del mundo.","eventos_lat":"-34.895153642729824","eventos_lon":"-56.15245342254639","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Rod Stewart, Estadio Centenario, M\u00fasica, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-27 15:31:34","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-27 20:31:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"737","eventos_nombre":"La Perseguida hasta el Catre","eventos_fecha_hora":"2014-01-30 21:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales $330","eventos_lat":"-34.90383858044097","eventos_lon":"-56.17857277393341","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro Notariado, La perseguida hasta el Catre, Culturales, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-29 15:28:58","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-29 20:28:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"738","eventos_nombre":"Gerardo Nieto en Vivo","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 23:00:00","eventos_lugar":"Polo Prado","eventos_desc":"Anticipadas en 096 511 666","eventos_lat":"-34.860642404339416","eventos_lon":"-56.20183825492859","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Gerardo Nieto, Polo Prado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 11:42:31","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 16:42:54","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"739","eventos_nombre":"Chole, Mandrake Wolf y Buenos Muchachos","eventos_fecha_hora":"2014-01-31 20:00:00","eventos_lugar":"Museo de las Migraciones","eventos_desc":"Bartolom\u00e9 Mitre 1550 esq Piedras. Entrada Gratuita","eventos_lat":"-34.9033568412377","eventos_lon":"-56.203530728816986","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Gratis, Musica, Museo de las Migraciones, Chole, Mandrake Wolf y Buenos Muchachos","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 11:47:28","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 16:47:28","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"740","eventos_nombre":"Pecho E' Fierro ","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 23:00:00","eventos_lugar":"BJ Sala","eventos_desc":"Banda invitada: Cimarr\u00f3n de Salto M\u00fasicos invitados: Tabar\u00e9 Rivero y Cacho Labandera. Anticipadas a $180 en: Abitab \nBJ Sala (Uruguay 960 esq. Rio Branco) O llamar al 2901 7593 Puerta $200","eventos_lat":"-34.9033964363473","eventos_lon":"-56.194971799850464","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Pecho E' Fierro, M\u00fasica, BJ Sala, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:03:30","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:03:30","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"741","eventos_nombre":"Esta noche... Mejor no!","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 21:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales: $330","eventos_lat":"-34.90386057759739","eventos_lon":"-56.17856204509735","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Notariado, Esta noche mejor no","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:08:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:08:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"742","eventos_nombre":"La Cherry Pop","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 23:30:00","eventos_lugar":"W Lounge","eventos_desc":"La fiesta con m\u00e1s pop & dance de la ciudad! Edici\u00f3n Verano al aire libre S\u00e1bado 1ro de Febrero Dj Paola Dalto Warm up Fabi\u00e1n C solo + 18 Terraza Superior de W Lounge (Entrada por Up)","eventos_lat":"-34.916230844815836","eventos_lon":"-56.16860568523407","eventos_uid":"0","eventos_tags":"La Cherry Pop, Fiesta, W Lounge, M\u00fasica, Musica, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:10:13","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:10:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"743","eventos_nombre":"After S\u00e1bados","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 04:00:00","eventos_lugar":"Vud\u00fa After Club","eventos_desc":"Convenci\u00f3n 1342 esq 18 de Julio. Desde las 4 am del S\u00e1bado hasta las 12 del mediodia del Domingo los esperamos con la m\u00fasica del dj residente Fernando Colman.","eventos_lat":"-34.9061196541856","eventos_lon":"-56.19693785905832","eventos_uid":"0","eventos_tags":"After, Fiesta, Vud\u00fa, M\u00fasica, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:13:32","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:13:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"744","eventos_nombre":"Malajunta, Christian Cary y Dani Umpi","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 20:00:00","eventos_lugar":"Museo de las Migraciones","eventos_desc":"Bartolom\u00e9 Mitre 1550 esq. Piedras. Evento gratuito","eventos_lat":"-34.90336344042397","eventos_lon":"-56.203525364398956","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Malajunta, Christian Cary y Dani Umpi, Musica, Montevideo, Museo de las Migraciones","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:15:17","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:15:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"745","eventos_nombre":"Dani Umpi en Vivo","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 22:00:00","eventos_lugar":"Lago del Parque Rodo","eventos_desc":"Dani Umpi comienza con todo el 2014. Previo a su esperada visita a M\u00e9xico para participar en el Vive Latino, Umpi recorre el sur con sus shows.","eventos_lat":"-34.92186547305013","eventos_lon":"-56.1695122718811","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Dani Umpi, Lago del Parque Rodo, Musica, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:18:49","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:18:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"746","eventos_nombre":"Esta noche... Mejor no!","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 20:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales: $330","eventos_lat":"-34.90386057759739","eventos_lon":"-56.17856204509735","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Notariado, Esta noche mejor no","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:30:25","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:30:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"747","eventos_nombre":"River Plate Vs. Pe\u00f1arol","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 20:30:00","eventos_lugar":"Estadio Centenario","eventos_desc":"Campeonato Uruguayo. Venta de entradas por Abitab.","eventos_lat":"-34.89487204883247","eventos_lon":"-56.1535906791687","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Futbol, Deportes, Pe\u00f1arol, River Plata, Estadio Centenario, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:32:41","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:32:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"748","eventos_nombre":"Fotogaler\u00eda \"Frontero Tango\"","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 11:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Organiza: Centro de Fotograf\u00eda de Montevideo, Centro de Investigaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, Fotograf\u00eda, Frontero Tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:34:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:34:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"749","eventos_nombre":"Fotogaler\u00eda \"Frontero Tango\"","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 11:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Organiza: Centro de Fotograf\u00eda de Montevideo, Centro de Investigaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, Fotograf\u00eda, Frontero Tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:35:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:35:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"750","eventos_nombre":"Fotogaler\u00eda \"Frontero Tango\"","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 11:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Organiza: Centro de Fotograf\u00eda de Montevideo, Centro de Investigaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, Fotograf\u00eda, Frontero Tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:35:29","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:35:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"751","eventos_nombre":"La Perseguida hasta el Catre","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 21:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales $330","eventos_lat":"-34.90383858044097","eventos_lon":"-56.17857277393341","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro Notariado, La perseguida hasta el Catre, Culturales, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:36:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:36:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"752","eventos_nombre":"La Perseguida hasta el Catre","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 21:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales $330","eventos_lat":"-34.90383858044097","eventos_lon":"-56.17857277393341","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro Notariado, La perseguida hasta el Catre, Culturales, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:36:56","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:36:56","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"753","eventos_nombre":"Milongas Extremas","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 22:30:00","eventos_lugar":"Farolito Bar","eventos_desc":"Al lado de la Facultad de Arquitectura. Entrada Libre","eventos_lat":"-34.90939047577533","eventos_lon":"-56.16367578506464","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Milongas Extremas, Musica, Farolito, Gratis, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:38:45","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:38:45","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"754","eventos_nombre":"Kick\u2019n Bass","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 23:30:00","eventos_lugar":"Vud\u00fa Club ","eventos_desc":"Kick n\u00b4Bass es una fiesta pensada para todas las personas que les gusta el techno groovero dentro de todas sus variantes. Sonidos gordos y divertidos. Para esta primera fecha nos acompa\u00f1an Fabian Argomedo (Chile) junto a los productores y djs locales Diego Infanzon, Mart\u00edn Dur\u00e1n, Alejo y Javier Larrosa aka Javiunder. Chicas free hasta las 2am. Entrada solo en puerta a $150","eventos_lat":"-34.90605586417066","eventos_lon":"-56.19687080383301","eventos_uid":"0","eventos_tags":"M\u00fasica, Vudu, Techno, Chicas Free, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:41:31","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:41:31","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"755","eventos_nombre":"Fotogaler\u00eda \"Frontero Tango\"","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 11:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Organiza: Centro de Fotograf\u00eda de Montevideo, Centro de Investigaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, Fotograf\u00eda, Frontero Tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:42:15","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:42:15","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"756","eventos_nombre":"Fotogaler\u00eda \"Frontero Tango\"","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 11:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Organiza: Centro de Fotograf\u00eda de Montevideo, Centro de Investigaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, Fotograf\u00eda, Frontero Tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:42:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:42:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"757","eventos_nombre":"Fotogaler\u00eda \"Frontero Tango\"","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 11:00:00","eventos_lugar":"Teatro Sol\u00eds","eventos_desc":"Organiza: Centro de Fotograf\u00eda de Montevideo, Centro de Investigaci\u00f3n, Documentaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Difusi\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas","eventos_lat":"-34.90796514385129","eventos_lon":"-56.20124816894531","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Solis, Fotograf\u00eda, Frontero Tango","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:42:47","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:42:47","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"758","eventos_nombre":"Mateo Moreno, Tabar\u00e9 Leyton y Leo Masl\u00edah","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Blanes","eventos_desc":"Av Mill\u00e1n 4015. Entrada Gratuita","eventos_lat":"-34.853247140685575","eventos_lon":"-56.19825482368469","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Museo Blanes, Gratis, Montevideo, Mateo Moreno, Tabar\u00e9 Leyton y Leo Masl\u00edah","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:46:24","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:46:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"759","eventos_nombre":"Francisco Falco, Franco Polimeni, Estamos Rodeados ","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 20:00:00","eventos_lugar":"Plaza de los Ol\u00edmpicos, Malv\u00edn","eventos_desc":"FRANCISCO FALCO & FRANCO POLIMENI + ESTAMOS RODEADOS + 4 VOCES DEL VIENTO. ","eventos_lat":"-34.893851262862796","eventos_lon":"-56.11543893814087","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Plaza de los Olimipicos, Malvin, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:50:06","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:50:06","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"760","eventos_nombre":"Trotsky Vengaran","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 22:00:00","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Daniel Mu\u00f1oz esquina Defensa. Entradas por Tickantel","eventos_lat":"-34.89626240931733","eventos_lon":"-56.173838675022125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Trotsky Vengaran, Bluzz live, Musica, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:53:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:53:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"761","eventos_nombre":"Denis El\u00edas","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 23:30:00","eventos_lugar":"Paradise Bar","eventos_desc":"Anticipadas $150. 091 004 501. Rambla Gandhi (Che Montevideo)","eventos_lat":"-34.92140583207674","eventos_lon":"-56.14954859018326","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Denis Elias, Musica, Paradise Bar, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:55:51","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:55:51","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"762","eventos_nombre":"Esta noche... Mejor no!","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 21:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales: $330","eventos_lat":"-34.90386057759739","eventos_lon":"-56.17856204509735","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Notariado, Esta noche mejor no","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:56:34","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:56:34","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"763","eventos_nombre":"Daniel Drexler, Washington Carrasco y Cristina Fern\u00e1ndez","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 20:00:00","eventos_lugar":"Museo Blanes","eventos_desc":"Avenida Millan 4015. Entrada Gratuita","eventos_lat":"-34.85332637917661","eventos_lon":"-56.19828701019287","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Museo Blanes, Musica, Daniel Drexler, Washington Carrasco y Cristina Fern\u00e1ndez, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:58:25","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:58:25","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"764","eventos_nombre":"Esta noche... Mejor no!","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 20:30:00","eventos_lugar":"Teatro Notariado","eventos_desc":"Entradas por Abitab. Generales: $330","eventos_lat":"-34.90386057759739","eventos_lon":"-56.17856204509735","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Notariado, Esta noche mejor no","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 12:59:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 17:59:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"765","eventos_nombre":"Phil Lewis","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 20:00:00","eventos_lugar":"Bluzz Live","eventos_desc":"Recorriendo todos sus \u00e9xitos y temas cl\u00e1sico","eventos_lat":"-34.896273408910886","eventos_lon":"-56.173833310604095","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Bluzz Live, Phil Lewis, Musica, Montevideo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:01:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:01:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"10"},{"eventos_id":"766","eventos_nombre":"Copa Pepsi Surf","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 08:00:00","eventos_lugar":"Punta Del Este","eventos_desc":"Cierre de inscripciones 2 d\u00edas antes del comienzo de cada etapa. El costo es de 400 pesos. Se abona en la cuenta N\u00b0 34719, previa inscripci\u00f3n v\u00eda formulario web","eventos_lat":"-34.95440766504569","eventos_lon":"-54.92503166198725","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Surf, Deportes, Copa Pepsi.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:10:58","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:10:58","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"767","eventos_nombre":"Ovo Night Club","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 00:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Dj Diego Miranda. 00:00hs. USD35 Mujeres y  USD50 Hombres","eventos_lat":"-34.95039775740662","eventos_lon":"-54.93945121765137","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Ovo, Hotel Conrad, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:12:17","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:12:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"768","eventos_nombre":"Itibere Zwarg & Grupo","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Entradas Red UTS","eventos_lat":"-34.88839512278216","eventos_lon":"-55.041868686676025","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Medio y Medio, Itibere Zuarg & Grupo","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:18:12","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:18:12","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"769","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gorlero y Calle 30","eventos_lat":"-34.959441755997645","eventos_lon":"-54.94030952453613","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Gastronomico, Degustaci\u00f3n, Ancap, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:20:13","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:20:13","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"770","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gorlero y Calle 30","eventos_lat":"-34.959441755997645","eventos_lon":"-54.94030952453613","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Gastronomico, Degustaci\u00f3n, Ancap, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:20:37","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:20:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"771","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gorlero y Calle 30","eventos_lat":"-34.959441755997645","eventos_lon":"-54.94030952453613","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Gastronomico, Degustaci\u00f3n, Ancap, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:21:16","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:21:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"773","eventos_nombre":"Paseo de Vinos, Oliva y Quesos","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 20:00:00","eventos_lugar":"Complejo Ancap Gorlero","eventos_desc":"8pm a 1am | Gratuito\nSal\u00f3n principal del complejo de Ancap Gorlero. Habr\u00e1 degustaci\u00f3n y venta, adem\u00e1s de actividades culturales. Gorlero y Calle 30","eventos_lat":"-34.959441755997645","eventos_lon":"-54.94030952453613","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Vinos, Gastronomico, Degustaci\u00f3n, Ancap, Gratis","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:22:07","eventos_categoria_id":"5","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:22:07","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"784","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:36:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:36:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"785","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:37:04","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:37:04","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"786","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:37:19","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:37:19","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"787","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:37:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:37:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"788","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:37:53","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:37:53","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"789","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:38:08","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:38:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"790","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:38:29","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:38:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"791","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:39:24","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:39:24","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"792","eventos_nombre":"Expo Punta Arte Internacional","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 17:00:00","eventos_lugar":"Escuela N\u00ba5","eventos_desc":"17hs a 1hs | Hasta el 26 de febrero\nM\u00e1s de 70 artistas de diferentes pa\u00edses en escena.\nEn escuela N\u00b0 5 Gorlero y Calle 23","eventos_lat":"-34.96336329641739","eventos_lon":"-54.944783449172974","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Expo Punta, Escuela N\u00ba5, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:39:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:39:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"793","eventos_nombre":"Cuatro Mujeres a Juicio","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Cuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d, una enfermedad de estos tiempos. ","eventos_lat":"-34.95884823296914","eventos_lon":"-54.9394673109054","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cuatro Mujeres a Juicio, Teatro Nogar\u00f3, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:41:29","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:41:29","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"794","eventos_nombre":"Cuatro Mujeres a Juicio","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Cuatro Evas desesperan, pues sufren el s\u00edndrome de la \u201cmujer en celo\u201d, una enfermedad de estos tiempos. ","eventos_lat":"-34.95884823296914","eventos_lon":"-54.9394673109054","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Cuatro Mujeres a Juicio, Teatro Nogar\u00f3, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 13:42:20","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 18:42:20","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"795","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:33:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:33:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"796","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:34:00","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:34:00","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"797","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:34:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:34:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"798","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:34:38","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:34:38","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"799","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:34:57","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:34:57","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"800","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:35:16","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:35:16","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"801","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:38:32","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:38:32","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"802","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:38:42","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:38:42","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"803","eventos_nombre":"Night On Fire","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 00:00:00","eventos_lugar":"Ocean Club","eventos_desc":"Parada 12 de la Brava","eventos_lat":"-34.942825883810045","eventos_lon":"-54.91447448730469","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Ocean Club, Night On Fire","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:42:08","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:42:08","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"804","eventos_nombre":"Fiesta de Disfraces","eventos_fecha_hora":"2014-02-01 23:30:00","eventos_lugar":"Manantiales Point","eventos_desc":"Ruta 10 entre Sarand\u00ed y 18 de Julio.  Ponete tu mejor disfraz y veni a festejar con Manantiales. Pasa a buscar tu precinto por el Point o el Point Store (la barra).","eventos_lat":"-34.905431159336416","eventos_lon":"-54.825403690338135","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Fiesta de Disfraces, Manantiales, Musica, Manantiales Point","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:43:41","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:43:41","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"806","eventos_nombre":"Copa Pepsi Surf","eventos_fecha_hora":"2014-02-02 08:00:00","eventos_lugar":"Punta Del Este","eventos_desc":"Cierre de inscripciones 2 d\u00edas antes del comienzo de cada etapa. El costo es de 400 pesos. Se abona en la cuenta N\u00b0 34719, previa inscripci\u00f3n v\u00eda formulario web","eventos_lat":"-34.95440766504569","eventos_lon":"-54.92503166198725","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Surf, Deportes, Copa Pepsi.","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:48:14","eventos_categoria_id":"1","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:48:14","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"807","eventos_nombre":"Gemelas","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Un espect\u00e1culo que en clave de humor re\u00fane a dos conocidas artistas, una de cada orilla del Plata","eventos_lat":"-34.9588218540681","eventos_lon":"-54.939483404159546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Gemelas, Nogar\u00f3","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:49:40","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:49:40","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"808","eventos_nombre":"Ciclo de Conferencias","eventos_fecha_hora":"2014-02-03 20:30:00","eventos_lugar":"Yacht Punta del Este","eventos_desc":"Gustavo Ra\u00f1a: \u201cLos Templarios. Sus misterios e influencia en el mundo occidental de hoy\u201d","eventos_lat":"-34.96458983835473","eventos_lon":"-54.950190782547","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Ciclo de Conferencias, Yacht, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:51:05","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:51:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"809","eventos_nombre":"Por siempre Joven","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Diversi\u00f3n asegurada con un gran elenco encabezado por Carlos Perciavalle y Gladys Florimonte.","eventos_lat":"-34.958835043519684","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Teatro, Por siempre joven, Nogar\u00f3","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:52:27","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:52:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"810","eventos_nombre":"Luis Altieri, Adri\u00e1n Lirman y Alejandro Parisi. ","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 18:00:00","eventos_lugar":"Grillo Arte","eventos_desc":"Inauguraci\u00f3n de muestra.\nCalle 28 entre Gorlero y Calle 20 \/ Punta del Este \nT. 4244.7590","eventos_lat":"-34.96057603249471","eventos_lon":"-54.942498207092285","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Arte, Culturales, Grillo Arte,Luis Altieri, Adri\u00e1n Lirman y Alejandro Parisi. ","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:54:17","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:54:17","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"811","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-02-04 16:54:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"DJ AN21 (Suecia)\n\u2022 OVO nightclub, 00:00\n\u2022 desde usd 45 mujeres y usd 60 hombres, venta por Red UTS","eventos_lat":"-34.95029223087247","eventos_lon":"-54.939236640930176","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Musica, Ovo, Hotel Conrad, Fiestas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:55:37","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:55:37","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"812","eventos_nombre":"Charlas Literarias","eventos_fecha_hora":"2014-02-05 21:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Juliana y M\u00e1ximo L\u00f3pez May. Sal\u00f3n Rio, 21 hs. Entrada Gratuita","eventos_lat":"-34.94983494765475","eventos_lon":"-54.93816375732422","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Charlas, Culturales, Gratis, Hotel Conrad","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 14:56:49","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 19:56:49","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"814","eventos_nombre":"Ciclo de M\u00fasica","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 22:30:00","eventos_lugar":"Kavlin Centro Cultural","eventos_desc":"Pitufo Lombardo y Lea Ben Sasson. \"Canciones Charr\u00faas\"  22:30. Anticipadas $280. Calder\u00f3n de la Barca esq. Br. Artigas. \ncontacto@centroculturalkavlin.org - (+598) 4225 3866.","eventos_lat":"-34.91905480521269","eventos_lon":"-54.9424284696579","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Punta del Este, Musica, Kavlin, Canciones Charruas","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 15:00:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 20:00:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"818","eventos_nombre":"Mozarteum Cuarteto de Cuerdas","eventos_fecha_hora":"2014-02-06 21:30:00","eventos_lugar":"Hotel L\u2019Auberge ","eventos_desc":"M\u00fasica","eventos_lat":"-34.93178781216687","eventos_lon":"-54.906020164489746","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Mozarteum Cuarteto de Cuerdas, Hotel L\u2019Auberge , Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 15:32:33","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 20:32:33","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"819","eventos_nombre":"Luis Salinas","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Festival de Medio y Medio. Entradas por Red UTS","eventos_lat":"-34.88832471860683","eventos_lon":"-55.0419545173645","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio, Luis Salinas, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 15:36:03","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 20:36:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"822","eventos_nombre":"Las mujeres que aman demasiado","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Nogar\u00f3 by Mantra","eventos_desc":"Una hilarante comedia inspirada en el famoso libro de autoayuda \u201cMujeres que aman demasiado\u201d, de Robin Norwood. ","eventos_lat":"-34.9588218540681","eventos_lon":"-54.93946731090546","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Nogar\u00f3, Las mujeres que aman demasiado, Culturales","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 15:39:03","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 20:39:03","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"823","eventos_nombre":"Muestra de Teatro","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Cantegril","eventos_desc":"19\u00ba Muestra de Teatro","eventos_lat":"-34.92415264344309","eventos_lon":"-54.94533061981201","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 15:40:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-30 20:40:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"825","eventos_nombre":"Proyecto House","eventos_fecha_hora":"2014-02-07 23:00:00","eventos_lugar":"El Barcito","eventos_desc":"Un Grupo de djs. conformado por Sebasti\u00e1n Tag y Juan Manuel Boari, amantes del house y el techno.  Pedragosa Sierra entre Blvar Artigas y San Francisco.  ","eventos_lat":"-34.94503991570573","eventos_lon":"-54.93594288825989","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Techno, Musica, El Barcito, Proyecto House","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-30 17:20:18","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-30 22:20:18","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"826","eventos_nombre":"Muestra de Teatro","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Cantegril","eventos_desc":"19\u00ba Muestra de Teatro","eventos_lat":"-34.92415264344309","eventos_lon":"-54.94533061981201","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:17:27","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:17:27","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"828","eventos_nombre":"Ovo Nightclub","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 00:00:00","eventos_lugar":"Hotel Conrad","eventos_desc":"Dj Crazibiza. Desde 00:00hs. Precios desde USD35 Mujeres y USD50 Hombres.","eventos_lat":"-34.950186704202466","eventos_lon":"-54.938507080078125","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Hotel Conrad, Ovo, Musica, Fiesta","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:26:46","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:26:46","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"829","eventos_nombre":"Luis Salinas","eventos_fecha_hora":"2014-02-08 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Festival de M\u00fasica. Entradas por Red UTS","eventos_lat":"-34.88830711755358","eventos_lon":"-55.041890144348145","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Luis Salinas, Medio y Medio, Musica, punta ballena","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:29:05","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:29:05","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"830","eventos_nombre":"Luis Salinas","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 22:30:00","eventos_lugar":"Medio y Medio","eventos_desc":"Festival de Medio y Medio. Entradas por Red UTS","eventos_lat":"-34.88832471860683","eventos_lon":"-55.0419545173645","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Medio y Medio, Luis Salinas, Musica","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:29:23","eventos_categoria_id":"3","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:29:23","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"833","eventos_nombre":"Muestra de Teatro","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 22:00:00","eventos_lugar":"Teatro Cantegril","eventos_desc":"19\u00ba Muestra de Teatro","eventos_lat":"-34.92415264344309","eventos_lon":"-54.94533061981201","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Teatro, Culturales, Cantegril","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:33:39","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:33:39","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"},{"eventos_id":"834","eventos_nombre":"VC MOCA - Made in Uruguay","eventos_fecha_hora":"2014-02-09 17:00:00","eventos_lugar":"Imperiale II","eventos_desc":"Linng Cardozo, Marcos fripp, Daniel Deferrari\n12 de Enero al 28 de Febrero de 2014, Imperiale II, Punta del Este.","eventos_lat":"-34.95600805586835","eventos_lon":"-54.93794918060303","eventos_uid":"0","eventos_tags":"Culturales, Imperiale, Maldonado","eventos_fecha_hora_creado":"2014-01-31 09:34:02","eventos_categoria_id":"4","eventos_sync_value":"2014-01-31 14:34:02","eventos_estado":"1","eventos_header_img":"","eventos_departamentos_id":"9"}]]]></eventos>

</root>